{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672071082699353,48.089085961581766],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6720710826993526,"lat":48.089085961581766},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17a5","objectid":5021,"id_voie":9244,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2tillon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 23","date_creation":"2018-10-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"face n\u00b0190"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.836160305650187,48.0794346056766],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8361603056501867,"lat":48.0794346056766},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17a6","objectid":5437,"id_voie":3325,"nom_voie":"Avenue des Platanes","code_insee":35196,"nom_commune":"Mordelles","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 57","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"super U"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.69031498367318,48.10052688752958],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6903149836731803,"lat":48.10052688752958},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17b9","objectid":1683,"id_voie":8903,"nom_voie":"Rue Jules Verne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Commune","commentaire":"face n\u00b02 aire de jeux"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668745837880551,48.086529833741224],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6687458378805513,"lat":48.086529833741224},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17c3","objectid":11712,"id_voie":9683,"nom_voie":"Rue de Suisse","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-05-25T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Bilbao angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685382245038361,48.1195979405046],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6853822450383613,"lat":48.1195979405046},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17d9","objectid":344,"id_voie":9326,"nom_voie":"Rue Anatole France","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b032"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681256335641221,48.11354479993887],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6812563356412213,"lat":48.11354479993887},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17dd","objectid":11662,"id_voie":9115,"nom_voie":"Rue Leperdit","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2020-01-22T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.772885536934136,48.09299544371347],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7728855369341363,"lat":48.09299544371347},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17df","objectid":9597,"id_voie":3840,"nom_voie":"Rue le Chemin Vert","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Am\u00e9nageur","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.653534007743971,48.092708582351214],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6535340077439713,"lat":48.092708582351214},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17e3","objectid":11736,"id_voie":8548,"nom_voie":"Rue Pierre Le Tullier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue G\u00e9rard Phillipe angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667716906016179,48.09024554919789],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.667716906016179,"lat":48.09024554919789},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17e4","objectid":6648,"id_voie":8783,"nom_voie":"Boulevard Ga\u00ebtan Herv\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-11-28T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b019"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.650084622529955,48.09478101365636],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6500846225299555,"lat":48.09478101365636},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17e9","objectid":11739,"id_voie":9709,"nom_voie":"Rue de Vern","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-10-23T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0138"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693652608937144,48.10850619526264],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6936526089371442,"lat":48.10850619526264},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17ee","objectid":11743,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-10-21T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b091"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.83424304765869,48.072966835095116],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8342430476586904,"lat":48.072966835095116},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17f1","objectid":11745,"id_voie":1459,"nom_voie":"Square du Lieutenant Yves Hamard","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2020-09-21T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Am\u00e9nageur","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.658386913628941,48.11001604880961],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.658386913628941,"lat":48.11001604880961},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17f5","objectid":11750,"id_voie":9166,"nom_voie":"Avenue Sergent Maginot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-09-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0132"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.703287035618949,48.117794830857456],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7032870356189493,"lat":48.117794830857456},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17f7","objectid":11753,"id_voie":9278,"nom_voie":"Avenue du Professeur L\u00e9on Bernard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":21,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":"2017-07-03T00:00:00+02:00","gestionnaire":"R\u00e9gion","commentaire":"face n\u00b015"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670560600598761,48.10678033984211],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6705606005987605,"lat":48.10678033984211},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_180d","objectid":11671,"id_voie":9127,"nom_voie":"Avenue Louis Barthou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-11-08T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68426579958427,48.10400135629989],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6842657995842705,"lat":48.10400135629989},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1811","objectid":595,"id_voie":8871,"nom_voie":"Boulevard de La Tour d'Auvergne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b047"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.687570857058576,48.1168611873901],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6875708570585761,"lat":48.1168611873901},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1813","objectid":11787,"id_voie":9313,"nom_voie":"Rue Auguste Blanqui","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b035"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684637077218422,48.10380568392847],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6846370772184225,"lat":48.10380568392847},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1814","objectid":11788,"id_voie":8871,"nom_voie":"Boulevard de La Tour d'Auvergne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-10-06T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b046"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656826438250683,48.13090473721874],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6568264382506828,"lat":48.13090473721874},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_181f","objectid":11799,"id_voie":21569,"nom_voie":"Place Lucie et Raymond Aubrac","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 et 4"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68592509026076,48.103993636151124],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6859250902607603,"lat":48.103993636151124},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1826","objectid":11807,"id_voie":9819,"nom_voie":"Cours Rapha\u00ebl Binet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-06-04T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668118690859917,48.120531066083835],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6681186908599173,"lat":48.120531066083835},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1828","objectid":11809,"id_voie":8768,"nom_voie":"Boulevard de la Duchesse Anne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-05-18T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Isidore Louveau angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.701552408552788,48.10065129313413],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.701552408552788,"lat":48.10065129313413},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_182d","objectid":11813,"id_voie":8911,"nom_voie":"Boulevard de Cleunay","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-06-30T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.6898738896577,48.1092108199676],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6898738896577,"lat":48.1092108199676},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_182f","objectid":11810,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-07-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b049"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.697633701869732,48.09012545610278],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6976337018697323,"lat":48.09012545610278},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_183c","objectid":11825,"id_voie":8399,"nom_voie":"Rue de la Pilate","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b061"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673816266312179,48.08436697502434],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.673816266312179,"lat":48.08436697502434},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_183e","objectid":11827,"id_voie":9866,"nom_voie":"Avenue Henri Fr\u00e9ville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0125"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.745732159071807,48.02484333538552],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.745732159071807,"lat":48.02484333538552},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1840","objectid":11829,"id_voie":1337,"nom_voie":"Avenue Alphonse Legault","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 42","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.632212645842622,48.12552854341146],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6322126458426216,"lat":48.12552854341146},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1844","objectid":11699,"id_voie":9993,"nom_voie":"Avenue des Buttes de Co\u00ebsmes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.69792234726373,48.097288263013205],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6979223472637297,"lat":48.097288263013205},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1848","objectid":11839,"id_voie":9778,"nom_voie":"Place Jeanne Laurent","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2020-01-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671255263546942,47.99816205008971],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6712552635469422,"lat":47.99816205008971},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_184c","objectid":11845,"id_voie":2376,"nom_voie":"Rue des Sports","code_insee":35208,"nom_commune":"Org\u00e8res","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"halle des Sports"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.648353138217719,48.121859854384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.648353138217719,"lat":48.121859854384},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_184d","objectid":303,"id_voie":10036,"nom_voie":"Rue des Plantes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693516079809199,48.08340473556168],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.693516079809199,"lat":48.08340473556168},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_184f","objectid":11847,"id_voie":9687,"nom_voie":"Rue du Bob\u00e9ril","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-10-04T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle rue Yves Chatel"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.69492920226115,48.10196848336909],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6949292022611495,"lat":48.10196848336909},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1858","objectid":11853,"id_voie":10210,"nom_voie":"Rue de la Huguenoterie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Michel Servet angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.704852784906292,48.09293244432215],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7048527849062922,"lat":48.09293244432215},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_185c","objectid":11844,"id_voie":8405,"nom_voie":"Rue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle rue Louis Braille"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.637899667012556,48.12970557056094],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6378996670125556,"lat":48.12970557056094},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1866","objectid":11795,"id_voie":9568,"nom_voie":"Rue Xavier Grall","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-11-23T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b032"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651927167378028,48.10786895097399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6519271673780282,"lat":48.10786895097399},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1869","objectid":11860,"id_voie":8644,"nom_voie":"Boulevard Villebois-Mareuil","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-12-07T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b032"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.729287318370797,48.106930139417905],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7292873183707969,"lat":48.106930139417905},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_186e","objectid":11867,"id_voie":21752,"nom_voie":"Route nationale 24","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-12-20T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0216"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682715194151031,48.12132174893359],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.682715194151031,"lat":48.12132174893359},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1875","objectid":11873,"id_voie":9398,"nom_voie":"Rue de Saint-Malo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-02-03T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0170"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.643602656445156,48.09000147750429],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6436026564451558,"lat":48.09000147750429},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1885","objectid":11890,"id_voie":8540,"nom_voie":"Rue Abb\u00e9 Henri Gr\u00e9goire","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-12-15T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Centre d'Affaires"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.669108897794709,48.09838234148916],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.669108897794709,"lat":48.09838234148916},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_188a","objectid":11895,"id_voie":9245,"nom_voie":"Rue des Ormeaux","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-12-08T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle Jean Boucher"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667640801567084,48.09127494056867],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6676408015670836,"lat":48.09127494056867},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_188b","objectid":11896,"id_voie":8782,"nom_voie":"Boulevard Oscar Leroux","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-12-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657567108718289,48.08396829057299],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6575671087182895,"lat":48.08396829057299},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_188c","objectid":11898,"id_voie":9582,"nom_voie":"Square de Mac\u00e9doine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-04-27T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.623536119459394,48.09034298744089],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6235361194593945,"lat":48.09034298744089},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_189e","objectid":11870,"id_voie":129,"nom_voie":"Avenue Andr\u00e9 Bonnin","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2021-05-25T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b039"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666926289473753,48.10982854062715],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6669262894737533,"lat":48.10982854062715},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18a6","objectid":11917,"id_voie":9166,"nom_voie":"Avenue Sergent Maginot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 21","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle rue de la Barboti\u00e8re"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656204338900698,48.11705241197679],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.656204338900698,"lat":48.11705241197679},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18ab","objectid":11920,"id_voie":8758,"nom_voie":"Boulevard Alexis Carrel","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-01-17T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle rue Guillaume Lejean"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.662451125578635,48.112096751129776],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.662451125578635,"lat":48.112096751129776},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18b1","objectid":11929,"id_voie":9005,"nom_voie":"Rue Fran\u00e7ois-Charles Oberth\u00fcr","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2022-05-02T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b033"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672991784035765,48.106355112120774],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.672991784035765,"lat":48.106355112120774},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18d0","objectid":227,"id_voie":9169,"nom_voie":"Avenue Jean Janvier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b031"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673256195792217,48.10730603981],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6732561957922172,"lat":48.10730603981},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18d1","objectid":226,"id_voie":9169,"nom_voie":"Avenue Jean Janvier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.706685877420213,48.10046741290763],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7066858774202127,"lat":48.10046741290763},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18d9","objectid":11966,"id_voie":9409,"nom_voie":"Rue Jules Lallemand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.7154475839581,48.08013966119398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7154475839581003,"lat":48.08013966119398},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18de","objectid":11953,"id_voie":8276,"nom_voie":"Mail L\u00e9on Blum","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-01-27T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707160052149979,48.046593212309745],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7071600521499786,"lat":48.046593212309745},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18e1","objectid":11944,"id_voie":1777,"nom_voie":"Rue de la Croix aux Potiers","code_insee":35066,"nom_commune":"Chartres-de-Bretagne","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2020-09-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.647820508597252,48.108697052517506],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.647820508597252,"lat":48.108697052517506},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18eb","objectid":8331,"id_voie":21530,"nom_voie":"Rue Raymonde Foreville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-05-02T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b019"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.647432487635827,48.109831065934806],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6474324876358266,"lat":48.109831065934806},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18f0","objectid":11979,"id_voie":18530,"nom_voie":"Rue Georges Charpak","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.71285212553795,48.10417315674619],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7128521255379499,"lat":48.10417315674619},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18fb","objectid":11985,"id_voie":23975,"nom_voie":"Inconnu Voie non d\u00e9nomm\u00e9e","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-05-06T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.661029208883416,48.089109564990814],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6610292088834158,"lat":48.089109564990814},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18fe","objectid":11988,"id_voie":25690,"nom_voie":"Avenue Andr\u00e9e Viollis","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671745451801375,48.1173493980721],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6717454518013746,"lat":48.1173493980721},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1904","objectid":11992,"id_voie":8626,"nom_voie":"Rue Jean Mac\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-05-11T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654153768712323,48.13666647483243],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6541537687123231,"lat":48.13666647483243},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_190b","objectid":12000,"id_voie":9526,"nom_voie":"Rue de la N\u00e9va","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-06-29T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656868786028884,48.129660678672835],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6568687860288844,"lat":48.129660678672835},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1912","objectid":11832,"id_voie":9692,"nom_voie":"Rue Guy Ropartz","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b023"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707039398294365,48.104624861994104],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7070393982943655,"lat":48.104624861994104},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1916","objectid":148,"id_voie":9406,"nom_voie":"Rue Eug\u00e8ne Pottier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23 + S 23-1","date_creation":"2012-03-15T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"G.S Saint-Cl\u00e9ment"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.690429480447311,48.10522814980537],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6904294804473112,"lat":48.10522814980537},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1917","objectid":12008,"id_voie":8873,"nom_voie":"Rue de Redon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-01-14T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651364016156345,48.12258938569843],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.651364016156345,"lat":48.12258938569843},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1921","objectid":11755,"id_voie":8763,"nom_voie":"Boulevard de Vitr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0111"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651699860508864,48.12695965178431],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6516998605088644,"lat":48.12695965178431},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1925","objectid":11760,"id_voie":8763,"nom_voie":"Boulevard de Vitr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0144"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65188549410142,48.12646487228562],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.65188549410142,"lat":48.12646487228562},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1927","objectid":11768,"id_voie":8763,"nom_voie":"Boulevard de Vitr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-01-15T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b0163"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.696563418658739,48.102875946074086],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6965634186587393,"lat":48.102875946074086},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_192b","objectid":11924,"id_voie":10099,"nom_voie":"Rue Gis\u00e8le Freund","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":"SV 23-1","date_creation":"2021-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.694905786100744,48.102117656203674],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6949057861007437,"lat":48.102117656203674},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_192d","objectid":11926,"id_voie":10210,"nom_voie":"Rue de la Huguenoterie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":"SV 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Claude Bernard angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.766569157740776,48.06548931122647],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7665691577407758,"lat":48.06548931122647},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1931","objectid":11906,"id_voie":2922,"nom_voie":"Babelouse","code_insee":35076,"nom_commune":"Chavagne","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-03-14T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Am\u00e9nageur","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.69179893729974,48.119858578706136],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6917989372997397,"lat":48.119858578706136},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1935","objectid":10398,"id_voie":23307,"nom_voie":"Rue Madeleine Pelletier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":40,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2019-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face centre soins dentaires"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.710969057200511,48.11067311714683],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.710969057200511,"lat":48.11067311714683},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1937","objectid":682,"id_voie":25780,"nom_voie":"Rue Charles et Paul G\u00e9niaux","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":18,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"au n\u00b028"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.660943431867295,48.13347075162447],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6609434318672949,"lat":48.13347075162447},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1938","objectid":12018,"id_voie":8995,"nom_voie":"Avenue G\u00e9n\u00e9ral George S. Patton","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.661218115199512,48.078685245344765],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6612181151995118,"lat":48.078685245344765},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1939","objectid":12020,"id_voie":2274,"nom_voie":"Route d\u00e9partementale 82","code_insee":35206,"nom_commune":"Noyal-Ch\u00e2tillon-sur-Seiche","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684789272621682,48.10661710652217],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.684789272621682,"lat":48.10661710652217},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1940","objectid":12026,"id_voie":8872,"nom_voie":"Rue de l'Arsenal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-10-10T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.61380300018983,48.12802800340729],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6138030001898296,"lat":48.12802800340729},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1947","objectid":12034,"id_voie":7893,"nom_voie":"Avenue des Champs Blancs","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.614380295284217,48.13032538028121],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.614380295284217,"lat":48.13032538028121},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1949","objectid":12036,"id_voie":7893,"nom_voie":"Avenue des Champs Blancs","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.615123993775364,48.13126758632947],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.615123993775364,"lat":48.13126758632947},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_194c","objectid":12039,"id_voie":7387,"nom_voie":"la Gaudais","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671166001284509,48.108685907294],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6711660012845087,"lat":48.108685907294},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_195a","objectid":12052,"id_voie":10067,"nom_voie":"Passerelle Odorico","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-09-23T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.665569674956482,48.10570568847645],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6655696749564823,"lat":48.10570568847645},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_195e","objectid":12054,"id_voie":9196,"nom_voie":"All\u00e9e Saint-H\u00e9lier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-12-26T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.635668547363458,48.09672774297331],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6356685473634582,"lat":48.09672774297331},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_195f","objectid":11888,"id_voie":8996,"nom_voie":"Rue du Bignon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2023-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65114148347276,48.095731947724126],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6511414834727602,"lat":48.095731947724126},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1964","objectid":12055,"id_voie":9709,"nom_voie":"Rue de Vern","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-12-08T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651670824227302,48.091714401694674],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6516708242273022,"lat":48.091714401694674},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_196e","objectid":12063,"id_voie":8982,"nom_voie":"All\u00e9e de Finlande","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.689637881224839,48.10939422877083],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6896378812248392,"lat":48.10939422877083},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1975","objectid":12069,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-12T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.715040437507896,48.119577864005485],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.715040437507896,"lat":48.119577864005485},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1977","objectid":12071,"id_voie":9760,"nom_voie":"Square de Corse","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-12T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678657943146971,48.114315562115365],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.678657943146971,"lat":48.114315562115365},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_197c","objectid":154,"id_voie":9039,"nom_voie":"Rue de la Visitation","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2014-08-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.716105918633183,48.12229708045246],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7161059186331833,"lat":48.12229708045246},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12dd","objectid":536,"id_voie":9433,"nom_voie":"Rue de Gascogne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Non renseign\u00e9","commentaire":"n\u00b025 ter - priv\u00e9-pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.699365823603731,48.11021793633964],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6993658236037312,"lat":48.11021793633964},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12df","objectid":666,"id_voie":8925,"nom_voie":"Rue Louis Guilloux","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2014-10-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Non renseign\u00e9","commentaire":"n\u00b019 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.60812401222347,48.108396839278726],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6081240122234701,"lat":48.108396839278726},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12e0","objectid":1639,"id_voie":7185,"nom_voie":"Rue Carrick on Shannon","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 33","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Non renseign\u00e9","commentaire":"entre n\u00b01 et 3"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.669557138763261,48.10671866415524],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6695571387632608,"lat":48.10671866415524},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12e4","objectid":1208,"id_voie":10052,"nom_voie":"Rue Saint-H\u00e9lier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-02-16T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b054 - hopital"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670957045183128,48.11979072209651],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6709570451831282,"lat":48.11979072209651},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12e6","objectid":5,"id_voie":8745,"nom_voie":"Avenue Jules Ferry","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1998-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b018 sous immeuble"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.662816350045391,48.13025290023039],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6628163500453907,"lat":48.13025290023039},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12ed","objectid":15,"id_voie":8995,"nom_voie":"Avenue G\u00e9n\u00e9ral George S. Patton","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0272"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707271436529731,48.1010756281529],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7072714365297306,"lat":48.1010756281529},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12f0","objectid":18,"id_voie":9366,"nom_voie":"Rue Paul Lerebours-Pigeonni\u00e8re","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676168672792187,48.10929338595241],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.676168672792187,"lat":48.10929338595241},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12f5","objectid":29,"id_voie":9152,"nom_voie":"Rue Capitaine Alfred Dreyfus","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.636666889747832,48.12812849101532],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6366668897478318,"lat":48.12812849101532},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12fb","objectid":38,"id_voie":8969,"nom_voie":"Rue Doyens Albert et Pierre Bouzat","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b060"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.690632210767969,48.12364643106216],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6906322107679694,"lat":48.12364643106216},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12ff","objectid":44,"id_voie":9744,"nom_voie":"All\u00e9e du Biez-Jean","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"gymnase F\u00e9lix Masson - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666201678969155,48.10537181239806],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6662016789691552,"lat":48.10537181239806},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1302","objectid":48,"id_voie":9126,"nom_voie":"Boulevard Ren\u00e9 La\u00ebnnec","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-08-30T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"square Fran\u00e7ais Libres face n\u00b031 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667357597737516,48.08442423397951],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6673575977375157,"lat":48.08442423397951},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_130a","objectid":37,"id_voie":9680,"nom_voie":"Square de Set\u00fabal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685647319634183,48.1227679549745],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6856473196341835,"lat":48.1227679549745},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_130d","objectid":12,"id_voie":9332,"nom_voie":"Rue de Co\u00ebtlogon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.660596796003014,48.086599640186],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6605967960030141,"lat":48.086599640186},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_130f","objectid":20,"id_voie":8993,"nom_voie":"Avenue des Pays-Bas","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":15,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"station m\u00e9tro Triangle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.704333444547423,48.09322770107482],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7043334445474234,"lat":48.09322770107482},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1319","objectid":63,"id_voie":8403,"nom_voie":"Avenue Germaine Tillion","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2016-07-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.720918620919281,48.06767672169593],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.720918620919281,"lat":48.06767672169593},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1328","objectid":79,"id_voie":8391,"nom_voie":"Boulevard Eug\u00e8ne Pottier","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b033"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.694952565322178,48.10575353115975],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6949525653221784,"lat":48.10575353115975},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_132d","objectid":88,"id_voie":9774,"nom_voie":"Place Marie Pape-Carpantier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-08-30T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713848389594063,48.08114414485474],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7138483895940628,"lat":48.08114414485474},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_132e","objectid":90,"id_voie":8260,"nom_voie":"Cours Camille Claudel","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67668331165925,48.11238964100383],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6766833116592497,"lat":48.11238964100383},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_133d","objectid":112,"id_voie":9033,"nom_voie":"Rue Victor Hugo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-10-10T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04 et 6"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.69418715690893,48.098773396846596],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6941871569089304,"lat":48.098773396846596},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_133e","objectid":113,"id_voie":8903,"nom_voie":"Rue Jules Verne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b035 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.653109373583395,48.09915050970094],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6531093735833948,"lat":48.09915050970094},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_134b","objectid":83,"id_voie":8578,"nom_voie":"Boulevard L\u00e9on Bourgeois","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b027"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666889380673337,48.09704221362758],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.666889380673337,"lat":48.09704221362758},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_134f","objectid":131,"id_voie":8778,"nom_voie":"Rue Coutanceau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b047 - 3 chaque cot\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684714260835393,48.118354300433346],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6847142608353933,"lat":48.118354300433346},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1350","objectid":132,"id_voie":9283,"nom_voie":"Rue Jules Guesde","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-04-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre n\u00b017 et 21 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667752923439439,48.10637704707913],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6677529234394395,"lat":48.10637704707913},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1353","objectid":137,"id_voie":10052,"nom_voie":"Rue Saint-H\u00e9lier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2013-03-13T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b061 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.664943773261966,48.09452637076827],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6649437732619659,"lat":48.09452637076827},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1354","objectid":138,"id_voie":8781,"nom_voie":"Boulevard Emile Combes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2013-03-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b060 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679407399460191,48.1130619532772],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.679407399460191,"lat":48.1130619532772},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_135e","objectid":151,"id_voie":9062,"nom_voie":"Rue Le Bastard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679567972003324,48.110213143436404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.679567972003324,"lat":48.110213143436404},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1361","objectid":157,"id_voie":9063,"nom_voie":"Quai Lamartine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05 - 1chang\u00e9-pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673870878312174,48.109559523608844],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6738708783121738,"lat":48.109559523608844},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1363","objectid":159,"id_voie":9169,"nom_voie":"Avenue Jean Janvier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-03-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03 - candelabre"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.634755380468811,48.12846122937788],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6347553804688106,"lat":48.12846122937788},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1375","objectid":182,"id_voie":10155,"nom_voie":"Promenade Marcel-Henri Lebouc","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b066 entr\u00e9e Gymnase"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673496656078133,48.10818270058125],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.673496656078133,"lat":48.10818270058125},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1378","objectid":185,"id_voie":9169,"nom_voie":"Avenue Jean Janvier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2011-03-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09bis - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686505385736891,48.1051920477297],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6865053857368915,"lat":48.1051920477297},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1379","objectid":189,"id_voie":8852,"nom_voie":"Rue Pierre Ab\u00e9lard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b07 (cit\u00e9 judiciaire) - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677336842204582,48.114113905450964],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6773368422045822,"lat":48.114113905450964},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_137d","objectid":193,"id_voie":9038,"nom_voie":"Rue Hoche","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b015"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671557297734669,48.08790497513786],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.671557297734669,"lat":48.08790497513786},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1383","objectid":198,"id_voie":9244,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2tillon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":13,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-11-30T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Centre A.Savary n\u00b0187 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.689834073746503,48.117918083283485],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6898340737465034,"lat":48.117918083283485},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_138a","objectid":207,"id_voie":10138,"nom_voie":"Boulevard de Verdun","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2001-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b043"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.661182545730836,48.113670711873674],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6611825457308356,"lat":48.113670711873674},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_138d","objectid":212,"id_voie":8641,"nom_voie":"Rue de Paris","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b082"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667583933732371,48.10470788268305],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6675839337323706,"lat":48.10470788268305},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1396","objectid":229,"id_voie":9140,"nom_voie":"Boulevard Solf\u00e9rino","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b033"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.649383117587985,48.10006570935287],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6493831175879854,"lat":48.10006570935287},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_139e","objectid":242,"id_voie":9167,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2teaugiron","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b088"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.645529700597246,48.09193913125663],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6455297005972456,"lat":48.09193913125663},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13a4","objectid":250,"id_voie":9709,"nom_voie":"Rue de Vern","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0167"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.653864455295776,48.093785241399054],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6538644552957762,"lat":48.093785241399054},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13a5","objectid":251,"id_voie":9663,"nom_voie":"Rue Pierre S\u00e9mard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.687659622547617,48.09812291440193],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6876596225476166,"lat":48.09812291440193},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13ac","objectid":260,"id_voie":8805,"nom_voie":"Rue du Puits Jacob","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676173737020603,48.092358484192076],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6761737370206027,"lat":48.092358484192076},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13b3","objectid":239,"id_voie":9710,"nom_voie":"Rue Genevi\u00e8ve de Gaulle-Anthonioz","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2014-07-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.658484406422538,48.126105739946176],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.658484406422538,"lat":48.126105739946176},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13c1","objectid":285,"id_voie":8751,"nom_voie":"Rue de Tr\u00e9gain","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b032 (mairie quartier) - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659789638945938,48.12362150789122],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6597896389459383,"lat":48.12362150789122},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13c3","objectid":287,"id_voie":8759,"nom_voie":"Place Georges Bernanos","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654330093406411,48.12214388582003],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.654330093406411,"lat":48.12214388582003},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13cd","objectid":306,"id_voie":10261,"nom_voie":"Parc de Maurepas","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b016 R.Poincar\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.688582006754294,48.104309907252805],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6885820067542943,"lat":48.104309907252805},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13d5","objectid":322,"id_voie":8892,"nom_voie":"All\u00e9e Guillaume Gruel","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- Ral NC"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68106014499204,48.11339098696061],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6810601449920404,"lat":48.11339098696061},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13e1","objectid":338,"id_voie":9115,"nom_voie":"Rue Leperdit","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-09-08T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.665417309894311,48.09133080961306],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6654173098943108,"lat":48.09133080961306},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13e3","objectid":275,"id_voie":8782,"nom_voie":"Boulevard Oscar Leroux","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b034"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675589543127401,48.10354629093781],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6755895431274006,"lat":48.10354629093781},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13e6","objectid":341,"id_voie":9150,"nom_voie":"Boulevard de Beaumont","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b015"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685665721411082,48.11178942376674],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6856657214110817,"lat":48.11178942376674},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13f2","objectid":353,"id_voie":8957,"nom_voie":"Rue Nantaise","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b029"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668276600934739,48.08752632785045],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6682766009347385,"lat":48.08752632785045},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13f6","objectid":350,"id_voie":9605,"nom_voie":"Avenue d'Italie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707224468620982,48.12117561192554],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.707224468620982,"lat":48.12117561192554},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13fd","objectid":366,"id_voie":9643,"nom_voie":"Cours Pr\u00e9sident John Fitzgerald Kennedy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707292270573082,48.12136756391558],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7072922705730822,"lat":48.12136756391558},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13fe","objectid":368,"id_voie":9643,"nom_voie":"Cours Pr\u00e9sident John Fitzgerald Kennedy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.709086672126862,48.12435997505987],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7090866721268616,"lat":48.12435997505987},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13ff","objectid":370,"id_voie":9478,"nom_voie":"Avenue Sir Winston Churchill","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"carrefour C.Tillon"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707945472053027,48.11857912293423],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7079454720530267,"lat":48.11857912293423},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1401","objectid":375,"id_voie":9478,"nom_voie":"Avenue Sir Winston Churchill","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656744057245762,48.084961223367806],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6567440572457617,"lat":48.084961223367806},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1407","objectid":386,"id_voie":9541,"nom_voie":"Parc des Balkans","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657567960036348,48.08844012042873],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6575679600363484,"lat":48.08844012042873},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_140e","objectid":393,"id_voie":8566,"nom_voie":"Rue de Hongrie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":16,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"carrefour Yougoslavie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672437196846088,48.08673504723617],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.672437196846088,"lat":48.08673504723617},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1417","objectid":403,"id_voie":9590,"nom_voie":"Rue d'Espagne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07 - Ral NC"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.665631018505557,48.08311681723763],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6656310185055574,"lat":48.08311681723763},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_141b","objectid":406,"id_voie":9597,"nom_voie":"Boulevard du Portugal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-10-12T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677520999527135,48.08692412433183],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6775209995271354,"lat":48.08692412433183},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_141c","objectid":410,"id_voie":9589,"nom_voie":"Rue de Su\u00e8de","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682153184975402,48.09180067383428],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6821531849754023,"lat":48.09180067383428},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1420","objectid":415,"id_voie":8808,"nom_voie":"Rue Louis et Ren\u00e9 Moine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680026701260124,48.0887642262178],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6800267012601242,"lat":48.0887642262178},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1422","objectid":417,"id_voie":8861,"nom_voie":"Boulevard Albert 1er","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b038"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692765530966658,48.08519725031533],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6927655309666576,"lat":48.08519725031533},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1424","objectid":422,"id_voie":10176,"nom_voie":"Place Albert Bayet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679410328462145,48.091442864359614],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.679410328462145,"lat":48.091442864359614},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1426","objectid":424,"id_voie":9865,"nom_voie":"Boulevard de l'Yser","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707792404698116,48.117542630011876],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7077924046981159,"lat":48.117542630011876},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1427","objectid":374,"id_voie":9478,"nom_voie":"Avenue Sir Winston Churchill","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686788608916736,48.11573654442014],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6867886089167363,"lat":48.11573654442014},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_142c","objectid":427,"id_voie":9330,"nom_voie":"Boulevard de Ch\u00e9zy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-04-13T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b021 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685370340447172,48.112439812510786],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6853703404471723,"lat":48.112439812510786},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_142f","objectid":430,"id_voie":8954,"nom_voie":"Place du Bas des Lices","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68409387968401,48.111285295656245],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6840938796840104,"lat":48.111285295656245},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1436","objectid":438,"id_voie":8917,"nom_voie":"Rue des Dames","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678139171272723,48.105831633767416],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6781391712727234,"lat":48.105831633767416},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_143c","objectid":453,"id_voie":9636,"nom_voie":"Rue Emile Souvestre","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b015 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680055821426295,48.10440979145968],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6800558214262946,"lat":48.10440979145968},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1443","objectid":459,"id_voie":10229,"nom_voie":"Place du Colombier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2001-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b033 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680539812748054,48.10731405411503],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6805398127480542,"lat":48.10731405411503},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1446","objectid":468,"id_voie":8848,"nom_voie":"Rue Tronjolly","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684636826576533,48.10941210052686],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6846368265765326,"lat":48.10941210052686},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1452","objectid":447,"id_voie":9634,"nom_voie":"Place de Bretagne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675916474052866,48.10515890397978],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6759164740528656,"lat":48.10515890397978},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1453","objectid":482,"id_voie":9144,"nom_voie":"Cours des Alli\u00e9s","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2001-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04bis - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675940488305634,48.10755296001983],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6759404883056344,"lat":48.10755296001983},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1456","objectid":485,"id_voie":9094,"nom_voie":"Boulevard de la Libert\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679063993210174,48.10761366114632],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6790639932101739,"lat":48.10761366114632},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_145b","objectid":488,"id_voie":9090,"nom_voie":"Rue Jules Simon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b025"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674338073341232,48.11572584907337],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.674338073341232,"lat":48.11572584907337},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1471","objectid":514,"id_voie":9034,"nom_voie":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Maurice Guillaudot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b021"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674720751357563,48.109815380596295],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6747207513575628,"lat":48.109815380596295},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1472","objectid":515,"id_voie":9065,"nom_voie":"Quai Emile Zola","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b020"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668536559701622,48.136928007523856],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.668536559701622,"lat":48.136928007523856},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1482","objectid":531,"id_voie":9881,"nom_voie":"Rue P\u00e8re Joseph Wresinski","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-09-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668738436856342,48.10849571249343],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6687384368563425,"lat":48.10849571249343},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1484","objectid":533,"id_voie":9017,"nom_voie":"Rue de la Bourdonnaye","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668629892311632,48.08382674502867],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.668629892311632,"lat":48.08382674502867},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1486","objectid":535,"id_voie":9597,"nom_voie":"Boulevard du Portugal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.665210010005332,48.10174954041878],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.665210010005332,"lat":48.10174954041878},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1487","objectid":537,"id_voie":9248,"nom_voie":"Rue Albert de Mun","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-01-11T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face \u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.664264265066664,48.10546071204487],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6642642650666644,"lat":48.10546071204487},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_148a","objectid":540,"id_voie":9196,"nom_voie":"All\u00e9e Saint-H\u00e9lier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2014-01-11T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b099"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.696960619889285,48.1110647720683],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6969606198892846,"lat":48.1110647720683},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1492","objectid":550,"id_voie":9318,"nom_voie":"Rue Papu","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b053 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682383497887246,48.089083805798325],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6823834978872463,"lat":48.089083805798325},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1495","objectid":553,"id_voie":8870,"nom_voie":"Avenue du Canada","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-03-28T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657649399598884,48.12560429915886],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6576493995988841,"lat":48.12560429915886},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1498","objectid":556,"id_voie":9646,"nom_voie":"Rue Gustave Charpentier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-03-15T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675850911944097,48.10641234263757],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6758509119440965,"lat":48.10641234263757},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1499","objectid":557,"id_voie":10227,"nom_voie":"Esplanade G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677305068995408,48.11233765660693],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.677305068995408,"lat":48.11233765660693},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_149a","objectid":508,"id_voie":9041,"nom_voie":"Place du Parlement de Bretagne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674993854234496,48.11330540311264],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6749938542344955,"lat":48.11330540311264},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_149f","objectid":562,"id_voie":10108,"nom_voie":"Place de l'Ordre National du M\u00e9rite","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1998-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674930888021057,48.0974574679995],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.674930888021057,"lat":48.0974574679995},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14a0","objectid":563,"id_voie":8776,"nom_voie":"Boulevard Jacques Cartier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-03-14T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0147"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681503794609661,48.11296474278788],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6815037946096614,"lat":48.11296474278788},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14a5","objectid":568,"id_voie":9631,"nom_voie":"Rue Rallier du Baty","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.649734946887596,48.11944445430675],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.649734946887596,"lat":48.11944445430675},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14b3","objectid":584,"id_voie":8763,"nom_voie":"Boulevard de Vitr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-08-27T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b082"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.664510548673596,48.11168345826571],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6645105486735958,"lat":48.11168345826571},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14b4","objectid":585,"id_voie":9070,"nom_voie":"Rue Richard-Lenoir","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.711621611779458,48.12291690837313],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.711621611779458,"lat":48.12291690837313},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14b7","objectid":589,"id_voie":9428,"nom_voie":"Rue de Picardie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-09-20T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.699968479183233,48.12377306507176],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6999684791832335,"lat":48.12377306507176},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14bb","objectid":594,"id_voie":9329,"nom_voie":"Rue du Recteur Paul Henry","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":15,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b015 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671453950396785,48.11112337163033],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6714539503967847,"lat":48.11112337163033},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14c2","objectid":604,"id_voie":9030,"nom_voie":"Rue de Viarmes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2013-02-19T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674009278145972,48.08796849007014],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6740092781459717,"lat":48.08796849007014},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14c6","objectid":608,"id_voie":9866,"nom_voie":"Avenue Henri Fr\u00e9ville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Poste Crim\u00e9e gauche n\u00b0101 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663211759468547,48.09209880339334],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6632117594685474,"lat":48.09209880339334},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14cb","objectid":616,"id_voie":10158,"nom_voie":"Square Etienne Nicol","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-09-26T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.653857079046908,48.12337477067494],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6538570790469076,"lat":48.12337477067494},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14d2","objectid":625,"id_voie":10261,"nom_voie":"Parc de Maurepas","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b034 R.Poincar\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.638628078049656,48.08901663431898],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.638628078049656,"lat":48.08901663431898},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14d4","objectid":627,"id_voie":9134,"nom_voie":"Rue Jean Monnet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67469737978165,48.120931389226065],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6746973797816496,"lat":48.120931389226065},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14da","objectid":637,"id_voie":8475,"nom_voie":"Rue des Tanneurs","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-07-11T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b028"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683704938009626,48.10859693923792],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6837049380096263,"lat":48.10859693923792},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14db","objectid":638,"id_voie":9649,"nom_voie":"Rue Poullain Duparc","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b060"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.690542990534772,48.08685291922473],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6905429905347724,"lat":48.08685291922473},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14e1","objectid":650,"id_voie":9688,"nom_voie":"All\u00e9e Pierre de Coubertin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1990-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Dojo, n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679402647477273,48.11358125438066],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6794026474772734,"lat":48.11358125438066},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14ea","objectid":660,"id_voie":9062,"nom_voie":"Rue Le Bastard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-09-22T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.690890473783455,48.11621018556768],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6908904737834554,"lat":48.11621018556768},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14ed","objectid":662,"id_voie":9259,"nom_voie":"Rue du Canal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-09-22T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679638793822317,48.08861327463584],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6796387938223172,"lat":48.08861327463584},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14f6","objectid":677,"id_voie":8861,"nom_voie":"Boulevard Albert 1er","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"promenade de l'Oust angle n\u00b042"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680399437825138,48.112381892520695],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6803994378251383,"lat":48.112381892520695},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1501","objectid":690,"id_voie":9157,"nom_voie":"Rue de Toulouse","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65843072621469,48.119948361775435],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6584307262146902,"lat":48.119948361775435},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1503","objectid":692,"id_voie":8756,"nom_voie":"Rue Zacharie Roussin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Cs.Courtemanche n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671001508189935,48.0857648678399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6710015081899354,"lat":48.0857648678399},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1507","objectid":696,"id_voie":9869,"nom_voie":"Cours de Bilbao","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-03-30T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b016 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672814309631582,48.11476986678393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6728143096315822,"lat":48.11476986678393},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_150b","objectid":697,"id_voie":10169,"nom_voie":"Place Saint-Melaine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re \u00e9glise - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707882336546604,48.1024195996316],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7078823365466043,"lat":48.1024195996316},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1517","objectid":709,"id_voie":9837,"nom_voie":"Rue Ferdinand de Lesseps","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"arceau","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.719340227389698,48.12300090454212],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7193402273896976,"lat":48.12300090454212},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_151b","objectid":714,"id_voie":9414,"nom_voie":"Passage du Rouergue","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parc de Villejean"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.696706229324054,48.09999541222145],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6967062293240536,"lat":48.09999541222145},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_151c","objectid":715,"id_voie":10057,"nom_voie":"Rue Roger-Henri Guerrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b05 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683542785738392,48.10456592964882],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6835427857383924,"lat":48.10456592964882},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1529","objectid":750,"id_voie":8900,"nom_voie":"Rue du Papier Timbr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2016-04-20T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b016"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685462443351211,48.10399214367101],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6854624433512109,"lat":48.10399214367101},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_152b","objectid":752,"id_voie":9819,"nom_voie":"Cours Rapha\u00ebl Binet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-02-23T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"mail A.Catherine angle - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.689525256371464,48.108672293543435],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.689525256371464,"lat":48.108672293543435},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_152d","objectid":758,"id_voie":8907,"nom_voie":"Quai Saint-Cyr","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-03-10T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre n\u00b030 et 32 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.694164452426182,48.093056065713746],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6941644524261823,"lat":48.093056065713746},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1536","objectid":768,"id_voie":8399,"nom_voie":"Rue de la Pilate","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b027"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.709926831234921,48.08329506117659],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7099268312349212,"lat":48.08329506117659},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1537","objectid":769,"id_voie":8353,"nom_voie":"Avenue Roger Dodin","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"pont"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683541814031657,48.11736127580113],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.683541814031657,"lat":48.11736127580113},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1538","objectid":740,"id_voie":9627,"nom_voie":"Rue Legraverend","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-07-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b031 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.664051500174048,48.11026233183985],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6640515001740477,"lat":48.11026233183985},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_153f","objectid":777,"id_voie":8506,"nom_voie":"Avenue Aristide Briand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-08-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b071 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713760952484386,48.08057028228675],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7137609524843864,"lat":48.08057028228675},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1544","objectid":784,"id_voie":8360,"nom_voie":"Rue Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"mairie n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.533628445469008,48.13406244414846],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5336284454690083,"lat":48.13406244414846},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1548","objectid":788,"id_voie":6886,"nom_voie":"Rue Judith d'Acign\u00e9","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676851130089097,48.11543980968813],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6768511300890971,"lat":48.11543980968813},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_154a","objectid":798,"id_voie":9036,"nom_voie":"Place Hoche","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-03-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.691721818984703,48.10891406074067],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6917218189847028,"lat":48.10891406074067},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_154c","objectid":718,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-01-10T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b069"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668401619078768,47.995644003858544],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.668401619078768,"lat":47.995644003858544},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_154e","objectid":1216,"id_voie":2326,"nom_voie":"Place de l'Eglise","code_insee":35208,"nom_commune":"Org\u00e8res","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 9","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693541217534634,48.11699644817863],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6935412175346338,"lat":48.11699644817863},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1557","objectid":1228,"id_voie":9264,"nom_voie":"Rue Mar\u00e9chal Lyautey","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b016"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684121224557241,48.11609026309455],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6841212245572408,"lat":48.11609026309455},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1559","objectid":86,"id_voie":8918,"nom_voie":"Rue de Dinan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b030 +3 le 4\/12\/17"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679130078857778,48.11102003922947],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6791300788577783,"lat":48.11102003922947},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_155c","objectid":1229,"id_voie":9058,"nom_voie":"Rue de Co\u00ebtquen","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-04-12T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685885133312227,48.11066919244505],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6858851333122271,"lat":48.11066919244505},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1568","objectid":1653,"id_voie":9310,"nom_voie":"Quai Saint-Cast","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.687040691583055,48.107021790599745],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.687040691583055,"lat":48.107021790599745},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_156a","objectid":1658,"id_voie":8898,"nom_voie":"Rue des Trente","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.688552059145848,48.111211134977346],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6885520591458483,"lat":48.111211134977346},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1573","objectid":1666,"id_voie":9256,"nom_voie":"Rue du P\u00e8re Grignion","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-04-04T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b016"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682185318562056,48.1093194363075],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.682185318562056,"lat":48.1093194363075},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1574","objectid":1665,"id_voie":9096,"nom_voie":"Rue de La Chalotais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-04-16T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b021"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683436901946601,48.10936573378505],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6834369019466007,"lat":48.10936573378505},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1575","objectid":1664,"id_voie":9096,"nom_voie":"Rue de La Chalotais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-04-16T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b024"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.646363489263752,48.182878095842895],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6463634892637515,"lat":48.182878095842895},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1578","objectid":1678,"id_voie":5982,"nom_voie":"Rue du Tr\u00e9gor","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant le cin\u00e9ma"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.602571669272148,48.11275930747118],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.602571669272148,"lat":48.11275930747118},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1579","objectid":1638,"id_voie":7291,"nom_voie":"Avenue des Peupliers","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":16,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 34-36","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Gare"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.694368133937265,48.12867248251956],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6943681339372647,"lat":48.12867248251956},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_157c","objectid":1684,"id_voie":9828,"nom_voie":"Avenue de Cucill\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 Archives d\u00e9partementales"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.691908927995494,48.083621521101726],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6919089279954935,"lat":48.083621521101726},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_157e","objectid":1687,"id_voie":9983,"nom_voie":"Avenue Georges Graff","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b015"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.653463224999665,48.1827936672511],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6534632249996646,"lat":48.1827936672511},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1580","objectid":1689,"id_voie":18113,"nom_voie":"All\u00e9e de l'Ile aux Moines","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.643542582265431,48.18069569528752],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6435425822654306,"lat":48.18069569528752},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1582","objectid":1691,"id_voie":5937,"nom_voie":"Chemin du Moulin","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant batiment bleu"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.636874966548264,48.17682265586646],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6368749665482638,"lat":48.17682265586646},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1585","objectid":1694,"id_voie":5964,"nom_voie":"Rue de la Raimbauderie","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant salle des sports"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.752050436061188,48.02846543415086],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7520504360611884,"lat":48.02846543415086},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1588","objectid":1704,"id_voie":1549,"nom_voie":"Avenue de Wrzesnia","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"gare sncf"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.749898109167849,48.0276500800638],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7498981091678492,"lat":48.0276500800638},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1589","objectid":1707,"id_voie":1381,"nom_voie":"Rue de la Cit\u00e9","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.635270168081298,48.176682146391734],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6352701680812984,"lat":48.176682146391734},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_158c","objectid":1717,"id_voie":5925,"nom_voie":"Rue des Marronniers","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Ecole la Haye Renaud"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.69001470541952,48.10095042286193],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6900147054195198,"lat":48.10095042286193},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15a0","objectid":1736,"id_voie":21915,"nom_voie":"Vallon Jules Verne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Jules Verne"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680095286496086,48.09914885924704],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6800952864960859,"lat":48.09914885924704},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15a2","objectid":1737,"id_voie":9661,"nom_voie":"Rue Ginguen\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.743988991803615,48.02208818484194],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7439889918036147,"lat":48.02208818484194},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15ac","objectid":2141,"id_voie":1362,"nom_voie":"Place de Bretagne","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 19","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012 centre commercial"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651769502403476,48.020600479080166],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6517695024034762,"lat":48.020600479080166},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15c4","objectid":3359,"id_voie":734,"nom_voie":"Place de la Fontaine","code_insee":35266,"nom_commune":"Saint-Erblon","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 24","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.575807800927484,47.985355398322525],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5758078009274843,"lat":47.985355398322525},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15c5","objectid":3363,"id_voie":23192,"nom_voie":"Rue du P\u00e2ty Boudier","code_insee":35088,"nom_commune":"Corps-Nuds","nombre_support":30,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Gare"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.650394889976871,48.104563033271226],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.650394889976871,"lat":48.104563033271226},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15c9","objectid":2,"id_voie":8644,"nom_voie":"Boulevard Villebois-Mareuil","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b074"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.562701130349551,48.044652346670965],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.562701130349551,"lat":48.044652346670965},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15cc","objectid":3373,"id_voie":1222,"nom_voie":"Route d\u00e9partementale 34","code_insee":35204,"nom_commune":"Nouvoitou","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"la Tremblais angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.691770251932724,48.15267901767139],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6917702519327238,"lat":48.15267901767139},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15d0","objectid":3381,"id_voie":6490,"nom_voie":"Rue Paul-\u00c9mile Victor","code_insee":35278,"nom_commune":"Saint-Gr\u00e9goire","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 9","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant Groupe Scolaire"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.59963471460385,48.03150038895209],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5996347146038497,"lat":48.03150038895209},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15d1","objectid":3383,"id_voie":901,"nom_voie":"la No\u00eb de Vaugon","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face arr\u00eat CAR Vaugon"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.603080579783955,48.045089599660294],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.603080579783955,"lat":48.045089599660294},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15d2","objectid":3386,"id_voie":919,"nom_voie":"Place de la Poste","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 6","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.615540057574107,48.052673755486055],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6155400575741072,"lat":48.052673755486055},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15d7","objectid":3775,"id_voie":860,"nom_voie":"Rue Glenn Miller","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"espace jeux"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678880588518374,48.109308973557326],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6788805885183737,"lat":48.109308973557326},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15da","objectid":3778,"id_voie":9066,"nom_voie":"Rue du Pr\u00e9 Bott\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-07-04T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.945295234723613,48.29633941295208],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.9452952347236125,"lat":48.29633941295208},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15e4","objectid":3786,"id_voie":19372,"nom_voie":"Rue de la Lib\u00e9ration","code_insee":35022,"nom_commune":"B\u00e9cherel","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 28","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.607363967840914,48.11744469587983],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.607363967840914,"lat":48.11744469587983},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15eb","objectid":1236,"id_voie":7165,"nom_voie":"Place des Arcades","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.610448922901548,48.115629228313104],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6104489229015482,"lat":48.115629228313104},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15ee","objectid":3796,"id_voie":7318,"nom_voie":"Place S\u00e9vign\u00e9","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":24,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 34","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01bis entre terrain tennis et salle de sport"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.616588054968965,48.1140967243026],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6165880549689648,"lat":48.1140967243026},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15f0","objectid":3799,"id_voie":7308,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b043"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.485387238128306,48.10773963945283],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.4853872381283058,"lat":48.10773963945283},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15f6","objectid":4201,"id_voie":7093,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35039,"nom_commune":"Br\u00e9c\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 37","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b029"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.538225423113685,48.13411022999936],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5382254231136854,"lat":48.13411022999936},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15fc","objectid":776,"id_voie":6921,"nom_voie":"Rue du Stade","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.534558783443033,48.13252461813671],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5345587834430334,"lat":48.13252461813671},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1604","objectid":4610,"id_voie":6845,"nom_voie":"Rue de Calais","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.53646552290493,48.13193224771427],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.53646552290493,"lat":48.13193224771427},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1605","objectid":4609,"id_voie":6875,"nom_voie":"Rue du Grand Four","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.535917714609928,48.1317705808222],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5359177146099283,"lat":48.1317705808222},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1607","objectid":4606,"id_voie":6875,"nom_voie":"Rue du Grand Four","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.853647122991309,48.07479609174963],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.853647122991309,"lat":48.07479609174963},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_160f","objectid":5005,"id_voie":3349,"nom_voie":"All\u00e9e du P\u00e2tis","code_insee":35196,"nom_commune":"Mordelles","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"pole petite enfance"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.620819464029225,48.08892739300871],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.620819464029225,"lat":48.08892739300871},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1611","objectid":5010,"id_voie":129,"nom_voie":"Avenue Andr\u00e9 Bonnin","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b051 bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.62067070734107,48.087682821219154],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.62067070734107,"lat":48.087682821219154},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1612","objectid":5015,"id_voie":250,"nom_voie":"Rue de la Poste","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.592758204121982,48.11593490616879],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5927582041219819,"lat":48.11593490616879},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1620","objectid":3800,"id_voie":7326,"nom_voie":"Route de la Valette","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01A, B et C Espace de Gripp\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.831369294980984,48.19286932956383],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8313692949809843,"lat":48.19286932956383},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1622","objectid":5428,"id_voie":5223,"nom_voie":"Rue de la Fontaine","code_insee":35216,"nom_commune":"Parthenay-de-Bretagne","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 51","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e \u00e9cole"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.931516455030672,48.0699278190254],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.9315164550306725,"lat":48.0699278190254},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1628","objectid":5434,"id_voie":3860,"nom_voie":"Place du Bourg","code_insee":35351,"nom_commune":"le Verger","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 61","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.850668048454181,48.07172980054615],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8506680484541813,"lat":48.07172980054615},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_162c","objectid":5441,"id_voie":3332,"nom_voie":"Place Saint-Pierre","code_insee":35196,"nom_commune":"Mordelles","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 60","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.849916961191296,48.07521571482173],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8499169611912956,"lat":48.07521571482173},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_162d","objectid":5440,"id_voie":3322,"nom_voie":"Place Pierre de Coubertin","code_insee":35196,"nom_commune":"Mordelles","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 60","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"CS Coubertin"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.80263703353363,48.10056784591906],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8026370335336297,"lat":48.10056784591906},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1638","objectid":5848,"id_voie":546,"nom_voie":"Rue du Douaire","code_insee":35204,"nom_commune":"Nouvoitou","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 56","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e C.S"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.86623041804835,48.12351901603962],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8662304180483502,"lat":48.12351901603962},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1640","objectid":6240,"id_voie":2763,"nom_voie":"Place George C Padgett","code_insee":35065,"nom_commune":"la Chapelle-Thouarault","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 65","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.872034711267017,48.105431884535044],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.872034711267017,"lat":48.105431884535044},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1647","objectid":6642,"id_voie":3028,"nom_voie":"Place du Ch\u00eane Vert","code_insee":35080,"nom_commune":"Cintr\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 69","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.756725618533127,48.11798064217082],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.756725618533127,"lat":48.11798064217082},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1649","objectid":6653,"id_voie":5591,"nom_voie":"Place Fernand Bons","code_insee":35353,"nom_commune":"Vezin-le-Coquet","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 73","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue des Violettes angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.751663904674402,48.1204644095856],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7516639046744016,"lat":48.1204644095856},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_164a","objectid":6649,"id_voie":5676,"nom_voie":"All\u00e9e de la Croix Bou\u00ebssel\u00e9e","code_insee":35353,"nom_commune":"Vezin-le-Coquet","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 6","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Cimetierre"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.775613125993744,48.15238733379174],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.775613125993744,"lat":48.15238733379174},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1657","objectid":7057,"id_voie":4902,"nom_voie":"Avenue Paul S\u00e9rusier","code_insee":35210,"nom_commune":"Pac\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 12","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.773645833032923,48.148331768716766],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7736458330329226,"lat":48.148331768716766},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_165a","objectid":7053,"id_voie":4826,"nom_voie":"Avenue Charles Le Goffic","code_insee":35210,"nom_commune":"Pac\u00e9","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.772892886512974,48.1480219602279],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7728928865129738,"lat":48.1480219602279},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_165b","objectid":7052,"id_voie":4828,"nom_voie":"Rue Chateaubriand","code_insee":35210,"nom_commune":"Pac\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"place Saint-Melaine angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.7321496027287,48.176976716061844],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7321496027286998,"lat":48.176976716061844},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_166a","objectid":7859,"id_voie":4209,"nom_voie":"Rue des Carlets","code_insee":35059,"nom_commune":"la Chapelle-des-Fougeretz","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 80","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06 devant la Poste"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.71761218347914,48.15532833620526],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7176121834791396,"lat":48.15532833620526},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1671","objectid":7867,"id_voie":4746,"nom_voie":"Rue Pierre Texier","code_insee":35189,"nom_commune":"Montgermont","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.60169412854286,48.11828784166325],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6016941285428603,"lat":48.11828784166325},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1676","objectid":7878,"id_voie":7176,"nom_voie":"Mail de Bourgchevreuil","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"centre de loisirs"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.609782722544842,48.10893318637277],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6097827225448422,"lat":48.10893318637277},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1678","objectid":7874,"id_voie":7265,"nom_voie":"Rue du Leitrim","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue de Bray angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.608811204186243,48.10848658713991],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6088112041862426,"lat":48.10848658713991},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1679","objectid":1640,"id_voie":7272,"nom_voie":"Rue de la Monniais","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"place Carrick-on-Shannon angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.604034499957223,48.118629099187416],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6040344999572231,"lat":48.118629099187416},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_167c","objectid":1632,"id_voie":7176,"nom_voie":"Mail de Bourgchevreuil","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04 la Poste"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.599849958767732,48.10920157750106],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5998499587677324,"lat":48.10920157750106},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1684","objectid":7886,"id_voie":7917,"nom_voie":"Rue des Buttes","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Chateau de la Monniais"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.604718271926376,48.04428280792732],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.604718271926376,"lat":48.04428280792732},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1689","objectid":3388,"id_voie":821,"nom_voie":"Avenue de la Chalotais","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":15,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 85","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"maison des sports 7A, B, C"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.557190515431016,48.04160577828407],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.557190515431016,"lat":48.04160577828407},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1691","objectid":7885,"id_voie":582,"nom_voie":"Avenue Jean Langlois","code_insee":35204,"nom_commune":"Nouvoitou","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 51","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Grande salle \"le Bocage\""}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.712040645033316,48.01312657246483],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7120406450333157,"lat":48.01312657246483},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_169a","objectid":3374,"id_voie":2523,"nom_voie":"All\u00e9e de la Mine","code_insee":35363,"nom_commune":"Pont-P\u00e9an","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 95","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Espace Beausoleil"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707738431439076,48.01771032927007],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7077384314390756,"lat":48.01771032927007},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_169b","objectid":8303,"id_voie":2639,"nom_voie":"Rue Henri Gu\u00e9rin","code_insee":35363,"nom_commune":"Pont-P\u00e9an","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 96","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Salle des sports"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.596985167495367,48.11527168558407],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5969851674953668,"lat":48.11527168558407},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_169d","objectid":8308,"id_voie":7195,"nom_voie":"All\u00e9e de Champagn\u00e9","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03 \"Palais des Sports\""}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67626777683544,48.09126867828719],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.67626777683544,"lat":48.09126867828719},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16a3","objectid":8315,"id_voie":8792,"nom_voie":"Rue Yves No\u00ebl","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-02-15T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656713395565613,48.10989684126279],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6567133955656133,"lat":48.10989684126279},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16a4","objectid":8316,"id_voie":9166,"nom_voie":"Avenue Sergent Maginot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-02-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0148"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.710187908165872,48.10871095440152],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7101879081658715,"lat":48.10871095440152},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16b7","objectid":104,"id_voie":9358,"nom_voie":"Rue Moulin du Comte","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue de lorient angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.70971588371845,48.108112139736605],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7097158837184503,"lat":48.108112139736605},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16bc","objectid":8338,"id_voie":9358,"nom_voie":"Rue Moulin du Comte","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":28,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2019-05-20T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"square Ren\u00e9 Coty angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682400752590716,48.11845019821271],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6824007525907163,"lat":48.11845019821271},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16c4","objectid":152,"id_voie":8918,"nom_voie":"Rue de Dinan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1998-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b066 - Cr\u00eache sous le porche"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68215086121968,48.117184841462894],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6821508612196805,"lat":48.117184841462894},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16c7","objectid":8744,"id_voie":9627,"nom_voie":"Rue Legraverend","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-06-20T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.650622259793362,48.103842878899734],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6506222597933624,"lat":48.103842878899734},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16d5","objectid":8759,"id_voie":8580,"nom_voie":"Avenue Monseigneur Mou\u00e9zy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-07-29T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b061"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680633489854937,48.086818742017094],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6806334898549373,"lat":48.086818742017094},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16d7","objectid":8313,"id_voie":9589,"nom_voie":"Rue de Su\u00e8de","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-03-18T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"all\u00e9e de Malmoe angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659066008182602,48.08608192540526],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.659066008182602,"lat":48.08608192540526},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16e1","objectid":8766,"id_voie":9585,"nom_voie":"Square de Nim\u00e8gue","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-09-10T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.695570794811578,48.13078377381184],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.695570794811578,"lat":48.13078377381184},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16e4","objectid":197,"id_voie":10000,"nom_voie":"Avenue Andr\u00e9 Mussat","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2013-07-10T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b019 - Frac de Bretagne"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672977137623693,48.10218046183982],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.672977137623693,"lat":48.10218046183982},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16e5","objectid":265,"id_voie":10233,"nom_voie":"Esplanade Fulgence Bienven\u00fce","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":15,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b021"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.664650424385458,48.1217499811667],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6646504243854583,"lat":48.1217499811667},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16f5","objectid":8790,"id_voie":8738,"nom_voie":"Rue Fran\u00e7ois Lanno","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-12-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678668500350256,48.12130633325775],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.678668500350256,"lat":48.12130633325775},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16fb","objectid":8794,"id_voie":9961,"nom_voie":"Square S\u00e9verine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 78","date_creation":"2019-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.795548504961499,48.09960160405023],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7955485049614988,"lat":48.09960160405023},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1700","objectid":8796,"id_voie":3621,"nom_voie":"Rue du Docteur Wagner","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011 - entr\u00e9e de l'Espace jeunesse le Quai"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.747320406381522,48.02484761956375],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.747320406381522,"lat":48.02484761956375},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1701","objectid":1713,"id_voie":1397,"nom_voie":"Place du Docteur Joly","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b016"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670394755341931,48.09829997575949],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6703947553419314,"lat":48.09829997575949},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_170b","objectid":267,"id_voie":9200,"nom_voie":"Rue Jean Boucher","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671029162310465,48.10605011681548],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6710291623104647,"lat":48.10605011681548},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_170d","objectid":70,"id_voie":9127,"nom_voie":"Avenue Louis Barthou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678923020625197,48.087308071668616],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6789230206251968,"lat":48.087308071668616},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1711","objectid":412,"id_voie":9611,"nom_voie":"Square de Stockholm","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.70171972462346,48.130190243105076],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7017197246234603,"lat":48.130190243105076},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1713","objectid":592,"id_voie":9912,"nom_voie":"Rue Marie Dorval","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-10-26T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b09 parking GS S.Delaunay"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674929337088223,48.09112986737159],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6749293370882228,"lat":48.09112986737159},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1717","objectid":558,"id_voie":9866,"nom_voie":"Avenue Henri Fr\u00e9ville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre n\u00b010 bis et n\u00b012 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.648490942191697,48.08988122793767],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6484909421916967,"lat":48.08988122793767},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_171c","objectid":671,"id_voie":8561,"nom_voie":"Avenue de Pologne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re le n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698282135216506,48.10144251312337],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.698282135216506,"lat":48.10144251312337},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_171e","objectid":10811,"id_voie":10057,"nom_voie":"Rue Roger-Henri Guerrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01F"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.697316530995041,48.096707721795624],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6973165309950407,"lat":48.096707721795624},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1721","objectid":10813,"id_voie":18073,"nom_voie":"Rue Lucie et Raymond Aubrac","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2016-02-05T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.720311948134082,47.9817146554985],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7203119481340823,"lat":47.9817146554985},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1727","objectid":10817,"id_voie":8174,"nom_voie":"Square Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral","code_insee":35139,"nom_commune":"Laill\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 60","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking face n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.610424321548006,48.110019681825634],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6104243215480063,"lat":48.110019681825634},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1732","objectid":10825,"id_voie":7252,"nom_voie":"Rue d'Irlande","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre n\u00b02 et 4"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.61137858741393,48.10990119373175],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6113785874139304,"lat":48.10990119373175},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1733","objectid":10826,"id_voie":7252,"nom_voie":"Rue d'Irlande","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.600127168814874,48.12301136943586],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.600127168814874,"lat":48.12301136943586},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1734","objectid":1636,"id_voie":7271,"nom_voie":"Boulevard des M\u00e9tairies","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.598590384070801,48.123175393590344],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5985903840708011,"lat":48.123175393590344},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1735","objectid":10831,"id_voie":7170,"nom_voie":"Rue de Belle Epine","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 95","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b028"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.787806023483982,48.101941111411925],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.787806023483982,"lat":48.101941111411925},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1738","objectid":9197,"id_voie":3631,"nom_voie":"Mail Gaston Bardet","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b044"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.638214201349758,48.17920635806454],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.638214201349758,"lat":48.17920635806454},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_173e","objectid":10839,"id_voie":5966,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2018-11-27T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b021bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668784023422546,47.99556919281275],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6687840234225462,"lat":47.99556919281275},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1740","objectid":10837,"id_voie":2326,"nom_voie":"Place de l'Eglise","code_insee":35208,"nom_commune":"Org\u00e8res","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 79","date_creation":"2009-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"le Belvedere n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692713521694138,48.11830357074054],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.692713521694138,"lat":48.11830357074054},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_174a","objectid":10846,"id_voie":9277,"nom_voie":"Rue Henri Le Guilloux","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Madeleine Pelletier angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.537656802080057,48.132560982042406],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5376568020800567,"lat":48.132560982042406},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_174b","objectid":10847,"id_voie":6846,"nom_voie":"Rue du Calvaire","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651369240775173,48.11961405197619],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6513692407751732,"lat":48.11961405197619},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1750","objectid":308,"id_voie":8755,"nom_voie":"Boulevard Charles P\u00e9guy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b038"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667971872933082,48.13554954145262],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6679718729330821,"lat":48.13554954145262},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1751","objectid":297,"id_voie":9254,"nom_voie":"Rue du Morbihan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.716189781168285,48.113069813414775],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.716189781168285,"lat":48.113069813414775},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_175e","objectid":8788,"id_voie":9957,"nom_voie":"All\u00e9e Ermengarde d'Anjou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-11-13T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681194860371259,48.08194682656159],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6811948603712594,"lat":48.08194682656159},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1766","objectid":11675,"id_voie":21596,"nom_voie":"All\u00e9e de la Mer d'Azov","code_insee":35206,"nom_commune":"Noyal-Ch\u00e2tillon-sur-Seiche","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant KIABI et le Bowling"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.642660618053787,48.132672929182014],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6426606180537868,"lat":48.132672929182014},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1767","objectid":11674,"id_voie":10082,"nom_voie":"Parc des Gayeulles","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 72","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"aire de jeux"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654125012047976,48.13209735279451],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.654125012047976,"lat":48.13209735279451},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_176d","objectid":296,"id_voie":9691,"nom_voie":"Rue des Longs Pr\u00e9s","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.64079363725218,48.08977070122702],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6407936372521796,"lat":48.08977070122702},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1770","objectid":628,"id_voie":8568,"nom_voie":"Rue Victor Schoelcher","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651140977067034,48.10929740302167],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6511409770670342,"lat":48.10929740302167},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1779","objectid":8751,"id_voie":18531,"nom_voie":"Rue Jules Andrade","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"promenade Rosa Luxembourg"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675478560638475,48.0879783037057],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6754785606384748,"lat":48.0879783037057},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1780","objectid":11684,"id_voie":9795,"nom_voie":"Cours d'Helsinki","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.589862856792607,48.12389704319179],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5898628567926067,"lat":48.12389704319179},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1787","objectid":11693,"id_voie":7216,"nom_voie":"Boulevard de D\u00e9zerseul","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 34","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"salle OCC n\u00b043"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.653003606329892,48.16801140943593],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6530036063298916,"lat":48.16801140943593},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1791","objectid":11700,"id_voie":6035,"nom_voie":"la Basse M\u00e9vrais","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Ubiflow"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668466350807728,48.044497840740384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6684663508077282,"lat":48.044497840740384},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1796","objectid":1211,"id_voie":2190,"nom_voie":"la Croix de Pierre","code_insee":35206,"nom_commune":"Noyal-Ch\u00e2tillon-sur-Seiche","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 7","date_creation":null,"gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"entr\u00e9e supermarch\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.801713420454707,48.12379000792479],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8017134204547065,"lat":48.12379000792479},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1798","objectid":1221,"id_voie":3179,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35131,"nom_commune":"l'Hermitage","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 7","date_creation":null,"gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"parking supermarch\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677115661472016,48.089880215078274],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6771156614720157,"lat":48.089880215078274},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_179d","objectid":1661,"id_voie":9796,"nom_voie":"Square des Hautes Chalais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b044"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685070774421641,48.138496158910435],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6850707744216407,"lat":48.138496158910435},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17a1","objectid":3382,"id_voie":6414,"nom_voie":"Rue de l'Etang au Diable","code_insee":35278,"nom_commune":"Saint-Gr\u00e9goire","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"C.C.Leclerc"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.628817811096713,48.084620231936704],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6288178110967133,"lat":48.084620231936704},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17a4","objectid":5006,"id_voie":187,"nom_voie":"All\u00e9e de Guerl\u00e9dan","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 47","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b02 - La Halle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.695097784400324,48.086590649597255],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.695097784400324,"lat":48.086590649597255},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12d8","objectid":59,"id_voie":8319,"nom_voie":"Rue de Nantes","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0324"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685405802379888,48.10463916587012],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.685405802379888,"lat":48.10463916587012},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12d9","objectid":169,"id_voie":10153,"nom_voie":"Mail Anne Catherine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Non renseign\u00e9","commentaire":"n\u00b05 - priv\u00e9-pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68042915669725,48.09013258455269],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6804291566972498,"lat":48.09013258455269},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12da","objectid":186,"id_voie":9796,"nom_voie":"Square des Hautes Chalais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Non renseign\u00e9","commentaire":"n\u00b07 - priv\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678522252291259,48.09099163883978],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6785222522912586,"lat":48.09099163883978},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12dc","objectid":188,"id_voie":9796,"nom_voie":"Square des Hautes Chalais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Non renseign\u00e9","commentaire":"n\u00b021 - priv\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.665165613122254,48.11267107493259],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6651656131222536,"lat":48.11267107493259},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12e1","objectid":1205,"id_voie":8641,"nom_voie":"Rue de Paris","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-02-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b057 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670162009183163,48.11922604469029],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6701620091831626,"lat":48.11922604469029},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12e3","objectid":746,"id_voie":8744,"nom_voie":"Rue de la Croix Carr\u00e9e","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-01-26T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684764769704001,48.0990667952283],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6847647697040014,"lat":48.0990667952283},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12e7","objectid":6,"id_voie":9661,"nom_voie":"Rue Ginguen\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013B"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.658098052627308,48.124503668759935],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6580980526273084,"lat":48.124503668759935},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12ec","objectid":14,"id_voie":9991,"nom_voie":"Rue Charles-Marie Widor","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b020"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.660165315557495,48.08352337039354],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.660165315557495,"lat":48.08352337039354},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12f1","objectid":21,"id_voie":8993,"nom_voie":"Avenue des Pays-Bas","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking Cs P.Lafarge"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.658498604979739,48.083319869753424],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6584986049797392,"lat":48.083319869753424},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12fd","objectid":42,"id_voie":8993,"nom_voie":"Avenue des Pays-Bas","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"vestiaire Cs P.Lafarge"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.73865756731944,48.09289533650682],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7386575673194404,"lat":48.09289533650682},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1300","objectid":46,"id_voie":18571,"nom_voie":"Etang d'Apign\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking Pr\u00e9valaye"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.662181946716798,48.10275289723561],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.662181946716798,"lat":48.10275289723561},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_130b","objectid":41,"id_voie":10207,"nom_voie":"Mail Louise Bourgeois","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2014-10-13T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670633184338771,48.119140615839605],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6706331843387705,"lat":48.119140615839605},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_130e","objectid":39,"id_voie":8745,"nom_voie":"Avenue Jules Ferry","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b020"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.690622622184642,48.109175569911336],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6906226221846419,"lat":48.109175569911336},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1312","objectid":55,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b059 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.690540292245768,48.109405420637955],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.690540292245768,"lat":48.109405420637955},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1313","objectid":56,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b048"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.704742215632999,48.093393978134664],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7047422156329994,"lat":48.093393978134664},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_131a","objectid":64,"id_voie":8403,"nom_voie":"Avenue Germaine Tillion","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":14,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 5","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre n\u00b03 et 5"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.695111700604536,48.09029653205292],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6951117006045362,"lat":48.09029653205292},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_131f","objectid":69,"id_voie":8269,"nom_voie":"Rue des Vingt-cinq Fusill\u00e9s","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Mairie n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686047914853045,48.1145613585561],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6860479148530445,"lat":48.1145613585561},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1325","objectid":76,"id_voie":8952,"nom_voie":"Rue de la Quintaine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-12-06T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b021"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654361486253948,48.098664945429654],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6543614862539477,"lat":48.098664945429654},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_132c","objectid":84,"id_voie":8578,"nom_voie":"Boulevard L\u00e9on Bourgeois","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2017-05-03T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.721561756954812,48.067695495202805],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7215617569548116,"lat":48.067695495202805},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_132f","objectid":91,"id_voie":8356,"nom_voie":"Place Jules Vall\u00e8s","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"boulangerie n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713958260939015,48.079704741675336],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7139582609390154,"lat":48.079704741675336},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1335","objectid":99,"id_voie":8360,"nom_voie":"Rue Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.695843471789263,48.11332570746644],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6958434717892634,"lat":48.11332570746644},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1338","objectid":107,"id_voie":9321,"nom_voie":"Rue de Brest","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0160A"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693035549396309,48.11265071866818],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6930355493963087,"lat":48.11265071866818},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_133a","objectid":109,"id_voie":9321,"nom_voie":"Rue de Brest","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b023"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.6979356332162,48.111118845327525],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6979356332162003,"lat":48.111118845327525},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1341","objectid":116,"id_voie":9318,"nom_voie":"Rue Papu","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2017-03-06T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b059"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685352942613711,48.094535835149024],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6853529426137106,"lat":48.094535835149024},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1342","objectid":117,"id_voie":8791,"nom_voie":"Boulevard Georges Clemenceau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-11-27T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b052 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676851304027274,48.13015037130234],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6768513040272737,"lat":48.13015037130234},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_134e","objectid":128,"id_voie":10064,"nom_voie":"Rue Ren\u00e9 Dumont","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.652752260430651,48.11585212887131],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.652752260430651,"lat":48.11585212887131},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1358","objectid":143,"id_voie":8608,"nom_voie":"Rue de Bellevue","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2013-03-13T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b022 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678383617294781,48.11242659326323],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6783836172947815,"lat":48.11242659326323},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1367","objectid":163,"id_voie":9054,"nom_voie":"Rue Nationale","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09 angle S.de Brosse - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666010411934421,48.077649117403475],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6660104119344215,"lat":48.077649117403475},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_136b","objectid":170,"id_voie":10132,"nom_voie":"Jardins familiaux de la Bintinais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"ecomus\u00e9 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.712258083807288,48.109914387209386],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7122580838072876,"lat":48.109914387209386},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1371","objectid":178,"id_voie":9816,"nom_voie":"Rue Ren\u00e9e Pr\u00e9vert","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b015 C R.Pr\u00e9vert"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.636217220592248,48.12764820629241],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6362172205922478,"lat":48.12764820629241},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1376","objectid":183,"id_voie":10155,"nom_voie":"Promenade Marcel-Henri Lebouc","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re GS J.Rostand - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679835831852067,48.10428486455377],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6798358318520674,"lat":48.10428486455377},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_137b","objectid":191,"id_voie":10229,"nom_voie":"Place du Colombier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2001-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b033 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672326785312756,48.12066300777701],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6723267853127557,"lat":48.12066300777701},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1387","objectid":202,"id_voie":8629,"nom_voie":"Rue d'Antrain","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b083"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.687737694473821,48.11229077886808],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6877376944738207,"lat":48.11229077886808},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1389","objectid":205,"id_voie":9321,"nom_voie":"Rue de Brest","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671650994879493,48.11029826184752],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6716509948794926,"lat":48.11029826184752},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_138c","objectid":211,"id_voie":9021,"nom_voie":"Quai Dujardin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673517001041715,48.10874510493461],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6735170010417153,"lat":48.10874510493461},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1391","objectid":218,"id_voie":9073,"nom_voie":"Rue Jean-Marie Duhamel","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-02-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672297037651112,48.10761623550412],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6722970376511122,"lat":48.10761623550412},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1397","objectid":230,"id_voie":10052,"nom_voie":"Rue Saint-H\u00e9lier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b020"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.665656001760842,48.1085331687398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.665656001760842,"lat":48.1085331687398},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1399","objectid":233,"id_voie":9126,"nom_voie":"Boulevard Ren\u00e9 La\u00ebnnec","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682208749864862,48.09895257381751],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6822087498648617,"lat":48.09895257381751},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_139c","objectid":237,"id_voie":9661,"nom_voie":"Rue Ginguen\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b0\u00b037 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656078261861174,48.09677662665187],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6560782618611736,"lat":48.09677662665187},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13a2","objectid":247,"id_voie":8577,"nom_voie":"Rue Montaigne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b040"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666839140014599,48.10157714166455],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.666839140014599,"lat":48.10157714166455},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13ab","objectid":259,"id_voie":9191,"nom_voie":"Rue Albert Martin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b012 - 4 rajout\u00e9s 27\/08\/12"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686493785945369,48.09931953173019],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6864937859453686,"lat":48.09931953173019},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13ad","objectid":261,"id_voie":8865,"nom_voie":"Rue de Nantes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0157 - 1chang\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685192185742256,48.100905464912444],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6851921857422565,"lat":48.100905464912444},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13ae","objectid":262,"id_voie":8827,"nom_voie":"Boulevard Georges Pompidou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0127"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663112295294634,48.094421438678566],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6631122952946336,"lat":48.094421438678566},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13b0","objectid":270,"id_voie":9754,"nom_voie":"Place du Souvenir","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684419759564519,48.123377005553714],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6844197595645194,"lat":48.123377005553714},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13ba","objectid":278,"id_voie":9398,"nom_voie":"Rue de Saint-Malo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0208 bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705846332498176,48.10109814619066],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7058463324981756,"lat":48.10109814619066},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13d7","objectid":326,"id_voie":9367,"nom_voie":"All\u00e9e Joseph Gemain","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1994-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - Ral NC"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698281373330135,48.10146095355081],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.698281373330135,"lat":48.10146095355081},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13dc","objectid":333,"id_voie":10057,"nom_voie":"Rue Roger-Henri Guerrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":14,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - 6+4+4"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.695800912451411,48.10955617673584],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.695800912451411,"lat":48.10955617673584},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13de","objectid":335,"id_voie":9879,"nom_voie":"Rue du Pr\u00e9 de Bris","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"MJC la Paillette - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678851093255895,48.1162004643293],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6788510932558947,"lat":48.1162004643293},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13df","objectid":336,"id_voie":8629,"nom_voie":"Rue d'Antrain","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1994-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b031 - pas de SV-1 chang\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672311171798827,48.11832565145882],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6723111717988266,"lat":48.11832565145882},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13e0","objectid":337,"id_voie":8746,"nom_voie":"Rue Brizeux","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b028"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693051529487198,48.106566647456845],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6930515294871984,"lat":48.106566647456845},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13ec","objectid":321,"id_voie":9633,"nom_voie":"Rue Malakoff","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705870338659528,48.123988383548294],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.705870338659528,"lat":48.123988383548294},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13f4","objectid":357,"id_voie":9482,"nom_voie":"Rue de Lorraine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b022"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.704281740616371,48.12229299602334],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7042817406163708,"lat":48.12229299602334},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13f8","objectid":360,"id_voie":9480,"nom_voie":"Square d'Alsace","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.658524463226319,48.093169096054076],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.658524463226319,"lat":48.093169096054076},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13fa","objectid":362,"id_voie":8985,"nom_voie":"Rue Paul Langevin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2001-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b042"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707542614274864,48.11933350968476],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.707542614274864,"lat":48.11933350968476},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1402","objectid":376,"id_voie":9667,"nom_voie":"Rue de Bourgogne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1994-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.699133230856922,48.128625100309364],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6991332308569218,"lat":48.128625100309364},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1405","objectid":381,"id_voie":9797,"nom_voie":"Place Eug\u00e8ne Aulnette","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657328226957008,48.085416088669525],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6573282269570075,"lat":48.085416088669525},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1408","objectid":387,"id_voie":9543,"nom_voie":"Place de Torign\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667630711872158,48.086232646888575],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6676307118721578,"lat":48.086232646888575},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_140d","objectid":392,"id_voie":9683,"nom_voie":"Rue de Suisse","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659407804751954,48.08847838588585],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6594078047519545,"lat":48.08847838588585},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_140f","objectid":394,"id_voie":10192,"nom_voie":"Boulevard de Yougoslavie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.652637686534709,48.09099978049973],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6526376865347094,"lat":48.09099978049973},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1412","objectid":397,"id_voie":8988,"nom_voie":"Boulevard L\u00e9on Grimault","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking C.C Landrel - pas de SV-1 chang\u00e9 20\/03\/12+1 le 09\/04\/13"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65371746432847,48.09053825222412],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6537174643284696,"lat":48.09053825222412},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1413","objectid":398,"id_voie":8989,"nom_voie":"Cours de Boh\u00eame","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.715730611791061,48.11982930794993],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7157306117910611,"lat":48.11982930794993},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_141d","objectid":377,"id_voie":9438,"nom_voie":"Rue d'Armagnac","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682374729062323,48.0909468459856],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6823747290623234,"lat":48.0909468459856},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_141f","objectid":414,"id_voie":8808,"nom_voie":"Rue Louis et Ren\u00e9 Moine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.691778522563627,48.08294224414404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.691778522563627,"lat":48.08294224414404},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1425","objectid":423,"id_voie":9686,"nom_voie":"Rue d'Angleterre","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b084"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.688479880103357,48.08924482851329],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6884798801033567,"lat":48.08924482851329},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1428","objectid":419,"id_voie":8861,"nom_voie":"Boulevard Albert 1er","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2015-06-17T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"salle C.Besson"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685590112115378,48.11322307291145],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6855901121153776,"lat":48.11322307291145},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_142a","objectid":425,"id_voie":8919,"nom_voie":"Rue du Louis d'Or","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686765236107547,48.1137092652194],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.686765236107547,"lat":48.1137092652194},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_142b","objectid":426,"id_voie":8919,"nom_voie":"Rue du Louis d'Or","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1994-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"carrefour Quintaine"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682757314278317,48.11329960739658],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6827573142783174,"lat":48.11329960739658},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1433","objectid":435,"id_voie":9161,"nom_voie":"Place des Lices","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1994-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013 - 2 rajout\u00e9s"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683794886954832,48.11240962306597],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6837948869548325,"lat":48.11240962306597},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1435","objectid":437,"id_voie":9161,"nom_voie":"Place des Lices","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b031"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684971883413288,48.11263562239651],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.684971883413288,"lat":48.11263562239651},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_143e","objectid":431,"id_voie":8945,"nom_voie":"Rue de Juillet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b015"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678391920319056,48.10466243263583],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6783919203190565,"lat":48.10466243263583},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_143f","objectid":455,"id_voie":10229,"nom_voie":"Place du Colombier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2001-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67887289947001,48.104566834168345],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6788728994700102,"lat":48.104566834168345},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1440","objectid":456,"id_voie":10229,"nom_voie":"Place du Colombier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2001-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b026 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677334268197523,48.10341024946709],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.677334268197523,"lat":48.10341024946709},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1444","objectid":460,"id_voie":9172,"nom_voie":"Boulevard du Colombier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b027"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679867334029798,48.11537013993462],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6798673340297985,"lat":48.11537013993462},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1449","objectid":443,"id_voie":9084,"nom_voie":"Contour Saint-Aubin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684253508538723,48.10672969120064],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6842535085387234,"lat":48.10672969120064},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_144a","objectid":471,"id_voie":8851,"nom_voie":"Rue Chicogn\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b027"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680593759687774,48.10901290962069],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6805937596877742,"lat":48.10901290962069},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_144b","objectid":473,"id_voie":9098,"nom_voie":"Rue de la Parcheminerie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":14,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673819455133702,48.10577801608157],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.673819455133702,"lat":48.10577801608157},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_144f","objectid":479,"id_voie":9141,"nom_voie":"Rue Albert Aubry","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"carrefour Magenta"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680107971325243,48.10760300284887],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6801079713252427,"lat":48.10760300284887},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_145f","objectid":493,"id_voie":9154,"nom_voie":"Rue de Nemours","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b032"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681348314919309,48.10925970183265],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6813483149193094,"lat":48.10925970183265},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1466","objectid":502,"id_voie":9098,"nom_voie":"Rue de la Parcheminerie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674077781232193,48.11628292278303],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6740777812321932,"lat":48.11628292278303},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_146a","objectid":506,"id_voie":9034,"nom_voie":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral Maurice Guillaudot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67897797342613,48.10857934888567],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.67897797342613,"lat":48.10857934888567},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_146b","objectid":489,"id_voie":9091,"nom_voie":"Rue Vasselot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23 + S 23-1","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV +3 le 20\/10\/17"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677757959195719,48.117487280289374],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6777579591957188,"lat":48.117487280289374},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1470","objectid":513,"id_voie":8773,"nom_voie":"Rue de la Cochardi\u00e8re","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68042103212781,48.10991978163306],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.68042103212781,"lat":48.10991978163306},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1478","objectid":521,"id_voie":9097,"nom_voie":"Quai Lamennais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679889185365398,48.11123443051288],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6798891853653977,"lat":48.11123443051288},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1479","objectid":522,"id_voie":9059,"nom_voie":"Place de la Mairie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1998-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679087813986769,48.11052753362173],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6790878139867693,"lat":48.11052753362173},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1480","objectid":529,"id_voie":10019,"nom_voie":"Rue Baudrairie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.642206237476177,48.085918882724464],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6422062374761768,"lat":48.085918882724464},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1485","objectid":534,"id_voie":9709,"nom_voie":"Rue de Vern","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"complexe A.Fresnais"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680037924841658,48.107872545867544],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.680037924841658,"lat":48.107872545867544},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14a4","objectid":567,"id_voie":9154,"nom_voie":"Rue de Nemours","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2012-04-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b026"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668238722569206,48.106526751769096],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6682387225692064,"lat":48.106526751769096},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14a8","objectid":571,"id_voie":10052,"nom_voie":"Rue Saint-H\u00e9lier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-08-27T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b055 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.662858932350194,48.121664222612104],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.662858932350194,"lat":48.121664222612104},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14aa","objectid":573,"id_voie":8752,"nom_voie":"Rue de Foug\u00e8res","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-09-20T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0122 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.69094933182379,48.0982763852138],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6909493318237898,"lat":48.0982763852138},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14ab","objectid":575,"id_voie":8829,"nom_voie":"Rue de la Courrouze","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2012-03-15T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.643989500387991,48.08730192403758],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6439895003879912,"lat":48.08730192403758},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14ad","objectid":577,"id_voie":9972,"nom_voie":"Rue Emile Littr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.641493772998591,48.13115577298818],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.641493772998591,"lat":48.13115577298818},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14b1","objectid":582,"id_voie":9963,"nom_voie":"Rue du P\u00e2tis Tatelin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-06-13T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68526683071926,48.11068549273408],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6852668307192598,"lat":48.11068549273408},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14b5","objectid":587,"id_voie":8957,"nom_voie":"Rue Nantaise","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-08-27T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668422167119461,48.10740349759186],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.668422167119461,"lat":48.10740349759186},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14d5","objectid":630,"id_voie":9123,"nom_voie":"Rue Alain Gerbault","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b026"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693139564611429,48.116848342854865],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6931395646114291,"lat":48.116848342854865},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14d6","objectid":631,"id_voie":9314,"nom_voie":"Rue Commandant Charcot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1994-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678451950295346,48.08872091409915],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.678451950295346,"lat":48.08872091409915},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14d8","objectid":635,"id_voie":8861,"nom_voie":"Boulevard Albert 1er","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b046"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.709670330886313,48.11786120983586],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7096703308863128,"lat":48.11786120983586},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14dc","objectid":639,"id_voie":9479,"nom_voie":"Square du Berry","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683384088079792,48.098099191394475],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6833840880797917,"lat":48.098099191394475},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14e0","objectid":648,"id_voie":10131,"nom_voie":"Square de Villeneuve","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e rue A.Bouchart - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666087012497321,48.08372828196072],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6660870124973213,"lat":48.08372828196072},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14e3","objectid":652,"id_voie":9597,"nom_voie":"Boulevard du Portugal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2012-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b031"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666935867085843,48.08216475209981],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6669358670858434,"lat":48.08216475209981},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14e6","objectid":656,"id_voie":9597,"nom_voie":"Boulevard du Portugal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"stade R.Salengro, n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67747032192429,48.11371137078601],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.67747032192429,"lat":48.11371137078601},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14ec","objectid":661,"id_voie":9080,"nom_voie":"Rue de Bertrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-08-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b020"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670997859538111,48.10863422366451],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.670997859538111,"lat":48.10863422366451},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14f3","objectid":674,"id_voie":9072,"nom_voie":"Rue de L\u00e9on","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2015-02-18T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670728001305629,48.097712748531194],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6707280013056287,"lat":48.097712748531194},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14f4","objectid":675,"id_voie":8776,"nom_voie":"Boulevard Jacques Cartier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2015-03-10T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0124"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.710550479497018,48.119520478848656],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7105504794970177,"lat":48.119520478848656},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14fb","objectid":684,"id_voie":9479,"nom_voie":"Square du Berry","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re gymnase - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671154939048591,48.09086781304084],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6711549390485907,"lat":48.09086781304084},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14fe","objectid":687,"id_voie":8783,"nom_voie":"Boulevard Ga\u00ebtan Herv\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":14,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Gs.O.Leroux face n\u00b08 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.66403875772813,48.126399533184426],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6640387577281301,"lat":48.126399533184426},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14ff","objectid":688,"id_voie":8571,"nom_voie":"Place du Gros Ch\u00eane","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667832685362005,48.11194448832075],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6678326853620051,"lat":48.11194448832075},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1502","objectid":691,"id_voie":9074,"nom_voie":"Rue Fran\u00e7ois Bizette","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"CPB n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677717376662462,48.086770724482605],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6777173766624618,"lat":48.086770724482605},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1509","objectid":667,"id_voie":9589,"nom_voie":"Rue de Su\u00e8de","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-04-26T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682011181993973,48.097984625070424],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6820111819939734,"lat":48.097984625070424},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_150a","objectid":649,"id_voie":10131,"nom_voie":"Square de Villeneuve","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e rue M.Berthelot"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681002169696781,48.121298272878406],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6810021696967805,"lat":48.121298272878406},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_150c","objectid":698,"id_voie":8994,"nom_voie":"Canal Saint-Martin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.63087326492485,48.09238177001404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6308732649248496,"lat":48.09238177001404},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_150e","objectid":700,"id_voie":9167,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2teaugiron","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1994-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"halte SNCF"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.711550962015303,48.1112690599513],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7115509620153029,"lat":48.1112690599513},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_150f","objectid":683,"id_voie":25780,"nom_voie":"Rue Charles et Paul G\u00e9niaux","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b028"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67478083198613,48.10688220867112],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6747808319861304,"lat":48.10688220867112},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1510","objectid":702,"id_voie":9142,"nom_voie":"Boulevard Magenta","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"centre des impots n\u00b02 - priv\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.710152051440714,48.10514852120292],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7101520514407142,"lat":48.10514852120292},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1518","objectid":710,"id_voie":10004,"nom_voie":"Rue Jules Vall\u00e8s","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"C.s Moulin du Comte n\u00b022 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670561770192156,48.10421185373556],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6705617701921565,"lat":48.10421185373556},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_151e","objectid":727,"id_voie":9140,"nom_voie":"Boulevard Solf\u00e9rino","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":16,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-06-23T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b09 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.725447362529479,48.102055914297964],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7254473625294786,"lat":48.102055914297964},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1521","objectid":733,"id_voie":9418,"nom_voie":"Rue du Manoir de Servign\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2015-10-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677137378609628,48.1050376870375],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.677137378609628,"lat":48.1050376870375},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1522","objectid":735,"id_voie":9144,"nom_voie":"Cours des Alli\u00e9s","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":23,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-12-15T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666371760771334,48.08576001564387],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6663717607713338,"lat":48.08576001564387},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1525","objectid":738,"id_voie":9682,"nom_voie":"All\u00e9e du Gacet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2016-01-26T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.694631178237399,48.110887839782684],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6946311782373986,"lat":48.110887839782684},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1526","objectid":743,"id_voie":9318,"nom_voie":"Rue Papu","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2016-02-05T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Lorgeril angle - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686214203257184,48.11212099662804],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6862142032571839,"lat":48.11212099662804},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1528","objectid":745,"id_voie":8896,"nom_voie":"Rue Salle-Verte","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-02-03T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b06 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657863217030121,48.12456734484687],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6578632170301209,"lat":48.12456734484687},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_152f","objectid":760,"id_voie":8752,"nom_voie":"Rue de Foug\u00e8res","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2016-11-10T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b0180"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671959810401132,48.1123217612984],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6719598104011317,"lat":48.1123217612984},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1530","objectid":762,"id_voie":9077,"nom_voie":"Rue Martenot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-10-25T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b015 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.709988513985323,48.10374500516796],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7099885139853233,"lat":48.10374500516796},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1533","objectid":765,"id_voie":9406,"nom_voie":"Rue Eug\u00e8ne Pottier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-06-21T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0112"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.700099855190123,48.08748105389376],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7000998551901227,"lat":48.08748105389376},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1535","objectid":767,"id_voie":8328,"nom_voie":"Rue du Temple de Blosne","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2012-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b096"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657536057481469,48.094019716453836],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6575360574814688,"lat":48.094019716453836},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_153b","objectid":770,"id_voie":8557,"nom_voie":"Rue Marcel Callo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2017-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.63193107360586,48.18514783383292],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6319310736058599,"lat":48.18514783383292},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1542","objectid":781,"id_voie":5916,"nom_voie":"All\u00e9e Jean-S\u00e9bastien Bach","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"centre de secours"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.638125230408119,48.1821785319663],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.638125230408119,"lat":48.1821785319663},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1547","objectid":791,"id_voie":5938,"nom_voie":"Avenue Mozart","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65563596504216,48.12954377538753],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.65563596504216,"lat":48.12954377538753},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_154b","objectid":800,"id_voie":10110,"nom_voie":"Rue du 19 mars 1962","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-07-21T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re Salle G.Ropartz - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.655804759912988,48.12980395662456],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6558047599129881,"lat":48.12980395662456},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_154d","objectid":801,"id_voie":10110,"nom_voie":"Rue du 19 mars 1962","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-07-21T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re Salle G.Ropartz - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667432234833268,47.99582840201842],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6674322348332677,"lat":47.99582840201842},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1550","objectid":1218,"id_voie":2373,"nom_voie":"Rue des Rosiers","code_insee":35208,"nom_commune":"Org\u00e8res","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b020 derri\u00e8re Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668447697756986,47.99723949778203],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6684476977569855,"lat":47.99723949778203},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1551","objectid":1219,"id_voie":2369,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35208,"nom_commune":"Org\u00e8res","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 9","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657768513252936,48.11456667772874],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6577685132529363,"lat":48.11456667772874},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_155e","objectid":213,"id_voie":8641,"nom_voie":"Rue de Paris","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0125 - + B6b3"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.581585078973261,48.153201747003585],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5815850789732608,"lat":48.153201747003585},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1566","objectid":1651,"id_voie":7715,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35334,"nom_commune":"Thorign\u00e9-Fouillard","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 6","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"esplande des droits de l'homme - Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.619152191605404,48.11409194719086],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6191521916054041,"lat":48.11409194719086},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_156e","objectid":1233,"id_voie":7308,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b049A Pharmacie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.599747878124907,48.11855639853989],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5997478781249066,"lat":48.11855639853989},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1572","objectid":1633,"id_voie":7216,"nom_voie":"Boulevard de D\u00e9zerseul","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01B Espace Sportif Bourchevreuil"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.634585864007813,48.18200003609479],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.634585864007813,"lat":48.18200003609479},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_158f","objectid":1723,"id_voie":5932,"nom_voie":"Rue du Mont Saint-Michel","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b015 bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.636004495491936,48.18065214354721],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6360044954919362,"lat":48.18065214354721},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1590","objectid":1722,"id_voie":5966,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.792300876918282,48.041641048371105],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.792300876918282,"lat":48.041641048371105},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1594","objectid":1727,"id_voie":2932,"nom_voie":"les Bouvais","code_insee":35076,"nom_commune":"Chavagne","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"boulodrome"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.757985917751921,48.029388630847016],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7579859177519215,"lat":48.029388630847016},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1596","objectid":1702,"id_voie":1516,"nom_voie":"Place du Vert Buisson","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 20","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"\u00e0 cot\u00e9 arr\u00eats de BUS"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.636896346478741,48.18105272121199],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6368963464787412,"lat":48.18105272121199},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1599","objectid":792,"id_voie":5829,"nom_voie":"Avenue d'Armorique","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.640723099778999,48.181551953812765],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.640723099778999,"lat":48.181551953812765},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_159c","objectid":795,"id_voie":5829,"nom_voie":"Avenue d'Armorique","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":23,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"droite du n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.751083163250845,48.025293912804386],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7510831632508452,"lat":48.025293912804386},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15a8","objectid":2145,"id_voie":1369,"nom_voie":"Rue Champion de Cic\u00e9","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 19","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking angle n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.74313956159408,48.022480361457184],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7431395615940803,"lat":48.022480361457184},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15ae","objectid":1710,"id_voie":1362,"nom_voie":"Place de Bretagne","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 19","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.631880692746858,48.07699750020179],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6318806927468579,"lat":48.07699750020179},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15b4","objectid":2948,"id_voie":1252,"nom_voie":"Rue de la Hallerais","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"arr\u00eat Car Martini\u00e8re"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.759399726877092,48.02986221428635],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7593997268770916,"lat":48.02986221428635},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15b5","objectid":2951,"id_voie":1516,"nom_voie":"Place du Vert Buisson","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 20","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.759303123517527,48.02952364468291],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7593031235175274,"lat":48.02952364468291},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15b6","objectid":2950,"id_voie":1516,"nom_voie":"Place du Vert Buisson","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 20","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant la fontaine"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.759241043848145,48.029165694641385],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.759241043848145,"lat":48.029165694641385},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15ba","objectid":1701,"id_voie":1516,"nom_voie":"Place du Vert Buisson","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 20","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"du n\u00b04 au 8"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.737993586839305,48.02337326965116],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.737993586839305,"lat":48.02337326965116},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15bc","objectid":1709,"id_voie":1421,"nom_voie":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 19","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b041"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.796635335528126,48.098886084319325],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7966353355281264,"lat":48.098886084319325},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15c6","objectid":3365,"id_voie":3621,"nom_voie":"Rue du Docteur Wagner","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08 M\u00e9diath\u00e8que"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.795669491472528,48.10074257432394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.795669491472528,"lat":48.10074257432394},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15c8","objectid":3367,"id_voie":257,"nom_voie":"All\u00e9e Romy Schneider","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e Eglise"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.747934548906054,48.02437051421631],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.747934548906054,"lat":48.02437051421631},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15d3","objectid":2144,"id_voie":1370,"nom_voie":"Place du Chanoine Roullin","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 42","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.616457161291765,48.08706701386877],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6164571612917653,"lat":48.08706701386877},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15d5","objectid":2944,"id_voie":129,"nom_voie":"Avenue Andr\u00e9 Bonnin","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b086"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684824428216206,48.11473258008841],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6848244282162061,"lat":48.11473258008841},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15db","objectid":3779,"id_voie":8918,"nom_voie":"Rue de Dinan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-06-20T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b031"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.790573214099181,48.05206160247179],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7905732140991806,"lat":48.05206160247179},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15df","objectid":3783,"id_voie":2854,"nom_voie":"Rue du Calvaire","code_insee":35076,"nom_commune":"Chavagne","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2018-07-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.599214111072117,48.122468182407076],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5992141110721165,"lat":48.122468182407076},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15e9","objectid":3791,"id_voie":7170,"nom_voie":"Rue de Belle Epine","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e Est du C.C.Bourgchevreuil"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.599942576269134,48.12235434647994],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5999425762691344,"lat":48.12235434647994},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15ea","objectid":1635,"id_voie":7271,"nom_voie":"Boulevard des M\u00e9tairies","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08 entr\u00e9e Ouest du C.C.Bourgchevreuil"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.66342591350985,48.09522525630236],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6634259135098504,"lat":48.09522525630236},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15f2","objectid":3801,"id_voie":8781,"nom_voie":"Boulevard Emile Combes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-10-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Bernard Salmon"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.484086760397379,48.10670375605388],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.4840867603973789,"lat":48.10670375605388},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15f8","objectid":4205,"id_voie":7082,"nom_voie":"Rue du Languedoc","code_insee":35039,"nom_commune":"Br\u00e9c\u00e9","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 37","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Complexe sportif"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.533386030831358,48.133725867223724],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5333860308313585,"lat":48.133725867223724},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1600","objectid":4602,"id_voie":6886,"nom_voie":"Rue Judith d'Acign\u00e9","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.534912394317875,48.13221775447511],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5349123943178753,"lat":48.13221775447511},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1606","objectid":4608,"id_voie":6869,"nom_voie":"Rue des Forgerons","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.745120380199462,48.02444219470478],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7451203801994621,"lat":48.02444219470478},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_160d","objectid":4614,"id_voie":1465,"nom_voie":"Place Marcel Pagnol","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 42","date_creation":"2018-08-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b015"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.626354502331693,48.09038695146185],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6263545023316934,"lat":48.09038695146185},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1610","objectid":2947,"id_voie":227,"nom_voie":"Rue du Moulin","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":14,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 43","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e D\u00e9cathlon"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.620439092718856,48.08851032245061],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6204390927188563,"lat":48.08851032245061},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1615","objectid":5012,"id_voie":129,"nom_voie":"Avenue Andr\u00e9 Bonnin","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b044 - Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.616098474262311,48.08714626561917],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6160984742623106,"lat":48.08714626561917},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1619","objectid":2945,"id_voie":129,"nom_voie":"Avenue Andr\u00e9 Bonnin","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b099 - pole petite enfance"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.621811727961904,48.086961219552954],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6218117279619035,"lat":48.086961219552954},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_161a","objectid":5019,"id_voie":164,"nom_voie":"Avenue des Deux Ruisseaux","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 46","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b019 - Le complexe"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.785318282733644,48.21997788687715],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7853182827336436,"lat":48.21997788687715},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1626","objectid":5432,"id_voie":4472,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35120,"nom_commune":"G\u00e9vez\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 55","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b031 Centre Commercial"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.793943304677225,48.10093589091033],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7939433046772253,"lat":48.10093589091033},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_162f","objectid":5839,"id_voie":3651,"nom_voie":"Place de la Mairie","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.795693719014731,48.100079770452815],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7956937190147308,"lat":48.100079770452815},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1632","objectid":5841,"id_voie":3608,"nom_voie":"Rue de Cintr\u00e9","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01ter"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.796971482169934,48.10044438060265],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7969714821699339,"lat":48.10044438060265},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1635","objectid":5844,"id_voie":3633,"nom_voie":"Rue Georges Brassens","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"place de la Fontaine angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.801095159787314,48.09872173329583],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.801095159787314,"lat":48.09872173329583},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1639","objectid":5849,"id_voie":546,"nom_voie":"Rue du Douaire","code_insee":35204,"nom_commune":"Nouvoitou","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 56","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.802768356454126,48.10034662346399],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.802768356454126,"lat":48.10034662346399},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_163c","objectid":3368,"id_voie":546,"nom_voie":"Rue du Douaire","code_insee":35204,"nom_commune":"Nouvoitou","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 56","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e C.S"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.866820816015632,48.12379733410647],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8668208160156317,"lat":48.12379733410647},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1641","objectid":6242,"id_voie":2745,"nom_voie":"Rue de la Chesnaie","code_insee":35065,"nom_commune":"la Chapelle-Thouarault","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 67","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 entr\u00e9e \u00e9cole"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.866361062155865,48.12420879457575],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8663610621558646,"lat":48.12420879457575},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1642","objectid":6241,"id_voie":2754,"nom_voie":"Rue du Commerce","code_insee":35065,"nom_commune":"la Chapelle-Thouarault","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 66","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07 Pharmacie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.862715642573334,48.12270897909495],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8627156425733342,"lat":48.12270897909495},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1643","objectid":6639,"id_voie":2835,"nom_voie":"Rue de la Vall\u00e9e des Rochers","code_insee":35065,"nom_commune":"la Chapelle-Thouarault","nombre_support":15,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 67","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"salle Socio-culturelle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.872707006589106,48.105041521230376],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.872707006589106,"lat":48.105041521230376},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1646","objectid":6643,"id_voie":3028,"nom_voie":"Place du Ch\u00eane Vert","code_insee":35080,"nom_commune":"Cintr\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 70","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"arr\u00eat BUS Ch\u00eane Vert"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.75628063943133,48.11855837568084],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7562806394313297,"lat":48.11855837568084},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_164f","objectid":1224,"id_voie":5522,"nom_voie":"Contour de l'Eglise","code_insee":35353,"nom_commune":"Vezin-le-Coquet","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 73","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663432667723724,48.09774751893557],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6634326677237241,"lat":48.09774751893557},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1651","objectid":6645,"id_voie":9212,"nom_voie":"Rue Fr\u00e9ron","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-11-30T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667706121355446,48.09361209187183],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.667706121355446,"lat":48.09361209187183},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1652","objectid":6646,"id_voie":8781,"nom_voie":"Boulevard Emile Combes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-11-30T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b032"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.866167042327416,48.12397646125945],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8661670423274161,"lat":48.12397646125945},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1654","objectid":7049,"id_voie":2754,"nom_voie":"Rue du Commerce","code_insee":35065,"nom_commune":"la Chapelle-Thouarault","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 71","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre le n\u00b03 et 5"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.769764172246517,48.14292557636201],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7697641722465172,"lat":48.14292557636201},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1656","objectid":7050,"id_voie":4857,"nom_voie":"Rue Jean Hollier","code_insee":35210,"nom_commune":"Pac\u00e9","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"salle Le Ponant"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684465871520566,48.153296360129545],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6844658715205663,"lat":48.153296360129545},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_165f","objectid":7453,"id_voie":6342,"nom_voie":"Rue Alphonse Milon","code_insee":35278,"nom_commune":"Saint-Gr\u00e9goire","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 74","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676908200907123,48.158615277978356],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6769082009071228,"lat":48.158615277978356},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1661","objectid":7455,"id_voie":6533,"nom_voie":"Boulevard du Champ Daguet","code_insee":35278,"nom_commune":"Saint-Gr\u00e9goire","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 77","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"la Ricoquais"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.736543315270651,48.03300734407],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7365433152706506,"lat":48.03300734407},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1665","objectid":7458,"id_voie":1389,"nom_voie":"Esplanade Colette Besson","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 21","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re la salle Colette Besson"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.73439649926786,48.17800356224259],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7343964992678602,"lat":48.17800356224259},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1668","objectid":7863,"id_voie":4230,"nom_voie":"Place Eug\u00e8ne Choux","code_insee":35059,"nom_commune":"la Chapelle-des-Fougeretz","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 67","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.716016090279455,48.15540520043383],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.716016090279455,"lat":48.15540520043383},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_166e","objectid":7869,"id_voie":4724,"nom_voie":"Place Jane Beusnel","code_insee":35189,"nom_commune":"Montgermont","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.715592487545781,48.155433048855734],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7155924875457809,"lat":48.155433048855734},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_166f","objectid":7870,"id_voie":4724,"nom_voie":"Place Jane Beusnel","code_insee":35189,"nom_commune":"Montgermont","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.715369593254467,48.15750132125917],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7153695932544668,"lat":48.15750132125917},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1672","objectid":7866,"id_voie":4713,"nom_voie":"Rue des Courtines","code_insee":35189,"nom_commune":"Montgermont","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Espace Evasion"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.546330840232549,48.0419734916471],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5463308402325486,"lat":48.0419734916471},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1682","objectid":7880,"id_voie":552,"nom_voie":"Place de l'Eglise","code_insee":35204,"nom_commune":"Nouvoitou","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 82","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.603036421778723,48.04319676470487],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6030364217787232,"lat":48.04319676470487},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_168c","objectid":3384,"id_voie":822,"nom_voie":"All\u00e9e de la Chalotais","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 86","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"droite du n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.596322657393068,48.04689077034858],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5963226573930684,"lat":48.04689077034858},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_168d","objectid":3391,"id_voie":878,"nom_voie":"Rue La\u00ebnnec","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 32","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Gare"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.718324094417549,47.982412946983196],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7183240944175493,"lat":47.982412946983196},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1693","objectid":8298,"id_voie":8081,"nom_voie":"Boulevard du Commandant Cousteau","code_insee":35139,"nom_commune":"Laill\u00e9","nombre_support":22,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 91","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"L'archipel \"complexe sportif\""}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65455660144863,48.103285595362436],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.65455660144863,"lat":48.103285595362436},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16a2","objectid":8314,"id_voie":8650,"nom_voie":"All\u00e9e Jean-Philippe Rameau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-03-18T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"droite du n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685730188504985,48.117424329223546],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.685730188504985,"lat":48.117424329223546},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16a8","objectid":8319,"id_voie":9330,"nom_voie":"Boulevard de Ch\u00e9zy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-04-08T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b033"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654956179644377,48.09641139553737],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6549561796443766,"lat":48.09641139553737},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16ab","objectid":629,"id_voie":8687,"nom_voie":"Rue Francisco Ferrer","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2019-03-28T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679976344687699,48.097983424097315],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6799763446876985,"lat":48.097983424097315},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16ac","objectid":8327,"id_voie":8806,"nom_voie":"Rue Bernard Palissy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-04-16T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b023"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674345377633492,48.09398355671629],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6743453776334922,"lat":48.09398355671629},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16af","objectid":8330,"id_voie":9241,"nom_voie":"Rue de l'Alma","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2018-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0121"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685628140168947,48.1122643097067],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6856281401689475,"lat":48.1122643097067},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16b2","objectid":8333,"id_voie":8957,"nom_voie":"Rue Nantaise","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-05-25T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b022"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685783296459598,48.10747710038413],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6857832964595976,"lat":48.10747710038413},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16b4","objectid":8335,"id_voie":8874,"nom_voie":"Rue La Motte Picquet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-02-12T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673780989931617,48.11466044321617],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.673780989931617,"lat":48.11466044321617},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16c1","objectid":507,"id_voie":10169,"nom_voie":"Place Saint-Melaine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683666954610763,48.116622209730636],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6836669546107632,"lat":48.116622209730636},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16c6","objectid":8322,"id_voie":8918,"nom_voie":"Rue de Dinan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2019-05-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b065"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68134274122741,48.11713096141794],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6813427412274102,"lat":48.11713096141794},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16c9","objectid":8745,"id_voie":9627,"nom_voie":"Rue Legraverend","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-06-20T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.652964354769103,48.12744800016664],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6529643547691029,"lat":48.12744800016664},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16ca","objectid":8305,"id_voie":9502,"nom_voie":"Avenue de Rochester","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Rp des Gayeulles angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.620063662645475,48.110615899910655],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6200636626454752,"lat":48.110615899910655},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16cb","objectid":8748,"id_voie":7350,"nom_voie":"Avenue des Pr\u00e9ales","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 32","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"p\u00f4le France can\u00f6\u00e9-kayak"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.646305125147679,48.122889398835106],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6463051251476795,"lat":48.122889398835106},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16d1","objectid":8755,"id_voie":9647,"nom_voie":"Rue Mirabeau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"aire de jeu gauche du n\u00b022"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693412903097222,48.110786890627075],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6934129030972225,"lat":48.110786890627075},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16d3","objectid":8758,"id_voie":9318,"nom_voie":"Rue Papu","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2019-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b033"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675877901448415,48.08484692398632],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6758779014484153,"lat":48.08484692398632},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16d6","objectid":8760,"id_voie":9594,"nom_voie":"Rue du Bosphore","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b012 entr\u00e9e magasin"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654071778546131,48.087622999918096],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6540717785461312,"lat":48.087622999918096},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16d8","objectid":401,"id_voie":10239,"nom_voie":"Place de Zagreb  (voie sans tron\u00e7on)","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.726375682838726,48.183506068608786],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7263756828387256,"lat":48.183506068608786},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16db","objectid":8762,"id_voie":4206,"nom_voie":"Mail de la Besneraie","code_insee":35059,"nom_commune":"la Chapelle-des-Fougeretz","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 85","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b066"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.726314954053012,48.18289297292811],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.726314954053012,"lat":48.18289297292811},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16dc","objectid":8763,"id_voie":4281,"nom_voie":"Boulevard du Grand Bois","code_insee":35059,"nom_commune":"la Chapelle-des-Fougeretz","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 85","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.669000455597541,48.10529771962894],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6690004555975413,"lat":48.10529771962894},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16e6","objectid":8771,"id_voie":9198,"nom_voie":"Avenue des Fran\u00e7ais Libres","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b015"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.64824127815261,48.091563711326536],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6482412781526097,"lat":48.091563711326536},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16e7","objectid":8774,"id_voie":8552,"nom_voie":"All\u00e9e du Danemark","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678596264603358,48.10084345970333],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6785962646033579,"lat":48.10084345970333},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16ed","objectid":8779,"id_voie":9178,"nom_voie":"Rue Mar\u00e7ais-Martin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2019-10-02T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681183417934403,48.091622541167716],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6811834179344025,"lat":48.091622541167716},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16ee","objectid":8782,"id_voie":10160,"nom_voie":"Square Charles Dullin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e Centre social face n\u00b063"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673738835129744,48.10202257332704],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6737388351297442,"lat":48.10202257332704},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16ef","objectid":8747,"id_voie":9244,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2tillon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":15,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685076358698071,48.10966501905529],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6850763586980713,"lat":48.10966501905529},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16f9","objectid":8793,"id_voie":8899,"nom_voie":"Quai de la Pr\u00e9valaye","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-04-18T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.710343684031959,48.121540428292285],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7103436840319586,"lat":48.121540428292285},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1703","objectid":369,"id_voie":9643,"nom_voie":"Cours Pr\u00e9sident John Fitzgerald Kennedy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693353126068202,48.11882958970156],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6933531260682015,"lat":48.11882958970156},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1708","objectid":10401,"id_voie":23975,"nom_voie":"Inconnu Voie non d\u00e9nomm\u00e9e","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"bloc Hopital"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705896124579835,48.043868368912456],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7058961245798347,"lat":48.043868368912456},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1709","objectid":10402,"id_voie":1842,"nom_voie":"Rue Louis Pasteur","code_insee":35066,"nom_commune":"Chartres-de-Bretagne","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 32","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02bis rue de la Croix aux Potiers"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.525852846703043,48.13505820905853],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5258528467030432,"lat":48.13505820905853},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_170a","objectid":10403,"id_voie":6850,"nom_voie":"Rue de la Chailleux","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face rue de la Renaudi\u00e8re"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.535538587092437,48.132738439679],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5355385870924372,"lat":48.132738439679},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_170c","objectid":10404,"id_voie":6931,"nom_voie":"Rue Victor Pannetier","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"aux n\u00b01A, 1B, 3A et 3B"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.537263921831859,48.13195045227797],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5372639218318593,"lat":48.13195045227797},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_170f","objectid":10806,"id_voie":6846,"nom_voie":"Rue du Calvaire","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.709055249098715,48.10082166844501],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7090552490987148,"lat":48.10082166844501},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1715","objectid":312,"id_voie":9978,"nom_voie":"Rue Andr\u00e9 Trasbot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1998-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.690445684709242,48.11754686516729],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6904456847092424,"lat":48.11754686516729},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1716","objectid":206,"id_voie":10048,"nom_voie":"Square Le Gal La Salle","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b03, aire de jeux"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671303619941279,48.09369122951222],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6713036199412787,"lat":48.09369122951222},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1719","objectid":634,"id_voie":8791,"nom_voie":"Boulevard Georges Clemenceau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0127"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698481057922318,48.101281798605946],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6984810579223182,"lat":48.101281798605946},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_171d","objectid":10810,"id_voie":10057,"nom_voie":"Rue Roger-Henri Guerrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01F"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.696425022760683,48.08932599893465],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.696425022760683,"lat":48.08932599893465},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_172c","objectid":10818,"id_voie":8328,"nom_voie":"Rue du Temple de Blosne","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 64","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b052"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.639589019913858,48.17607137970413],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6395890199138576,"lat":48.17607137970413},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_172d","objectid":10824,"id_voie":5966,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2018-08-30T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b044"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.640015398877208,48.17474991984147],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6400153988772077,"lat":48.17474991984147},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_172e","objectid":10823,"id_voie":5966,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2018-08-30T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b056"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.642189577648781,48.17092055143224],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6421895776487807,"lat":48.17092055143224},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_172f","objectid":1719,"id_voie":22297,"nom_voie":"Voie communale 1","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"50m avant carrefour"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.661973005623973,48.04359899993185],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6619730056239728,"lat":48.04359899993185},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1730","objectid":10828,"id_voie":2133,"nom_voie":"Rue de Vern","code_insee":35206,"nom_commune":"Noyal-Ch\u00e2tillon-sur-Seiche","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2018-11-22T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.610402605384597,48.118238378046],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6104026053845966,"lat":48.118238378046},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_173a","objectid":10832,"id_voie":7275,"nom_voie":"Rue du Muguet","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Cin\u00e9ma n\u00b043"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.701410810988315,48.13030227618996],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7014108109883148,"lat":48.13030227618996},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_173b","objectid":10809,"id_voie":9912,"nom_voie":"Rue Marie Dorval","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-02-10T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"aire de jeux face n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.586866732244458,48.214658546774714],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5868667322444583,"lat":48.214658546774714},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_173f","objectid":10838,"id_voie":6698,"nom_voie":"Rue Naise","code_insee":35315,"nom_commune":"Saint-Sulpice-la-For\u00eat","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"terrain des sports"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.630573744189281,48.213066470775566],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6305737441892807,"lat":48.213066470775566},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1741","objectid":10835,"id_voie":6243,"nom_voie":"Rue de la Vieille Cour","code_insee":35079,"nom_commune":"Chevaign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 94","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.622047930033337,48.13708310165923],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6220479300333375,"lat":48.13708310165923},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1742","objectid":10836,"id_voie":7896,"nom_voie":"Rue Claude Chappe","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"droite n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.617728015632948,48.113500764373825],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6177280156329477,"lat":48.113500764373825},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1746","objectid":10842,"id_voie":7288,"nom_voie":"Rue du Petit Marais","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01A"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.699999046051933,48.10209730826212],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6999990460519334,"lat":48.10209730826212},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_174e","objectid":354,"id_voie":9705,"nom_voie":"Square Yannick Fr\u00e9min","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b067 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683139612481935,48.10289076907951],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.683139612481935,"lat":48.10289076907951},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1752","objectid":26,"id_voie":8882,"nom_voie":"Rue Docteur Roux","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667133646227953,48.13601122594607],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.667133646227953,"lat":48.13601122594607},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1765","objectid":11663,"id_voie":9254,"nom_voie":"Rue du Morbihan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2020-01-08T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.70390614089782,48.121063098125354],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7039061408978204,"lat":48.121063098125354},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_176b","objectid":359,"id_voie":9750,"nom_voie":"Place Recteur Henri Le Moal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":13,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671751308630981,48.10738281372568],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6717513086309805,"lat":48.10738281372568},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_176e","objectid":222,"id_voie":10052,"nom_voie":"Rue Saint-H\u00e9lier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.640093331852592,48.09090858938179],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6400933318525923,"lat":48.09090858938179},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1771","objectid":256,"id_voie":9134,"nom_voie":"Rue Jean Monnet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b036"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670772827692582,48.10626790714338],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6707728276925824,"lat":48.10626790714338},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_177b","objectid":225,"id_voie":9127,"nom_voie":"Avenue Louis Barthou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-11-08T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65126291746455,48.10903117831029],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6512629174645503,"lat":48.10903117831029},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_177d","objectid":8752,"id_voie":18531,"nom_voie":"Rue Jules Andrade","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"promenade Rosa Luxembourg"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675519214734452,48.0877279876374],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6755192147344522,"lat":48.0877279876374},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_177f","objectid":11683,"id_voie":9795,"nom_voie":"Cours d'Helsinki","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 72","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675581360453095,48.088624164178064],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6755813604530951,"lat":48.088624164178064},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1783","objectid":643,"id_voie":9795,"nom_voie":"Cours d'Helsinki","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 72","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.708290992588928,48.1214409304221],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7082909925889285,"lat":48.1214409304221},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1785","objectid":11688,"id_voie":9643,"nom_voie":"Cours Pr\u00e9sident John Fitzgerald Kennedy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2020-02-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b020"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.660443445841362,48.13687801822728],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6604434458413624,"lat":48.13687801822728},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1789","objectid":290,"id_voie":9513,"nom_voie":"All\u00e9e de Lanvaux","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.690613924693585,48.09792770617763],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.690613924693585,"lat":48.09792770617763},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_178c","objectid":11710,"id_voie":9660,"nom_voie":"Rue Maxime Chauveau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2020-01-13T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.688302152788445,48.10725974684379],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6883021527884452,"lat":48.10725974684379},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1790","objectid":11702,"id_voie":8875,"nom_voie":"All\u00e9e Emile-Marie Besnard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-02-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0 4"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680213576710397,48.03940196720468],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.680213576710397,"lat":48.03940196720468},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1797","objectid":1214,"id_voie":2077,"nom_voie":"Rue Lavoisier","code_insee":35206,"nom_commune":"Noyal-Ch\u00e2tillon-sur-Seiche","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 8","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"parking face n\u00b021"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.634274797191014,48.13036779160134],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6342747971910137,"lat":48.13036779160134},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_179f","objectid":1685,"id_voie":10200,"nom_voie":"Square Ren\u00e9 Cassin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"parking sous immeuble"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.62605746838281,48.08835803396449],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6260574683828095,"lat":48.08835803396449},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17a2","objectid":5008,"id_voie":227,"nom_voie":"Rue du Moulin","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 45","date_creation":null,"gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"Intersport"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.781713107766483,48.09258798458181],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7817131077664825,"lat":48.09258798458181},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17a7","objectid":5837,"id_voie":3650,"nom_voie":"Rue de Mahomat","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 62","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b08 centre commercial"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.644711540298613,48.123048047788835],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6447115402986132,"lat":48.123048047788835},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17b0","objectid":10850,"id_voie":9647,"nom_voie":"Rue Mirabeau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":15,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 67","date_creation":null,"gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b032H"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.641673990914482,48.120894712393394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.641673990914482,"lat":48.120894712393394},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17b5","objectid":11252,"id_voie":18621,"nom_voie":"All\u00e9e Alfred Kastler","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"UFR de Philosophie n\u00b032"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.635137268878134,48.1323675462505],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6351372688781338,"lat":48.1323675462505},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17b8","objectid":11677,"id_voie":9968,"nom_voie":"Rue de Jouanet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 52","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.605320899482325,48.11804899915562],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.605320899482325,"lat":48.11804899915562},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17bc","objectid":1631,"id_voie":7176,"nom_voie":"Mail de Bourgchevreuil","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 32","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Commune","commentaire":"Caisse d'Epargne"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.608761173624596,48.114461080727054],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6087611736245964,"lat":48.114461080727054},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17bd","objectid":7889,"id_voie":7282,"nom_voie":"Rue de Paris","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 32","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Commune","commentaire":"stade d'eaux vives"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.665628969925935,48.13710576378467],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6656289699259352,"lat":48.13710576378467},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17c4","objectid":11713,"id_voie":9494,"nom_voie":"Rue Emile Bernard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2020-03-31T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.585159706644834,48.15312880252515],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5851597066448342,"lat":48.15312880252515},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17c8","objectid":11722,"id_voie":7740,"nom_voie":"Rue de Gy\u00f6r\u00fajbar\u00e1t","code_insee":35334,"nom_commune":"Thorign\u00e9-Fouillard","nombre_support":25,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Complexe Sportif"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.696202581526726,48.10835605687156],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.696202581526726,"lat":48.10835605687156},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17cd","objectid":717,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b0100"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.690222452321259,48.089391367018685],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.690222452321259,"lat":48.089391367018685},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17d1","objectid":420,"id_voie":8861,"nom_voie":"Boulevard Albert 1er","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":30,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1 + S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"piscine n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674266998703426,48.087744702628044],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6742669987034255,"lat":48.087744702628044},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17d3","objectid":11728,"id_voie":9866,"nom_voie":"Avenue Henri Fr\u00e9ville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-09-12T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0101"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684453786698505,48.11970512140032],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.684453786698505,"lat":48.11970512140032},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17d5","objectid":11716,"id_voie":9645,"nom_voie":"Boulevard Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-07-03T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693550305024601,48.108873562346496],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6935503050246006,"lat":48.108873562346496},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17de","objectid":11734,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2020-10-22T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b066"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705388357751945,48.109416946264226],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.705388357751945,"lat":48.109416946264226},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17ef","objectid":11744,"id_voie":9354,"nom_voie":"Rue de La Bletterie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-10-26T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.662999929150716,48.11007528279991],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6629999291507158,"lat":48.11007528279991},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17f2","objectid":11747,"id_voie":9716,"nom_voie":"Passage de la Chapelle Boby","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-09-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"75 avenue Aristide Briand et 74 avenue Sergent Maginot"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.6623448761231,48.110072707846705],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6623448761231001,"lat":48.110072707846705},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17f3","objectid":11748,"id_voie":9716,"nom_voie":"Passage de la Chapelle Boby","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-09-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"81 avenue Aristide Briand et 86 avenue Segent Maginot"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.69404115647101,48.127653172934586],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6940411564710103,"lat":48.127653172934586},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17fb","objectid":11764,"id_voie":9293,"nom_voie":"Avenue de la Pr\u00e9fecture","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-12-17T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03 pr\u00e9fecture"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.661346237151806,48.11145084236606],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6613462371518062,"lat":48.11145084236606},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17fc","objectid":11762,"id_voie":9009,"nom_voie":"Rue Jean Malo-Renault","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-12-16T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.604443844373024,48.11817358608171],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.604443844373024,"lat":48.11817358608171},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1800","objectid":7876,"id_voie":21768,"nom_voie":"Place du March\u00e9","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"mail de Bourgchevreuil angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.643371004728599,48.08899738799792],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6433710047285992,"lat":48.08899738799792},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1802","objectid":11770,"id_voie":8540,"nom_voie":"Rue Abb\u00e9 Henri Gr\u00e9goire","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"chemin de Ronde angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.694909875181564,48.10852962163225],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6949098751815639,"lat":48.10852962163225},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_180a","objectid":11777,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2020-11-25T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b080"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67131760031752,48.10504088072287],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.67131760031752,"lat":48.10504088072287},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_180c","objectid":8772,"id_voie":9127,"nom_voie":"Avenue Louis Barthou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-01-24T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b026"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682605531592879,48.103444458017755],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6826055315928785,"lat":48.103444458017755},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_180f","objectid":11784,"id_voie":8901,"nom_voie":"Rue du Docteur Francis Joly","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-03-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68032680262508,48.10608989829372],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6803268026250802,"lat":48.10608989829372},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1812","objectid":11786,"id_voie":9170,"nom_voie":"Rue de Pl\u00e9lo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651490158000577,48.10339119315647],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.651490158000577,"lat":48.10339119315647},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1816","objectid":11791,"id_voie":8664,"nom_voie":"Rue Madame du Campfranc","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-03-19T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.647312931739594,48.1284427697633],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6473129317395945,"lat":48.1284427697633},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_182c","objectid":11812,"id_voie":8752,"nom_voie":"Rue de Foug\u00e8res","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0264"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685467503634828,48.10836547641391],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6854675036348281,"lat":48.10836547641391},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_182e","objectid":11814,"id_voie":8877,"nom_voie":"Rue de la Sant\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-07-26T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.628423989669009,48.12703317712213],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.628423989669009,"lat":48.12703317712213},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1830","objectid":11815,"id_voie":7171,"nom_voie":"Avenue de Belle Fontaine","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-07-30T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Clos Courtel angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.640833758603123,48.179806489817594],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.640833758603123,"lat":48.179806489817594},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1834","objectid":11819,"id_voie":6005,"nom_voie":"Chemin Maurice Denieul","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle place de la Cale"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.78836207344716,48.22081848360328],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7883620734471601,"lat":48.22081848360328},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1842","objectid":5431,"id_voie":4472,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35120,"nom_commune":"G\u00e9vez\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 52","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 la Poste"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.691875884735806,48.10671806996688],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6918758847358057,"lat":48.10671806996688},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1843","objectid":11689,"id_voie":8906,"nom_voie":"Rue du Sapeur Michel Jouan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-02-12T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b015"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698216489957513,48.09814301757692],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.698216489957513,"lat":48.09814301757692},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1849","objectid":11840,"id_voie":9778,"nom_voie":"Place Jeanne Laurent","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2020-01-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705782514565358,48.093048734137476],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.705782514565358,"lat":48.093048734137476},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_184a","objectid":62,"id_voie":8404,"nom_voie":"Rue Nic\u00e9phore Niepce","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681332069067898,48.1060995227924],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6813320690678977,"lat":48.1060995227924},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1855","objectid":467,"id_voie":9725,"nom_voie":"Rue du Puits Mauger","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713046425227147,48.08087290375482],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7130464252271467,"lat":48.08087290375482},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_185a","objectid":11841,"id_voie":8311,"nom_voie":"Rue Andr\u00e9 Malraux","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.695815325779327,48.12435768627102],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6958153257793271,"lat":48.12435768627102},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_186f","objectid":11868,"id_voie":9880,"nom_voie":"Rue Jean-Louis Bertrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-12-21T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.624874549251999,48.09087956656693],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6248745492519994,"lat":48.09087956656693},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1870","objectid":11869,"id_voie":129,"nom_voie":"Avenue Andr\u00e9 Bonnin","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2021-05-25T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.720438539513605,48.15558854292186],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7204385395136053,"lat":48.15558854292186},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1871","objectid":11872,"id_voie":4746,"nom_voie":"Rue Pierre Texier","code_insee":35189,"nom_commune":"Montgermont","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b025"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.788053824948648,48.220979688934456],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7880538249486477,"lat":48.220979688934456},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1872","objectid":2949,"id_voie":4472,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35120,"nom_commune":"G\u00e9vez\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 30","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.765820832468922,48.157111418735845],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7658208324689217,"lat":48.157111418735845},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1873","objectid":11871,"id_voie":4897,"nom_voie":"Avenue d'Ouessant","code_insee":35210,"nom_commune":"Pac\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 59","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.642474743749709,48.11084589597842],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6424747437497094,"lat":48.11084589597842},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_187a","objectid":11746,"id_voie":8612,"nom_voie":"Chemin de Baud","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-12-03T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant restaurant RM"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683790764333125,48.109224917058],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6837907643331247,"lat":48.109224917058},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_187b","objectid":11876,"id_voie":9634,"nom_voie":"Place de Bretagne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-08-19T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684721506751906,48.1239968224358],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6847215067519057,"lat":48.1239968224358},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_187e","objectid":11863,"id_voie":9398,"nom_voie":"Rue de Saint-Malo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-10-05T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b0171"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.647573913522483,48.09972836378561],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6475739135224827,"lat":48.09972836378561},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1883","objectid":11887,"id_voie":9167,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2teaugiron","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-12-15T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0111"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.631483098452826,48.09319784429324],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6314830984528261,"lat":48.09319784429324},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1884","objectid":11889,"id_voie":9167,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2teaugiron","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-12-23T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0267"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.639444387993418,48.09051198505764],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6394443879934184,"lat":48.09051198505764},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1887","objectid":11892,"id_voie":9134,"nom_voie":"Rue Jean Monnet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-04-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b028"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.639401674006391,48.09060898346484],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.639401674006391,"lat":48.09060898346484},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1888","objectid":11893,"id_voie":9134,"nom_voie":"Rue Jean Monnet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 72","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b028"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693601967024037,48.104880553509645],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6936019670240374,"lat":48.104880553509645},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1894","objectid":87,"id_voie":8915,"nom_voie":"Rue Claude Bernard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-03-03T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.870150079499239,48.10588922133522],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.870150079499239,"lat":48.10588922133522},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1897","objectid":11909,"id_voie":3025,"nom_voie":"Place du Centre","code_insee":35080,"nom_commune":"Cintr\u00e9","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 100","date_creation":"2019-07-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.715712974087146,48.11006265864004],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7157129740871462,"lat":48.11006265864004},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1899","objectid":11911,"id_voie":9342,"nom_voie":"Rue Th\u00e9odule Ribot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-08-31T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b024"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65564357758174,48.087294216577824],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6556435775817402,"lat":48.087294216577824},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_189f","objectid":434,"id_voie":9539,"nom_voie":"Place du Banat","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-03-23T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"droite du n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.669516790566242,48.12244735935019],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6695167905662425,"lat":48.12244735935019},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18a3","objectid":11877,"id_voie":8629,"nom_voie":"Rue d'Antrain","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-06-07T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0123"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.660953700908209,48.11929352510689],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6609537009082094,"lat":48.11929352510689},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18a7","objectid":11880,"id_voie":8692,"nom_voie":"Rue Henri S\u00e9e","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-05-17T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b015"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.932968116491429,48.069752495305615],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.9329681164914287,"lat":48.069752495305615},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18ad","objectid":5435,"id_voie":3872,"nom_voie":"Rue de la Forge","code_insee":35351,"nom_commune":"le Verger","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 61","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.697498242165034,48.103345014193266],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6974982421650342,"lat":48.103345014193266},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18ae","objectid":11922,"id_voie":10099,"nom_voie":"Rue Gis\u00e8le Freund","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Alexandre Duval angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.701775278744112,48.105144124634165],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7017752787441116,"lat":48.105144124634165},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18b2","objectid":11865,"id_voie":8929,"nom_voie":"Boulevard Voltaire","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-12-24T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b083"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705975743074242,48.11875233637919],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7059757430742422,"lat":48.11875233637919},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18b4","objectid":11932,"id_voie":9421,"nom_voie":"Rue Jean Moulin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-12-17T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.70801925677429,48.11545988374467],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7080192567742896,"lat":48.11545988374467},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18b7","objectid":11936,"id_voie":9403,"nom_voie":"Rue de Saint-Brieuc","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-05-03T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"station service"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.697095070193071,48.12983717895317],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6970950701930712,"lat":48.12983717895317},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18b9","objectid":11938,"id_voie":10016,"nom_voie":"Rue Charles de Kergariou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-04-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698912904727556,48.130195899282846],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6989129047275562,"lat":48.130195899282846},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18ba","objectid":11939,"id_voie":10016,"nom_voie":"Rue Charles de Kergariou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-04-14T15:33:26.485+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face rue Barbara"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667243228321269,48.11245402513024],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6672432283212686,"lat":48.11245402513024},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18bb","objectid":11941,"id_voie":8641,"nom_voie":"Rue de Paris","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-04-28T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b030bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.714027377946222,48.11087981914161],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7140273779462216,"lat":48.11087981914161},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18bd","objectid":11943,"id_voie":9343,"nom_voie":"Rue Jean-Pierre Calloc'h","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-01-03T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b025"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713907978946337,48.08041929276747],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7139079789463374,"lat":48.08041929276747},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18c0","objectid":790,"id_voie":8360,"nom_voie":"Rue Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657183532540655,48.13046046153574],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6571835325406548,"lat":48.13046046153574},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18c2","objectid":11955,"id_voie":21569,"nom_voie":"Place Lucie et Raymond Aubrac","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Am\u00e9nageur","commentaire":"n\u00b022"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656361842310003,48.13562804780266],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.656361842310003,"lat":48.13562804780266},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18c4","objectid":300,"id_voie":9738,"nom_voie":"Square du 8 Mai 1945","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.653193847689255,48.13829119251995],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6531938476892551,"lat":48.13829119251995},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18c5","objectid":11915,"id_voie":9814,"nom_voie":"Rue de Saint-Laurent","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-02-22T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking cimeti\u00e8re"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673985751860772,48.105451113329984],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6739857518607724,"lat":48.105451113329984},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18c9","objectid":681,"id_voie":9142,"nom_voie":"Boulevard Magenta","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":17,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b025"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673986535404119,48.10473749089947],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6739865354041188,"lat":48.10473749089947},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18ca","objectid":621,"id_voie":9142,"nom_voie":"Boulevard Magenta","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":21,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre le n\u00b046 et 48"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672834425446589,48.105659035214984],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.672834425446589,"lat":48.105659035214984},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18cd","objectid":477,"id_voie":9169,"nom_voie":"Avenue Jean Janvier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673000679607828,48.105637899004996],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6730006796078283,"lat":48.105637899004996},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18ce","objectid":724,"id_voie":9169,"nom_voie":"Avenue Jean Janvier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681330007314234,48.106887530383304],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6813300073142339,"lat":48.106887530383304},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18d5","objectid":11964,"id_voie":8914,"nom_voie":"Rue du Pr\u00e9 Perch\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.70556482931066,48.10058920523735],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7055648293106602,"lat":48.10058920523735},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18db","objectid":11968,"id_voie":9367,"nom_voie":"All\u00e9e Joseph Gemain","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.724385498987688,48.06153853701505],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7243854989876881,"lat":48.06153853701505},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18e0","objectid":11951,"id_voie":8367,"nom_voie":"All\u00e9e de la Gautrais","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.715668921235921,47.978973522950525],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.715668921235921,"lat":47.978973522950525},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18e2","objectid":11949,"id_voie":8166,"nom_voie":"Rue du P\u00e2tis","code_insee":35139,"nom_commune":"Laill\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-10-06T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.584761004990458,47.977681145545766],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5847610049904584,"lat":47.977681145545766},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18e3","objectid":11945,"id_voie":372,"nom_voie":"Rue de Janz\u00e9","code_insee":35088,"nom_commune":"Corps-Nuds","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-04-22T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.647173010754462,48.10871204168249],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6471730107544615,"lat":48.10871204168249},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18ea","objectid":11974,"id_voie":21534,"nom_voie":"Rue Alexandra David-N\u00e9el","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.648138983231261,48.109530913317386],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6481389832312612,"lat":48.109530913317386},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18ec","objectid":11975,"id_voie":21530,"nom_voie":"Rue Raymonde Foreville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.648375239352952,48.109690709264406],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6483752393529523,"lat":48.109690709264406},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18ed","objectid":11976,"id_voie":18531,"nom_voie":"Rue Jules Andrade","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67857466276274,48.10857157352902],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6785746627627396,"lat":48.10857157352902},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18f3","objectid":11933,"id_voie":9091,"nom_voie":"Rue Vasselot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2022-03-15T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670769278739533,48.11838439789374],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6707692787395327,"lat":48.11838439789374},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18f5","objectid":11982,"id_voie":23540,"nom_voie":"Place Jeanne Chauvin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663255562756658,48.0881437485134],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6632555627566583,"lat":48.0881437485134},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1901","objectid":11824,"id_voie":9227,"nom_voie":"Boulevard Louis Volclair","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012 \u00e9glise St-Benoit"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.70743946409559,48.08723100347401],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7074394640955903,"lat":48.08723100347401},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1907","objectid":11996,"id_voie":8353,"nom_voie":"Avenue Roger Dodin","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.625963857748003,48.091277778367925],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6259638577480031,"lat":48.091277778367925},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1908","objectid":11997,"id_voie":129,"nom_voie":"Avenue Andr\u00e9 Bonnin","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671693076391612,48.10439288228139],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6716930763916116,"lat":48.10439288228139},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_190c","objectid":12001,"id_voie":9127,"nom_voie":"Avenue Louis Barthou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685297929222587,48.11912236120912],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6852979292225874,"lat":48.11912236120912},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1914","objectid":8777,"id_voie":9645,"nom_voie":"Boulevard Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-10-11T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0107"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.714496986608153,48.10798338065437],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.714496986608153,"lat":48.10798338065437},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1915","objectid":12007,"id_voie":8913,"nom_voie":"Rue de Lorient","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-07-26T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65181461838719,48.1258094565357],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6518146183871902,"lat":48.1258094565357},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_191d","objectid":11781,"id_voie":8763,"nom_voie":"Boulevard de Vitr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-03-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b0153"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651516505541339,48.123525810092204],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6515165055413392,"lat":48.123525810092204},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1920","objectid":12011,"id_voie":8763,"nom_voie":"Boulevard de Vitr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651672874865703,48.12500766214478],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6516728748657028,"lat":48.12500766214478},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1923","objectid":12012,"id_voie":8763,"nom_voie":"Boulevard de Vitr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651975341581982,48.12595319755402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.651975341581982,"lat":48.12595319755402},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1924","objectid":12013,"id_voie":8763,"nom_voie":"Boulevard de Vitr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668485239827733,48.10222631278608],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.668485239827733,"lat":48.10222631278608},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_192e","objectid":11993,"id_voie":9247,"nom_voie":"Rue Pierre Martin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-05-20T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713140787583357,48.08074206602331],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.713140787583357,"lat":48.08074206602331},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1930","objectid":11952,"id_voie":8311,"nom_voie":"Rue Andr\u00e9 Malraux","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-01-27T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.706034662643898,48.10911949721258],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7060346626438978,"lat":48.10911949721258},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18b3","objectid":11931,"id_voie":9356,"nom_voie":"Rue Kerviler","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-02-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683599299826215,48.132746616491495],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.683599299826215,"lat":48.132746616491495},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18b5","objectid":11934,"id_voie":9308,"nom_voie":"Rue Bahon-Rault","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-04-05T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle Marie Berhaut"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.706059488126703,48.11578934484169],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7060594881267028,"lat":48.11578934484169},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18b8","objectid":11937,"id_voie":9405,"nom_voie":"Boulevard Saint-Jean-Baptiste de la Salle","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-05-03T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0181"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.71354980199322,48.110000694688225],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7135498019932203,"lat":48.110000694688225},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18bc","objectid":11942,"id_voie":9345,"nom_voie":"Rue Etienne Pinault","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-01-03T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671176876419311,48.108514747718786],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.671176876419311,"lat":48.108514747718786},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18be","objectid":664,"id_voie":9018,"nom_voie":"Rue Hippolyte Lucas","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-10-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.691515733184528,48.09253387694941],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6915157331845283,"lat":48.09253387694941},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18bf","objectid":60,"id_voie":8319,"nom_voie":"Rue de Nantes","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0256"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668531984116353,48.104577757447444],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.668531984116353,"lat":48.104577757447444},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18c8","objectid":232,"id_voie":9140,"nom_voie":"Boulevard Solf\u00e9rino","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b027A"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673546087875665,48.10429926826246],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6735460878756645,"lat":48.10429926826246},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18cb","objectid":11960,"id_voie":9689,"nom_voie":"Place de la Gare","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673305454051068,48.104283802731594],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6733054540510681,"lat":48.104283802731594},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18cc","objectid":731,"id_voie":9689,"nom_voie":"Place de la Gare","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":30,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673656900384383,48.10739759293872],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6736569003843826,"lat":48.10739759293872},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18d4","objectid":11963,"id_voie":9094,"nom_voie":"Boulevard de la Libert\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680198724474526,48.11539680844908],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6801987244745256,"lat":48.11539680844908},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18d7","objectid":444,"id_voie":9084,"nom_voie":"Contour Saint-Aubin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.706401417777683,48.10040597295374],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7064014177776825,"lat":48.10040597295374},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18da","objectid":11967,"id_voie":9409,"nom_voie":"Rue Jules Lallemand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705541871563777,48.10041599692302],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.705541871563777,"lat":48.10041599692302},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18dc","objectid":11969,"id_voie":9409,"nom_voie":"Rue Jules Lallemand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.646491677396757,48.10996654337261],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.646491677396757,"lat":48.10996654337261},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18dd","objectid":11970,"id_voie":18530,"nom_voie":"Rue Georges Charpak","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682270370293697,48.10739101060566],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6822703702936967,"lat":48.10739101060566},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18e5","objectid":11959,"id_voie":23993,"nom_voie":"Passage Antoinette Caillot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-08-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.648882319178088,48.10941458973015],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6488823191780884,"lat":48.10941458973015},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18ef","objectid":11978,"id_voie":18531,"nom_voie":"Rue Jules Andrade","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.645842954198247,48.10941202578075],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6458429541982473,"lat":48.10941202578075},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18f1","objectid":11980,"id_voie":10098,"nom_voie":"Avenue Jorge Sempr\u00fan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670546231957377,48.118108278485074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6705462319573774,"lat":48.118108278485074},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18f6","objectid":8786,"id_voie":8477,"nom_voie":"Avenue Doyen Roger Houin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-09-15T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b060 rue Jean Gu\u00e9henno angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698176081648778,48.10885990872918],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6981760816487779,"lat":48.10885990872918},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18fa","objectid":11984,"id_voie":8913,"nom_voie":"Rue de Lorient","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-04-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.711278585170136,48.1031312926262],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7112785851701364,"lat":48.1031312926262},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18fc","objectid":11986,"id_voie":9406,"nom_voie":"Rue Eug\u00e8ne Pottier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-04-13T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.662261530675421,48.08812096995888],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6622615306754214,"lat":48.08812096995888},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1900","objectid":11823,"id_voie":9227,"nom_voie":"Boulevard Louis Volclair","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-07-19T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b014 commisariat"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673639677355349,48.117895794015894],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6736396773553488,"lat":48.117895794015894},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1905","objectid":11994,"id_voie":8772,"nom_voie":"Rue de Vincennes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-07-19T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674463950673573,48.11799369750606],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6744639506735726,"lat":48.11799369750606},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1906","objectid":11995,"id_voie":8772,"nom_voie":"Rue de Vincennes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-07-19T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.664468289525427,48.10666202862762],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6644682895254275,"lat":48.10666202862762},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1910","objectid":12005,"id_voie":9878,"nom_voie":"Rue Adolphe Touffait","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-08-09T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle Mgr Duchesne"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.636184539612655,48.132818058560936],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6361845396126549,"lat":48.132818058560936},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1918","objectid":11676,"id_voie":9968,"nom_voie":"Rue de Jouanet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b08 et 10"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67691708748399,48.0858611154508],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6769170874839898,"lat":48.0858611154508},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1919","objectid":409,"id_voie":9588,"nom_voie":"Square de Copenhague","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698691010325483,48.099052079073395],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6986910103254833,"lat":48.099052079073395},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_191c","objectid":12010,"id_voie":23535,"nom_voie":"Rue du 21 juillet 1954","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651880095303913,48.12545300308734],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6518800953039132,"lat":48.12545300308734},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1922","objectid":11758,"id_voie":8763,"nom_voie":"Boulevard de Vitr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Am\u00e9nageur","commentaire":"n\u00b0151"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679946507297053,48.11515942088908],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6799465072970534,"lat":48.11515942088908},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1929","objectid":11965,"id_voie":9084,"nom_voie":"Contour Saint-Aubin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.72178644034915,47.978084226208765],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7217864403491496,"lat":47.978084226208765},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1932","objectid":11946,"id_voie":8078,"nom_voie":"All\u00e9e du Ch\u00e2teau Noble","code_insee":35139,"nom_commune":"Laill\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-10-06T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.708275259196458,48.12361783947445],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7082752591964578,"lat":48.12361783947445},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_193a","objectid":12021,"id_voie":9483,"nom_voie":"Rue du Lyonnais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705791532900617,48.12348610242749],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7057915329006172,"lat":48.12348610242749},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_193d","objectid":12023,"id_voie":9425,"nom_voie":"Rue de Franche Comt\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.655705695231693,48.0979945145745],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6557056952316926,"lat":48.0979945145745},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1941","objectid":12027,"id_voie":8512,"nom_voie":"Boulevard Franklin Roosevelt","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-10-11T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.629206978265932,48.09701880388507],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6292069782659315,"lat":48.09701880388507},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1943","objectid":12029,"id_voie":8996,"nom_voie":"Rue du Bignon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.627562150669564,48.127164599830806],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6275621506695637,"lat":48.127164599830806},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1945","objectid":11816,"id_voie":7171,"nom_voie":"Avenue de Belle Fontaine","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-07-30T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672624808975908,48.09376909635546],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6726248089759084,"lat":48.09376909635546},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1946","objectid":12033,"id_voie":8791,"nom_voie":"Boulevard Georges Clemenceau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-10-18T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.61471551354967,48.130614576713064],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.61471551354967,"lat":48.130614576713064},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_194a","objectid":12037,"id_voie":7893,"nom_voie":"Avenue des Champs Blancs","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.614947171639777,48.131192260560155],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6149471716397765,"lat":48.131192260560155},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_194b","objectid":12038,"id_voie":7893,"nom_voie":"Avenue des Champs Blancs","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.61726518366479,48.133096076495804],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6172651836647896,"lat":48.133096076495804},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1950","objectid":12043,"id_voie":7893,"nom_voie":"Avenue des Champs Blancs","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face \u00e0 face"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.617787389377762,48.13338366179917],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6177873893777621,"lat":48.13338366179917},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1951","objectid":12044,"id_voie":7893,"nom_voie":"Avenue des Champs Blancs","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.618579246669328,48.13198560002891],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6185792466693283,"lat":48.13198560002891},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1952","objectid":12045,"id_voie":24001,"nom_voie":"Rue Hypatie d'Alexandrie","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":8,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.619403463278799,48.13134544799225],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.619403463278799,"lat":48.13134544799225},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1953","objectid":12046,"id_voie":24002,"nom_voie":"Rue Colonel Arnaud Beltrame","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671607760317956,48.10840196492653],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6716077603179562,"lat":48.10840196492653},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1956","objectid":12049,"id_voie":25973,"nom_voie":"Passage C\u00e9line Jan Jouault","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-12-20T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.664780027845776,48.1060805673131],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6647800278457756,"lat":48.1060805673131},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_195d","objectid":12053,"id_voie":9128,"nom_voie":"Rue Monseigneur Duchesne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-10-04T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656567702525531,48.08365249936034],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6565677025255308,"lat":48.08365249936034},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1967","objectid":12056,"id_voie":9550,"nom_voie":"Rue du P\u00e9lopon\u00e8se","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-04T09:50:18.443+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673119729902683,48.093798497114484],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6731197299026828,"lat":48.093798497114484},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1968","objectid":12057,"id_voie":8791,"nom_voie":"Boulevard Georges Clemenceau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-04T09:53:18.223+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685819484003119,48.094443862190055],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6858194840031193,"lat":48.094443862190055},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1969","objectid":12058,"id_voie":8791,"nom_voie":"Boulevard Georges Clemenceau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-04T10:00:06.793+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.653076641281731,48.102912015070096],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6530766412817315,"lat":48.102912015070096},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_196b","objectid":12060,"id_voie":8580,"nom_voie":"Avenue Monseigneur Mou\u00e9zy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-04T10:35:49.568+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673442636033091,48.0851890968817],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6734426360330905,"lat":48.0851890968817},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_196f","objectid":12064,"id_voie":9674,"nom_voie":"All\u00e9e des Asturies","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.70128761504124,48.10080336757455],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7012876150412402,"lat":48.10080336757455},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1976","objectid":12070,"id_voie":8911,"nom_voie":"Boulevard de Cleunay","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-12T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663676443751611,48.1146311628239],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6636764437516112,"lat":48.1146311628239},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12d7","objectid":3,"id_voie":10040,"nom_voie":"Rue Denis et Eug\u00e8ne B\u00fchler","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671059794535865,48.1102674174729],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6710597945358645,"lat":48.1102674174729},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12e2","objectid":1207,"id_voie":8506,"nom_voie":"Avenue Aristide Briand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-08-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65051723814695,48.105009367631865],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6505172381469504,"lat":48.105009367631865},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12e9","objectid":10,"id_voie":8644,"nom_voie":"Boulevard Villebois-Mareuil","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b062"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.661414245355556,48.123658189770914],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6614142453555556,"lat":48.123658189770914},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12eb","objectid":13,"id_voie":8718,"nom_voie":"Square de Saint-Exup\u00e9ry","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1994-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.740167818045329,48.09257708826164],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7401678180453286,"lat":48.09257708826164},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12ee","objectid":16,"id_voie":18571,"nom_voie":"Etang d'Apign\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking Pr\u00e9valaye"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.746005848365698,48.093525671927836],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7460058483656982,"lat":48.093525671927836},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12ef","objectid":17,"id_voie":18571,"nom_voie":"Etang d'Apign\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face restaurant n\u00b0685"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681156345882182,48.0909061546505],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6811563458821819,"lat":48.0909061546505},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12f2","objectid":23,"id_voie":8809,"nom_voie":"Rue Sous-Lieutenant Fournier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683262777811162,48.11020719648917],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.683262777811162,"lat":48.11020719648917},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12f4","objectid":27,"id_voie":9121,"nom_voie":"Quai Duguay-Trouin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b022"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676312442872373,48.10976587554857],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6763124428723735,"lat":48.10976587554857},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12f6","objectid":30,"id_voie":9152,"nom_voie":"Rue Capitaine Alfred Dreyfus","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - chang\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680433041276936,48.11010226451444],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6804330412769357,"lat":48.11010226451444},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12f7","objectid":31,"id_voie":9121,"nom_voie":"Quai Duguay-Trouin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679435943305719,48.08852882363405],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6794359433057193,"lat":48.08852882363405},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1305","objectid":50,"id_voie":8861,"nom_voie":"Boulevard Albert 1er","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"promenade de l'Oust n\u00b040 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.639703182369733,48.09294664603179],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6397031823697328,"lat":48.09294664603179},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1309","objectid":8,"id_voie":8977,"nom_voie":"Boulevard Paul Hutin-Desgr\u00e9es","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.716276516758062,48.07535660656916],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7162765167580618,"lat":48.07535660656916},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1310","objectid":54,"id_voie":8276,"nom_voie":"Mail L\u00e9on Blum","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue J.Auriol angle - terminus Bus"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682165206799324,48.1102074053517],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6821652067993236,"lat":48.1102074053517},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1314","objectid":28,"id_voie":9121,"nom_voie":"Quai Duguay-Trouin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b016"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668561123306007,48.10595081337589],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.668561123306007,"lat":48.10595081337589},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1315","objectid":1209,"id_voie":9197,"nom_voie":"Rue Jean Milon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-02-14T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692427520869179,48.0909959860176],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6924275208691795,"lat":48.0909959860176},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_131c","objectid":66,"id_voie":8319,"nom_voie":"Rue de Nantes","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0262"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692959087407802,48.09014841813252],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6929590874078024,"lat":48.09014841813252},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_131e","objectid":68,"id_voie":8319,"nom_voie":"Rue de Nantes","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0270"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.660476967950738,48.10040696670778],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.660476967950738,"lat":48.10040696670778},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1320","objectid":71,"id_voie":8676,"nom_voie":"Rue de Belleville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2018-01-29T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675633766336298,48.092301708671854],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6756337663362981,"lat":48.092301708671854},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1322","objectid":73,"id_voie":9865,"nom_voie":"Boulevard de l'Yser","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"place de la Communaut\u00e9 angle - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.7077053720237,48.10255691825254],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7077053720237,"lat":48.10255691825254},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1324","objectid":75,"id_voie":9837,"nom_voie":"Rue Ferdinand de Lesseps","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b018 - 2 supprim\u00e9s pour travaux"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.696859304652526,48.08701225319969],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6968593046525264,"lat":48.08701225319969},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_132a","objectid":81,"id_voie":8321,"nom_voie":"All\u00e9e du Cormier","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b026"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.718109806402563,48.06717107755325],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7181098064025628,"lat":48.06717107755325},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_132b","objectid":82,"id_voie":8336,"nom_voie":"Place de l'Eglise","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.712840674087172,48.077001624056365],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7128406740871718,"lat":48.077001624056365},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1330","objectid":94,"id_voie":8341,"nom_voie":"Rue Fernand Braudel","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693271879654721,48.113066980543195],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6932718796547206,"lat":48.113066980543195},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1339","objectid":108,"id_voie":10138,"nom_voie":"Boulevard de Verdun","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - 3 rajout\u00e9s"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693307479360003,48.11229570861426],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6933074793600031,"lat":48.11229570861426},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_133b","objectid":110,"id_voie":8923,"nom_voie":"Rue Vaneau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b039"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.708630941876712,48.10629183725102],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7086309418767118,"lat":48.10629183725102},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1340","objectid":115,"id_voie":9973,"nom_voie":"All\u00e9e Louis Lucipia","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"quai d'Auchel angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.669755688496015,48.110636992696605],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6697556884960154,"lat":48.110636992696605},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1346","objectid":124,"id_voie":9028,"nom_voie":"Rue Paul Bert","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-02-23T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b026 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.711955772063318,48.10831800099051],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7119557720633178,"lat":48.10831800099051},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1349","objectid":103,"id_voie":8913,"nom_voie":"Rue de Lorient","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":27,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b0124"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666245861783977,48.11322073749867],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6662458617839768,"lat":48.11322073749867},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_135a","objectid":146,"id_voie":10072,"nom_voie":"Square Lucien Rose","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2013-04-22T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.689369454120093,48.11743626546598],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6893694541200925,"lat":48.11743626546598},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1365","objectid":161,"id_voie":9715,"nom_voie":"Rue Cardinal Paul Gouyon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.704144870134782,48.103089324340075],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7041448701347817,"lat":48.103089324340075},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_136a","objectid":167,"id_voie":9364,"nom_voie":"Rue de Gu\u00e9briant","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b027 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68394074570337,48.090543333364536],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.68394074570337,"lat":48.090543333364536},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_136c","objectid":172,"id_voie":8810,"nom_voie":"Rue Jean Coquelin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b02A"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.640650840106133,48.08726202573513],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.640650840106133,"lat":48.08726202573513},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_136e","objectid":175,"id_voie":9886,"nom_voie":"Rue Michel G\u00e9rard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2010-06-15T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b030 CS Andr\u00e9-Fresnais - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667620659092969,48.138695053913544],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6676206590929694,"lat":48.138695053913544},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1373","objectid":180,"id_voie":9494,"nom_voie":"Rue Emile Bernard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b021 GS J.Ferry"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686628616205845,48.10530718360646],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6866286162058448,"lat":48.10530718360646},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_137a","objectid":190,"id_voie":8852,"nom_voie":"Rue Pierre Ab\u00e9lard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b07 (cit\u00e9 judiciaire) - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.641283650376911,48.08725830929498],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.641283650376911,"lat":48.08725830929498},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1380","objectid":196,"id_voie":9886,"nom_voie":"Rue Michel G\u00e9rard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b030 C.S Andr\u00e9-Fresnais"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693099429342921,48.108966806444826],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6930994293429213,"lat":48.108966806444826},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1384","objectid":199,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b066"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673031774018095,48.10786091351539],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6730317740180947,"lat":48.10786091351539},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1392","objectid":219,"id_voie":10052,"nom_voie":"Rue Saint-H\u00e9lier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672619686229832,48.10740184637863],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6726196862298317,"lat":48.10740184637863},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1394","objectid":221,"id_voie":9022,"nom_voie":"Ruelle du Faux pont","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670630304000593,48.10705867277117],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6706303040005934,"lat":48.10705867277117},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1395","objectid":223,"id_voie":10052,"nom_voie":"Rue Saint-H\u00e9lier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b023"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67822231803489,48.09410326960484],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6782223180348903,"lat":48.09410326960484},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_139b","objectid":236,"id_voie":8791,"nom_voie":"Boulevard Georges Clemenceau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b085"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.689042578437028,48.0890798775059],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6890425784370282,"lat":48.0890798775059},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13a3","objectid":248,"id_voie":8861,"nom_voie":"Boulevard Albert 1er","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-06-17T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e Cs.Br\u00e9quigny sous abri - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.643829051606126,48.102874975552844],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6438290516061256,"lat":48.102874975552844},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13a6","objectid":252,"id_voie":8659,"nom_voie":"Rue de la 87\u00e8me Division Territoriale","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b037"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.641187819358011,48.0904091361238],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6411878193580112,"lat":48.0904091361238},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13a8","objectid":254,"id_voie":8978,"nom_voie":"Rue Ren\u00e9-Yves Creston","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.66954859411084,48.1016050807096],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6695485941108403,"lat":48.1016050807096},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13b7","objectid":264,"id_voie":9246,"nom_voie":"Rue de Riaval","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.688132060330336,48.118392368545095],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6881320603303365,"lat":48.118392368545095},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13bf","objectid":209,"id_voie":9304,"nom_voie":"Avenue du 41\u00e8me R\u00e9giment d'Infanterie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.687842642639982,48.11818464849123],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6878426426399815,"lat":48.11818464849123},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13c0","objectid":210,"id_voie":9715,"nom_voie":"Rue Cardinal Paul Gouyon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.655437090509428,48.132347077655595],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6554370905094278,"lat":48.132347077655595},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13c7","objectid":294,"id_voie":9691,"nom_voie":"Rue des Longs Pr\u00e9s","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05 - chang\u00e9s"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.669541316756414,48.13726156881408],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6695413167564137,"lat":48.13726156881408},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13c9","objectid":298,"id_voie":9881,"nom_voie":"Rue P\u00e8re Joseph Wresinski","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.641486234936437,48.12859164518517],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6414862349364365,"lat":48.12859164518517},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13cc","objectid":305,"id_voie":9910,"nom_voie":"All\u00e9e Henri Colas","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656041093163066,48.11680458886361],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6560410931630662,"lat":48.11680458886361},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13cf","objectid":309,"id_voie":8758,"nom_voie":"Boulevard Alexis Carrel","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.697775437483564,48.10959321041151],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.697775437483564,"lat":48.10959321041151},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13d9","objectid":328,"id_voie":9879,"nom_voie":"Rue du Pr\u00e9 de Bris","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667119144131629,48.119488264683184],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6671191441316293,"lat":48.119488264683184},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13e9","objectid":346,"id_voie":8752,"nom_voie":"Rue de Foug\u00e8res","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0107 - entretien"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681714720612961,48.12457918991597],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6817147206129615,"lat":48.12457918991597},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13ef","objectid":282,"id_voie":8481,"nom_voie":"Rue Victor S\u00e9galen","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b038"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.689661762822041,48.10518641095309],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6896617628220407,"lat":48.10518641095309},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13f0","objectid":323,"id_voie":9764,"nom_voie":"Place Bernard Monnin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2001-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705876922081453,48.12373583627999],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7058769220814527,"lat":48.12373583627999},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13f3","objectid":356,"id_voie":9482,"nom_voie":"Rue de Lorraine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.708711347134762,48.121160332727946],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7087113471347624,"lat":48.121160332727946},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13fc","objectid":364,"id_voie":9478,"nom_voie":"Avenue Sir Winston Churchill","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b027"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.706633430015419,48.11859341390227],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.706633430015419,"lat":48.11859341390227},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1400","objectid":373,"id_voie":9667,"nom_voie":"Rue de Bourgogne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08 angle Jean Moulin"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.717920797715638,48.12143310975891],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7179207977156383,"lat":48.12143310975891},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1403","objectid":378,"id_voie":9380,"nom_voie":"Avenue de Guyenne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-03-15T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b023"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693093046716101,48.127044808723866],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.693093046716101,"lat":48.127044808723866},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1404","objectid":380,"id_voie":9293,"nom_voie":"Avenue de la Pr\u00e9fecture","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698549138476597,48.12850260400435],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.698549138476597,"lat":48.12850260400435},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1406","objectid":382,"id_voie":9828,"nom_voie":"Avenue de Cucill\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656608049668663,48.08986241151133],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.656608049668663,"lat":48.08986241151133},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1411","objectid":396,"id_voie":9586,"nom_voie":"Villa de Moravie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2001-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.647369755952189,48.09104832010643],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6473697559521894,"lat":48.09104832010643},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1415","objectid":400,"id_voie":10264,"nom_voie":"Parc des Hautes-Ourmes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- Ral NC"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.652472976415892,48.08585721367391],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.652472976415892,"lat":48.08585721367391},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1419","objectid":405,"id_voie":10193,"nom_voie":"Square de Pom\u00e9ranie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.664290323382499,48.09012993068576],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6642903233824993,"lat":48.09012993068576},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_141a","objectid":407,"id_voie":9225,"nom_voie":"Rue Raymond Hermer","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b021 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682724631718125,48.08453913948077],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.682724631718125,"lat":48.08453913948077},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_141e","objectid":413,"id_voie":8870,"nom_voie":"Avenue du Canada","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.688649718827465,48.08978610744404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6886497188274645,"lat":48.08978610744404},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1423","objectid":418,"id_voie":8861,"nom_voie":"Boulevard Albert 1er","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":15,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1990-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"sortie parking - entretien"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684661259926241,48.11042881871358],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6846612599262407,"lat":48.11042881871358},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_142d","objectid":428,"id_voie":9160,"nom_voie":"Rue de la Monnaie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b025 ter"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68593600534346,48.11255965371444],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.68593600534346,"lat":48.11255965371444},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_142e","objectid":429,"id_voie":8954,"nom_voie":"Place du Bas des Lices","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680459683097312,48.114398035433545],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6804596830973115,"lat":48.114398035433545},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1437","objectid":441,"id_voie":9051,"nom_voie":"Place Sainte-Anne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b012 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674059894178883,48.109492359242424],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6740598941788827,"lat":48.109492359242424},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_144c","objectid":474,"id_voie":9169,"nom_voie":"Avenue Jean Janvier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"sq J.Loth face au n\u00b03 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674032559994553,48.10763492920254],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.674032559994553,"lat":48.10763492920254},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_144d","objectid":475,"id_voie":10089,"nom_voie":"Square de Kergus","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673776330067399,48.10565226381978],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6737763300673991,"lat":48.10565226381978},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_144e","objectid":478,"id_voie":9141,"nom_voie":"Rue Albert Aubry","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677994053066141,48.1075232375033],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.677994053066141,"lat":48.1075232375033},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1457","objectid":487,"id_voie":9094,"nom_voie":"Boulevard de la Libert\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676346283307107,48.10753736667907],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6763462833071072,"lat":48.10753736667907},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1458","objectid":486,"id_voie":9094,"nom_voie":"Boulevard de la Libert\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675600908264436,48.09308673946899],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6756009082644356,"lat":48.09308673946899},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1459","objectid":421,"id_voie":10167,"nom_voie":"Place de la Communaut\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681479024024404,48.11191761220874],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6814790240244044,"lat":48.11191761220874},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1464","objectid":500,"id_voie":9112,"nom_voie":"Place Saint-Sauveur","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1998-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680332733919951,48.10932472851106],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6803327339199507,"lat":48.10932472851106},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1467","objectid":503,"id_voie":9096,"nom_voie":"Rue de La Chalotais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676561367843667,48.108480918691036],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6765613678436673,"lat":48.108480918691036},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1469","objectid":505,"id_voie":9091,"nom_voie":"Rue Vasselot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b038 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677470029409036,48.11487096827021],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6774700294090357,"lat":48.11487096827021},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_146e","objectid":511,"id_voie":9035,"nom_voie":"Rue Saint-Melaine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b020"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678475922243179,48.11497601997258],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6784759222431789,"lat":48.11497601997258},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_146f","objectid":512,"id_voie":9035,"nom_voie":"Rue Saint-Melaine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1994-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679854815234202,48.109601281630034],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.679854815234202,"lat":48.109601281630034},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1476","objectid":519,"id_voie":9087,"nom_voie":"Place de la R\u00e9publique","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"cot\u00e9 OUEST"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67850382331174,48.109616618420254],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6785038233117398,"lat":48.109616618420254},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1477","objectid":520,"id_voie":9087,"nom_voie":"Place de la R\u00e9publique","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"cot\u00e9 EST"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677624958606613,48.113188554030806],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.677624958606613,"lat":48.113188554030806},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_147c","objectid":525,"id_voie":9040,"nom_voie":"Rue Salomon de Brosse","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b019"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68003916044085,48.1131716670012],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6800391604408496,"lat":48.1131716670012},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_147e","objectid":527,"id_voie":9052,"nom_voie":"Rue du Champ Jacquet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659232605822121,48.11421293254144],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6592326058221212,"lat":48.11421293254144},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1481","objectid":530,"id_voie":8641,"nom_voie":"Rue de Paris","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0107"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656159999193895,48.091716963398646],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6561599991938951,"lat":48.091716963398646},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1483","objectid":532,"id_voie":8984,"nom_voie":"Rue Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-02-07T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673783561588617,48.107909423436034],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6737835615886165,"lat":48.107909423436034},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1489","objectid":539,"id_voie":10089,"nom_voie":"Square de Kergus","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 angle St-Thomas"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.649214512089099,48.09789760821696],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6492145120890989,"lat":48.09789760821696},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_148b","objectid":541,"id_voie":8974,"nom_voie":"Avenue de Cork","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-01-11T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b029"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686478525808727,48.09783413619881],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.686478525808727,"lat":48.09783413619881},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_148e","objectid":546,"id_voie":8805,"nom_voie":"Rue du Puits Jacob","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-02-07T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b022 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.696381426314487,48.10668612797344],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.696381426314487,"lat":48.10668612797344},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1490","objectid":548,"id_voie":9820,"nom_voie":"Rue Jules Rieffel","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666078716696373,48.138761523618705],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6660787166963726,"lat":48.138761523618705},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1497","objectid":555,"id_voie":9494,"nom_voie":"Rue Emile Bernard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b019"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674965772053395,48.090036376292105],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6749657720533953,"lat":48.090036376292105},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_149d","objectid":560,"id_voie":9866,"nom_voie":"Avenue Henri Fr\u00e9ville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b016 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681576211344131,48.09210537929423],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6815762113441313,"lat":48.09210537929423},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14a1","objectid":564,"id_voie":8808,"nom_voie":"Rue Louis et Ren\u00e9 Moine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":13,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 Espace A.Cesaire - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678423297916852,48.110217806239106],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6784232979168519,"lat":48.110217806239106},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14a2","objectid":565,"id_voie":9063,"nom_voie":"Quai Lamartine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668391517266846,48.106459967912144],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6683915172668458,"lat":48.106459967912144},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14a7","objectid":570,"id_voie":10052,"nom_voie":"Rue Saint-H\u00e9lier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-08-27T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b066 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.703683202026435,48.12100955575778],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7036832020264345,"lat":48.12100955575778},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14b8","objectid":590,"id_voie":9750,"nom_voie":"Place Recteur Henri Le Moal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-06-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676720137054451,48.09119714529927],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.676720137054451,"lat":48.09119714529927},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14bc","objectid":596,"id_voie":8792,"nom_voie":"Rue Yves No\u00ebl","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b030 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659634506923811,48.08615897037167],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.659634506923811,"lat":48.08615897037167},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14c3","objectid":605,"id_voie":9585,"nom_voie":"Square de Nim\u00e8gue","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b020"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675101662829215,48.086407890519155],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6751016628292152,"lat":48.086407890519155},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14c9","objectid":613,"id_voie":9866,"nom_voie":"Avenue Henri Fr\u00e9ville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b030 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68814889322775,48.103981475555926],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.68814889322775,"lat":48.103981475555926},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14ca","objectid":615,"id_voie":9819,"nom_voie":"Cours Rapha\u00ebl Binet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b031"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.694358934524985,48.10091257033015],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6943589345249848,"lat":48.10091257033015},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14cd","objectid":618,"id_voie":10212,"nom_voie":"Rue du Petit Marteau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-03-18T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713607224012803,48.11991787831662],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7136072240128026,"lat":48.11991787831662},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14cf","objectid":620,"id_voie":9485,"nom_voie":"Boulevard d'Anjou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2013-12-19T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b015 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654734225548893,48.120942827376105],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.654734225548893,"lat":48.120942827376105},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14d1","objectid":624,"id_voie":8758,"nom_voie":"Boulevard Alexis Carrel","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-05-31T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b073 - signal\u00e9tique"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.634194527230841,48.094850551285],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6341945272308414,"lat":48.094850551285},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14d3","objectid":626,"id_voie":8963,"nom_voie":"Rue de la Sauvaie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666448854647426,48.083801324216],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6664488546474263,"lat":48.083801324216},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14e4","objectid":653,"id_voie":9597,"nom_voie":"Boulevard du Portugal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b031"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67280474658224,48.109268800162354],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6728047465822402,"lat":48.109268800162354},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14ee","objectid":663,"id_voie":9019,"nom_voie":"Rue Joseph Sauveur","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-10-15T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.648661699390456,48.09960281479932],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6486616993904561,"lat":48.09960281479932},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14ef","objectid":668,"id_voie":9167,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2teaugiron","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"biblioth\u00e8que Landry n\u00b0100 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.648789912603575,48.099150694371204],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6487899126035745,"lat":48.099150694371204},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14f1","objectid":670,"id_voie":9167,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2teaugiron","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-10-10T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b0100 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.696016241255142,48.12990025350452],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.696016241255142,"lat":48.12990025350452},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14f5","objectid":676,"id_voie":10000,"nom_voie":"Avenue Andr\u00e9 Mussat","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2014-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"gauche du n\u00b011 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.665225678610066,48.12049580044967],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6652256786100663,"lat":48.12049580044967},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14f9","objectid":679,"id_voie":8752,"nom_voie":"Rue de Foug\u00e8res","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1990-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b092"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657939851413927,48.12442565579789],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6579398514139274,"lat":48.12442565579789},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14fa","objectid":680,"id_voie":8752,"nom_voie":"Rue de Foug\u00e8res","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2013-11-25T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0178bis - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.709472037779964,48.118909693790236],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7094720377799637,"lat":48.118909693790236},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14fc","objectid":685,"id_voie":9479,"nom_voie":"Square du Berry","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant WC - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692948547142578,48.12149764065081],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.692948547142578,"lat":48.12149764065081},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_150d","objectid":699,"id_voie":9745,"nom_voie":"All\u00e9e de la Flume","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"m\u00e9tro Pontchaillou"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683532838994917,48.110822371161575],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.683532838994917,"lat":48.110822371161575},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1511","objectid":703,"id_voie":8944,"nom_voie":"Rue du Griffon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"CCAS n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677515769225835,48.08777467537903],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6775157692258351,"lat":48.08777467537903},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1513","objectid":705,"id_voie":9673,"nom_voie":"Promenade de Scandinavie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2014-07-10T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"gymnase J.Pr\u00e9vert - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.662073422589914,48.08975201797045],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6620734225899136,"lat":48.08975201797045},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1515","objectid":707,"id_voie":8795,"nom_voie":"Boulevard Pierre Le Moine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"gymnase Binquenais n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.718929028591362,48.10008756092088],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.718929028591362,"lat":48.10008756092088},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1519","objectid":711,"id_voie":9948,"nom_voie":"All\u00e9e Henri Gu\u00e9rin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"centre d'entrainement foot"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.717824467542192,48.122596751750784],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7178244675421916,"lat":48.122596751750784},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_151a","objectid":713,"id_voie":9433,"nom_voie":"Rue de Gascogne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle Saintonge - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672149148277475,48.12054990403036],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6721491482774753,"lat":48.12054990403036},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_151f","objectid":730,"id_voie":8746,"nom_voie":"Rue Brizeux","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2015-08-26T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.665243704306699,48.09647461598414],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6652437043066988,"lat":48.09647461598414},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1523","objectid":736,"id_voie":8778,"nom_voie":"Rue Coutanceau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-01-11T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b033 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.655077478215028,48.101524873736764],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6550774782150282,"lat":48.101524873736764},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_152c","objectid":756,"id_voie":9167,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2teaugiron","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2016-05-31T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b038"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67026295056112,48.11011651443584],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6702629505611197,"lat":48.11011651443584},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1532","objectid":764,"id_voie":9716,"nom_voie":"Passage de la Chapelle Boby","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-10-25T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b09 A.Briand - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656140153401983,48.109748648656925],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6561401534019833,"lat":48.109748648656925},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1534","objectid":757,"id_voie":9130,"nom_voie":"Rue Alphonse Gu\u00e9rin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2016-05-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b090"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.658943035491246,48.10732505827725],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6589430354912464,"lat":48.10732505827725},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_153a","objectid":734,"id_voie":8620,"nom_voie":"Rue Bertrand Robidou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 323-1","date_creation":"2015-12-08T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b036 et face n\u00b040"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.695104725020685,48.1065167346302],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6951047250206854,"lat":48.1065167346302},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_153c","objectid":771,"id_voie":8926,"nom_voie":"Rue Jean Guy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b012 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.697683744079233,48.087242434454645],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6976837440792332,"lat":48.087242434454645},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_153d","objectid":772,"id_voie":8321,"nom_voie":"All\u00e9e du Cormier","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b020"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.662158473039938,48.110271604430125],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6621584730399377,"lat":48.110271604430125},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1540","objectid":778,"id_voie":8506,"nom_voie":"Avenue Aristide Briand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-08-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b081 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659885161396238,48.11027855266407],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.659885161396238,"lat":48.11027855266407},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1541","objectid":779,"id_voie":8506,"nom_voie":"Avenue Aristide Briand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-08-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0105 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.526356722427217,48.13704915710929],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5263567224272165,"lat":48.13704915710929},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1543","objectid":783,"id_voie":6925,"nom_voie":"Rue de la Timoni\u00e8re","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"station Bus"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.63458239913169,48.1801999196989],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.63458239913169,"lat":48.1801999196989},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1545","objectid":787,"id_voie":5908,"nom_voie":"Avenue de la Haye-Renaud","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue de la For\u00eat angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.637925799741564,48.18124329935537],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6379257997415642,"lat":48.18124329935537},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1546","objectid":789,"id_voie":5829,"nom_voie":"Avenue d'Armorique","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.708502739294488,48.12150605719704],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7085027392944878,"lat":48.12150605719704},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1555","objectid":1227,"id_voie":9478,"nom_voie":"Avenue Sir Winston Churchill","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle n\u00b020 Cours Pr\u00e9sident John Fitzgerald Kennedy"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657746396084391,48.11444662614541],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6577463960843914,"lat":48.11444662614541},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_155d","objectid":1230,"id_voie":8501,"nom_voie":"Rue Durafour","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-04-19T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue de Paris angle - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.627229443573116,48.11318541065795],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6272294435731163,"lat":48.11318541065795},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_155f","objectid":1232,"id_voie":7327,"nom_voie":"Rue des Vaux Par\u00e9s","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.627232952006347,48.113629170602394],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6272329520063473,"lat":48.113629170602394},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1560","objectid":1231,"id_voie":7327,"nom_voie":"Rue des Vaux Par\u00e9s","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.580907984821368,48.15486179657917],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5809079848213679,"lat":48.15486179657917},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1565","objectid":1645,"id_voie":7606,"nom_voie":"Rue Beaumanoir","code_insee":35334,"nom_commune":"Thorign\u00e9-Fouillard","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 6","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.603044826188669,48.11444842538858],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6030448261886694,"lat":48.11444842538858},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_156b","objectid":1637,"id_voie":7282,"nom_voie":"Rue de Paris","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 35","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face Boulangerie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.608844582838667,48.117455741237315],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.608844582838667,"lat":48.117455741237315},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_156d","objectid":1235,"id_voie":7165,"nom_voie":"Place des Arcades","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 32","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"C.C Beausoleil"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.712733292213564,48.11805465704833],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7127332922135639,"lat":48.11805465704833},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1570","objectid":1226,"id_voie":10061,"nom_voie":"Rue Joseph Martray","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2016-10-06T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.63111525137848,48.21107355849128],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6311152513784803,"lat":48.21107355849128},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1577","objectid":1667,"id_voie":6221,"nom_voie":"Place de l'Eglise","code_insee":35079,"nom_commune":"Chevaign\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.642149262649717,48.1821435596384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.642149262649717,"lat":48.1821435596384},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1583","objectid":1693,"id_voie":5829,"nom_voie":"Avenue d'Armorique","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b024"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.746346531097766,48.02435315091392],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7463465310977657,"lat":48.02435315091392},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_158a","objectid":1712,"id_voie":1397,"nom_voie":"Place du Docteur Joly","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Hotel de ville"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671900995212172,48.10582308348179],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6719009952121715,"lat":48.10582308348179},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_158b","objectid":1716,"id_voie":9073,"nom_voie":"Rue Jean-Marie Duhamel","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2018-06-07T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b047"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.639605233575026,48.176072463508405],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6396052335750264,"lat":48.176072463508405},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_158d","objectid":1720,"id_voie":5966,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b044"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.636928767488386,48.17991990758172],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6369287674883863,"lat":48.17991990758172},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_158e","objectid":1718,"id_voie":5972,"nom_voie":"All\u00e9e Saint-Hubert","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue de Rennes angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.746112959972657,48.01644468196805],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7461129599726573,"lat":48.01644468196805},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1593","objectid":1726,"id_voie":1680,"nom_voie":"Route d\u00e9partementale 77","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking du parc de l'an 2000"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705866267472532,48.0416368931275],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7058662674725322,"lat":48.0416368931275},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1595","objectid":1729,"id_voie":1848,"nom_voie":"Avenue de la Marionnais","code_insee":35066,"nom_commune":"Chartres-de-Bretagne","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.640712287847187,48.1822690174242],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6407122878471871,"lat":48.1822690174242},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_159b","objectid":796,"id_voie":5997,"nom_voie":"Place Charles de Gaulle","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant la poste"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.642780963702706,48.18226407413007],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6427809637027064,"lat":48.18226407413007},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_159d","objectid":1731,"id_voie":5829,"nom_voie":"Avenue d'Armorique","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 16","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b022"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698516717449679,48.09992372740284],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6985167174496794,"lat":48.09992372740284},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_159f","objectid":332,"id_voie":10057,"nom_voie":"Rue Roger-Henri Guerrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680360445973529,48.09237272495459],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6803604459735286,"lat":48.09237272495459},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15a3","objectid":1739,"id_voie":8807,"nom_voie":"Rue G\u00e9n\u00e9ral Nicolet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2018-07-09T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"square Charles Dullin angle n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.745115389946197,48.0264359206805],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7451153899461966,"lat":48.0264359206805},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15a9","objectid":2143,"id_voie":1337,"nom_voie":"Avenue Alphonse Legault","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 19","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"espace Vau-Gaillard"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.744336741950824,48.02228190990873],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7443367419508244,"lat":48.02228190990873},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15ab","objectid":2140,"id_voie":1362,"nom_voie":"Place de Bretagne","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 19","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.743178852586531,48.0220530001158],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.743178852586531,"lat":48.0220530001158},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15ad","objectid":2142,"id_voie":1362,"nom_voie":"Place de Bretagne","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 19","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face Pharmacie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676073488796661,48.10850697388272],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6760734887966606,"lat":48.10850697388272},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15b2","objectid":2542,"id_voie":9092,"nom_voie":"Rue Saint-Thomas","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-08-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.758289672314158,48.024782490782904],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7582896723141577,"lat":48.024782490782904},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15bb","objectid":2954,"id_voie":1449,"nom_voie":"Avenue Joseph Jan","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 21","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b058"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651656219057695,48.02017116613409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6516562190576953,"lat":48.02017116613409},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15c2","objectid":3360,"id_voie":707,"nom_voie":"Avenue de la Fontaine","code_insee":35266,"nom_commune":"Saint-Erblon","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 24","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue du Pont du Gu\u00e9 angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651205928601708,48.02081404527431],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6512059286017082,"lat":48.02081404527431},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15c3","objectid":3362,"id_voie":708,"nom_voie":"Rue Fr\u00e9d\u00e9ric Deschamps","code_insee":35266,"nom_commune":"Saint-Erblon","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 24","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674450878219585,48.110233059781535],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6744508782195855,"lat":48.110233059781535},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15ca","objectid":4,"id_voie":9064,"nom_voie":"Quai Chateaubriand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b033"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692506537385025,48.15385792734105],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6925065373850245,"lat":48.15385792734105},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15ce","objectid":3379,"id_voie":6490,"nom_voie":"Rue Paul-\u00c9mile Victor","code_insee":35278,"nom_commune":"Saint-Gr\u00e9goire","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 9","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Complexe Sportif"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.603124275949151,48.044794904027746],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.603124275949151,"lat":48.044794904027746},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15d4","objectid":3387,"id_voie":888,"nom_voie":"Place de la Mairie","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 6","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677908526458936,48.105124664213335],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6779085264589355,"lat":48.105124664213335},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15d8","objectid":3776,"id_voie":10229,"nom_voie":"Place du Colombier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-07-03T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b021"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678353126762834,48.109407049024746],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6783531267628342,"lat":48.109407049024746},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15dc","objectid":156,"id_voie":9066,"nom_voie":"Rue du Pr\u00e9 Bott\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65903716409215,48.107747767993935],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6590371640921504,"lat":48.107747767993935},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15e7","objectid":3353,"id_voie":8620,"nom_voie":"Rue Bertrand Robidou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-07-31T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b028 et face n\u00b030"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.59614112171149,48.114739179751474],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.59614112171149,"lat":48.114739179751474},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15ed","objectid":3795,"id_voie":7195,"nom_voie":"All\u00e9e de Champagn\u00e9","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 33","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03 Palais des Sports"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.602446671347711,48.11503019112046],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6024466713477115,"lat":48.11503019112046},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15ef","objectid":2956,"id_voie":7332,"nom_voie":"Rue des Vieux Ponts","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e Parc \u00e0 gauche du n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.599632097502121,48.116773951297965],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5996320975021214,"lat":48.116773951297965},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15f1","objectid":3798,"id_voie":7187,"nom_voie":"Rue de la Chalotais","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":18,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 34","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"halle des sports du Lyc\u00e9e S\u00e9vign\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.48398939122702,48.1067005925403],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.4839893912270197,"lat":48.1067005925403},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15f9","objectid":4206,"id_voie":7082,"nom_voie":"Rue du Languedoc","code_insee":35039,"nom_commune":"Br\u00e9c\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 38","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Complexe sportif"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.481066562339837,48.109933843498105],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.4810665623398371,"lat":48.109933843498105},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15fa","objectid":1695,"id_voie":7071,"nom_voie":"Placis des Cytises","code_insee":35039,"nom_commune":"Br\u00e9c\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 38","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue du Ruisseau angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.548542271661922,48.1370249064072],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5485422716619217,"lat":48.1370249064072},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15fb","objectid":774,"id_voie":7053,"nom_voie":"Route d\u00e9partementale 29","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 36","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"le Pont d'Ohin angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.537744857627545,48.13418525416893],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.537744857627545,"lat":48.13418525416893},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15fd","objectid":775,"id_voie":6921,"nom_voie":"Rue du Stade","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.533346002533104,48.13477384562523],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5333460025331045,"lat":48.13477384562523},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1601","objectid":4601,"id_voie":6929,"nom_voie":"Rue des Verdaudais","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"la Poste"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.535199861106864,48.13183263868274],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5351998611068636,"lat":48.13183263868274},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1608","objectid":4607,"id_voie":6918,"nom_voie":"Rue Saint-Louis","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.534598976430405,48.13325974918384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.534598976430405,"lat":48.13325974918384},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1609","objectid":4605,"id_voie":6892,"nom_voie":"Place de la Mairie","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b016"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.613937372847556,47.990119803476205],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.613937372847556,"lat":47.990119803476205},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_160a","objectid":5003,"id_voie":28,"nom_voie":"Rue Georges Brassens","code_insee":35032,"nom_commune":"Bourgbarr\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 41","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.616787171761085,47.990407094507106],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.616787171761085,"lat":47.990407094507106},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_160b","objectid":5002,"id_voie":28,"nom_voie":"Rue Georges Brassens","code_insee":35032,"nom_commune":"Bourgbarr\u00e9","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 40","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"salle des sports"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.614479417917548,47.995017406150254],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.614479417917548,"lat":47.995017406150254},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_160c","objectid":5001,"id_voie":20,"nom_voie":"Place de l'Eglise","code_insee":35032,"nom_commune":"Bourgbarr\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 39","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.745309747484445,48.02433231939222],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7453097474844446,"lat":48.02433231939222},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_160e","objectid":4613,"id_voie":1465,"nom_voie":"Place Marcel Pagnol","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 42","date_creation":"2018-08-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.620240692904167,48.088068580030686],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6202406929041666,"lat":48.088068580030686},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1614","objectid":5013,"id_voie":220,"nom_voie":"Place des Marelles","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre le n\u00b02 et 8"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.619702115421383,48.08837850196148],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.619702115421383,"lat":48.08837850196148},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1618","objectid":5016,"id_voie":164,"nom_voie":"Avenue des Deux Ruisseaux","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.853124923961042,48.17811872426702],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8531249239610417,"lat":48.17811872426702},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_161c","objectid":5022,"id_voie":4395,"nom_voie":"Rue du Parc","code_insee":35081,"nom_commune":"Clayes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 48","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09 parking"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.483353866025895,48.1108081520982],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.4833538660258954,"lat":48.1108081520982},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1621","objectid":4202,"id_voie":7093,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35039,"nom_commune":"Br\u00e9c\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 6","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"du n\u00b08 au 12"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.793901561101585,48.22085670501124],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7939015611015854,"lat":48.22085670501124},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1625","objectid":5430,"id_voie":4476,"nom_voie":"Rue de Romill\u00e9","code_insee":35120,"nom_commune":"G\u00e9vez\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 52","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07 Complexe Sportif"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.785506236852583,48.220249514719164],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.785506236852583,"lat":48.220249514719164},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1627","objectid":5433,"id_voie":4472,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35120,"nom_commune":"G\u00e9vez\u00e9","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 55","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b031 Centre Commercial"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.846373826904343,48.07291765045924],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8463738269043426,"lat":48.07291765045924},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_162a","objectid":5439,"id_voie":3305,"nom_voie":"Place de la Mairie","code_insee":35196,"nom_commune":"Mordelles","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 60","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.765441632877489,48.09591510010359],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7654416328774893,"lat":48.09591510010359},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_163a","objectid":3364,"id_voie":3831,"nom_voie":"Rue Nationale","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 35","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b016"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.829339970101927,48.15456619402862],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8293399701019266,"lat":48.15456619402862},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_163e","objectid":3376,"id_voie":5297,"nom_voie":"Rue du Centre","code_insee":35275,"nom_commune":"Saint-Gilles","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 42","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.869477811792855,48.123723962118014],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.869477811792855,"lat":48.123723962118014},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_163f","objectid":6243,"id_voie":2817,"nom_voie":"Rue de la Rimaudi\u00e8re","code_insee":35065,"nom_commune":"la Chapelle-Thouarault","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 68","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011 salle de sport"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.772879342517623,48.14754032881108],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7728793425176226,"lat":48.14754032881108},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1659","objectid":7054,"id_voie":4927,"nom_voie":"Place Saint-Melaine","code_insee":35210,"nom_commune":"Pac\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684179389986591,48.15381344868937],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6841793899865907,"lat":48.15381344868937},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1660","objectid":7452,"id_voie":6342,"nom_voie":"Rue Alphonse Milon","code_insee":35278,"nom_commune":"Saint-Gr\u00e9goire","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 74","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b020"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679950483350911,48.15029418636347],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6799504833509111,"lat":48.15029418636347},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1663","objectid":7456,"id_voie":6408,"nom_voie":"Rue de la Duchesse Anne","code_insee":35278,"nom_commune":"Saint-Gr\u00e9goire","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 77","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Cano\u00eb Kayak n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.73326278082125,48.17702479530716],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7332627808212495,"lat":48.17702479530716},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1669","objectid":7862,"id_voie":4243,"nom_voie":"Rue de la Mairie","code_insee":35059,"nom_commune":"la Chapelle-des-Fougeretz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 80","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.706556481975091,48.152956501066996],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7065564819750907,"lat":48.152956501066996},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1670","objectid":7865,"id_voie":4758,"nom_voie":"Boulevard d'Emeraude","code_insee":35189,"nom_commune":"Montgermont","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 78","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"arr\u00eat Bus \"D\u00e9coparc\""}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.716552051296213,48.155455712731346],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7165520512962134,"lat":48.155455712731346},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1673","objectid":7868,"id_voie":4724,"nom_voie":"Place Jane Beusnel","code_insee":35189,"nom_commune":"Montgermont","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.716011931221468,48.155826887890875],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7160119312214677,"lat":48.155826887890875},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1675","objectid":7872,"id_voie":4724,"nom_voie":"Place Jane Beusnel","code_insee":35189,"nom_commune":"Montgermont","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 78","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.61078839991521,48.10893009918219],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.61078839991521,"lat":48.10893009918219},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_167a","objectid":1642,"id_voie":7252,"nom_voie":"Rue d'Irlande","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre n\u00b01 et 3"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.609400600302979,48.10882665898788],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6094006003029786,"lat":48.10882665898788},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_167b","objectid":1641,"id_voie":7178,"nom_voie":"Rue de Bray","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"place Carrick-on-Shannon angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.595382804788516,48.0472497664087],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5953828047885164,"lat":48.0472497664087},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1686","objectid":7892,"id_voie":878,"nom_voie":"Rue La\u00ebnnec","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 85","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b018 \"Maison des associations\""}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.55648766490348,48.0417009785602],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5564876649034802,"lat":48.0417009785602},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1690","objectid":8294,"id_voie":582,"nom_voie":"Avenue Jean Langlois","code_insee":35204,"nom_commune":"Nouvoitou","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 88","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Grande salle \"le Bocage\""}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.715147915042737,47.98248196932332],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7151479150427371,"lat":47.98248196932332},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1692","objectid":8297,"id_voie":8168,"nom_voie":"Rue du Stade","code_insee":35139,"nom_commune":"Laill\u00e9","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 90","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012 \"salle de sport\""}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.597373003365769,48.11598411912674],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.597373003365769,"lat":48.11598411912674},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_169c","objectid":8307,"id_voie":7195,"nom_voie":"All\u00e9e de Champagn\u00e9","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":40,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 34","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04 \"l'Escale\""}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.638729401874154,48.09485146615059],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.638729401874154,"lat":48.09485146615059},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16a1","objectid":8312,"id_voie":9907,"nom_voie":"Rue Louis P\u00e9tri","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-03-18T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b030"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674883855843069,48.09720403317064],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6748838558430685,"lat":48.09720403317064},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16ae","objectid":8329,"id_voie":9241,"nom_voie":"Rue de l'Alma","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2018-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b069"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685588591250818,48.112422614636834],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6855885912508175,"lat":48.112422614636834},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16b1","objectid":134,"id_voie":8954,"nom_voie":"Place du Bas des Lices","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-02-08T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Nantaise angle face n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.708334399822357,48.1106047345578],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7083343998223572,"lat":48.1106047345578},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16b6","objectid":8336,"id_voie":9339,"nom_voie":"Rue Max Jacob","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-02-11T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.715091035554475,48.106714606928925],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7150910355544753,"lat":48.106714606928925},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16b8","objectid":105,"id_voie":9995,"nom_voie":"Quai Eric Tabarly","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":56,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"V\u00e9lopa stade Rennais"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.602600776086192,48.119568661740686],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6026007760861922,"lat":48.119568661740686},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16be","objectid":8340,"id_voie":7484,"nom_voie":"Esplanade de l'H\u00f4tel de Ville","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":17,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.637526528729158,48.128181684632374],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6375265287291578,"lat":48.128181684632374},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16bf","objectid":8341,"id_voie":8969,"nom_voie":"Rue Doyens Albert et Pierre Bouzat","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2019-04-29T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b052"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.594939503950375,48.1139933684511],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5949395039503753,"lat":48.1139933684511},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16cc","objectid":8746,"id_voie":7354,"nom_voie":"Chemin du Bois de la Justice","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 69","date_creation":"2019-05-12T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"salle Glas Ar\u00e9na"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654944765111318,48.09613984541764],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.654944765111318,"lat":48.09613984541764},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16ce","objectid":8753,"id_voie":8687,"nom_voie":"Rue Francisco Ferrer","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-03-28T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b022"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682153752175107,48.10395742280167],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6821537521751067,"lat":48.10395742280167},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16df","objectid":461,"id_voie":9171,"nom_voie":"Rue Capitaine Maignan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-04-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b045"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68619021901881,48.11227008020196],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6861902190188105,"lat":48.11227008020196},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16e0","objectid":755,"id_voie":8954,"nom_voie":"Place du Bas des Lices","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2019-08-26T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue de la Salle Verte angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657645547669927,48.097248837188296],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6576455476699274,"lat":48.097248837188296},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16e2","objectid":8769,"id_voie":8577,"nom_voie":"Rue Montaigne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-09-16T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Paul Langevin angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.696159308772283,48.12917405775069],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6961593087722835,"lat":48.12917405775069},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16e3","objectid":8770,"id_voie":10000,"nom_voie":"Avenue Andr\u00e9 Mussat","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-02-13T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678320504468427,48.10019297465517],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6783205044684273,"lat":48.10019297465517},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16eb","objectid":8781,"id_voie":9178,"nom_voie":"Rue Mar\u00e7ais-Martin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2019-10-02T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Ange Blaize"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679001250881244,48.10156080420678],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.679001250881244,"lat":48.10156080420678},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16ec","objectid":8780,"id_voie":9178,"nom_voie":"Rue Mar\u00e7ais-Martin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2019-10-02T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Paul F\u00e9val angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698135484800132,48.105043768777506],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6981354848001315,"lat":48.105043768777506},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16f1","objectid":8785,"id_voie":8929,"nom_voie":"Boulevard Voltaire","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2019-10-03T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Alexandre Duval angle n\u00b053"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667070482216596,48.10833183194858],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6670704822165956,"lat":48.10833183194858},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16fd","objectid":645,"id_voie":9016,"nom_voie":"Rue Dupont des Loges","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2001-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b071 Rennes M\u00e9tropole"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.710729584685658,48.1211648590553],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7107295846856576,"lat":48.1211648590553},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1704","objectid":101,"id_voie":9643,"nom_voie":"Cours Pr\u00e9sident John Fitzgerald Kennedy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2017-06-12T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"mairie quartier face n\u00b041"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692340991069502,48.11908141144199],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.692340991069502,"lat":48.11908141144199},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1706","objectid":10399,"id_voie":23975,"nom_voie":"Inconnu Voie non d\u00e9nomm\u00e9e","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":15,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2018-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Urgences porte A"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.697479597002044,48.10950266902165],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6974795970020444,"lat":48.10950266902165},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1714","objectid":329,"id_voie":9879,"nom_voie":"Rue du Pr\u00e9 de Bris","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"aux n\u00b01 et n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678099865961779,48.086401064062635],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6780998659617785,"lat":48.086401064062635},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_171a","objectid":173,"id_voie":9589,"nom_voie":"Rue de Su\u00e8de","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b03 terrain de sport - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.947263013784121,48.29376099805139],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.9472630137841214,"lat":48.29376099805139},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1722","objectid":3787,"id_voie":19308,"nom_voie":"Route de Montfort","code_insee":35022,"nom_commune":"B\u00e9cherel","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 29","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684517852111729,48.11759426125504],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6845178521117294,"lat":48.11759426125504},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1723","objectid":739,"id_voie":9627,"nom_voie":"Rue Legraverend","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-07-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b043 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.702704531161655,48.09793420568031],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.702704531161655,"lat":48.09793420568031},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1729","objectid":10821,"id_voie":9724,"nom_voie":"Avenue Jules Maniez","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.664793724237104,48.10217804846932],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6647937242371036,"lat":48.10217804846932},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_173d","objectid":10815,"id_voie":9247,"nom_voie":"Rue Pierre Martin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-03-16T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"gymnase Albert de Mun n\u00b05bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.786371633676656,48.10074565350598],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7863716336766555,"lat":48.10074565350598},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_174d","objectid":10849,"id_voie":3631,"nom_voie":"Mail Gaston Bardet","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 92","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b050"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.665576538512245,48.090909599209404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6655765385122447,"lat":48.090909599209404},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1753","objectid":274,"id_voie":8783,"nom_voie":"Boulevard Ga\u00ebtan Herv\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686179549010536,48.12170769811623],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6861795490105356,"lat":48.12170769811623},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1754","objectid":11256,"id_voie":10138,"nom_voie":"Boulevard de Verdun","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-11-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b0107"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.687207928435316,48.12044697300706],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6872079284353159,"lat":48.12044697300706},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1756","objectid":11253,"id_voie":10138,"nom_voie":"Boulevard de Verdun","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-11-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Dr Delacour angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679895086946396,48.08916547963056],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6798950869463958,"lat":48.08916547963056},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_175c","objectid":11260,"id_voie":8861,"nom_voie":"Boulevard Albert 1er","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-10-11T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b081"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678065943317291,48.11181835508131],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6780659433172913,"lat":48.11181835508131},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1760","objectid":11665,"id_voie":9041,"nom_voie":"Place du Parlement de Bretagne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-01-07T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.661677699401292,48.11614936293639],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6616776994012923,"lat":48.11614936293639},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1762","objectid":11670,"id_voie":8640,"nom_voie":"Boulevard de S\u00e9vign\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2019-10-29T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0102"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68490478561901,48.088728941980264],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6849047856190105,"lat":48.088728941980264},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1763","objectid":11669,"id_voie":10163,"nom_voie":"Square du Luxembourg","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2020-01-09T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.718149312746573,48.12231353093807],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7181493127465726,"lat":48.12231353093807},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1768","objectid":379,"id_voie":9441,"nom_voie":"Rue de Saintonge","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 72","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.658172958057044,48.122998981619546],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6581729580570443,"lat":48.122998981619546},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1769","objectid":311,"id_voie":10261,"nom_voie":"Parc de Maurepas","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b014 P.Painlev\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65579015950805,48.110522389885006],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.65579015950805,"lat":48.110522389885006},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_176c","objectid":11679,"id_voie":9129,"nom_voie":"Boulevard de Strasbourg","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698994457449289,48.1113033097009],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.698994457449289,"lat":48.1113033097009},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1775","objectid":11258,"id_voie":9318,"nom_voie":"Rue Papu","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-01-13T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b054"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686377736572618,48.10701333348995],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6863777365726185,"lat":48.10701333348995},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1776","objectid":11681,"id_voie":8874,"nom_voie":"Rue La Motte Picquet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-11-22T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b019"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.69018057711897,48.10657002465433],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6901805771189695,"lat":48.10657002465433},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1784","objectid":11690,"id_voie":8906,"nom_voie":"Rue du Sapeur Michel Jouan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2020-02-12T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678517779660909,48.10272856919165],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6785177796609094,"lat":48.10272856919165},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1788","objectid":11694,"id_voie":9172,"nom_voie":"Boulevard du Colombier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-04-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue du 10\u00e8me d'Artillerie angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.578520731080485,48.2186395150922],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5785207310804847,"lat":48.2186395150922},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_178b","objectid":11708,"id_voie":6710,"nom_voie":"Ruelle aux Chevaux","code_insee":35315,"nom_commune":"Saint-Sulpice-la-For\u00eat","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"droite de la Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.837644498415851,48.07759754589129],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.837644498415851,"lat":48.07759754589129},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1792","objectid":3372,"id_voie":3306,"nom_voie":"Avenue du Mar\u00e9chal Leclerc","code_insee":35196,"nom_commune":"Mordelles","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 58","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b094"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674722235849264,48.09270153156104],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6747222358492637,"lat":48.09270153156104},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1795","objectid":276,"id_voie":9866,"nom_voie":"Avenue Henri Fr\u00e9ville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":15,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677685379829949,48.0897334375384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6776853798299491,"lat":48.0897334375384},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1799","objectid":1659,"id_voie":9796,"nom_voie":"Square des Hautes Chalais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b046"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677775731638137,48.110291722986986],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6777757316381365,"lat":48.110291722986986},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_179c","objectid":11673,"id_voie":9635,"nom_voie":"Rue Jean Jaur\u00e8s","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-12-24T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.632000082435499,48.085796268183756],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6320000824354992,"lat":48.085796268183756},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17a3","objectid":5007,"id_voie":187,"nom_voie":"All\u00e9e de Guerl\u00e9dan","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":20,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 44","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b016 - Leroy Merlin"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.832730171283646,48.15614341220566],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8327301712836463,"lat":48.15614341220566},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17a8","objectid":6239,"id_voie":5347,"nom_voie":"Rue de Saint-Brieuc","code_insee":35275,"nom_commune":"Saint-Gilles","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 37","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b031"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.627734788301859,48.130350920321135],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6277347883018587,"lat":48.130350920321135},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17ab","objectid":7890,"id_voie":7483,"nom_voie":"Rue du Ch\u00eane Germain","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":24,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV50+84","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.608780329097607,48.112231302742586],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6087803290976066,"lat":48.112231302742586},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17ad","objectid":7891,"id_voie":7291,"nom_voie":"Avenue des Peupliers","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 55","date_creation":null,"gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b021 (Jardiland)"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677051263276967,48.08261499897243],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6770512632769674,"lat":48.08261499897243},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17b1","objectid":11247,"id_voie":9594,"nom_voie":"Rue du Bosphore","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"entr\u00e9e Printemps n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.645333402079794,48.1222951471529],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6453334020797943,"lat":48.1222951471529},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17b4","objectid":11250,"id_voie":9944,"nom_voie":"Avenue Professeur Charles Foulon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 67","date_creation":null,"gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b025"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.650550001946214,48.13310815053361],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6505500019462143,"lat":48.13310815053361},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17bf","objectid":11719,"id_voie":9558,"nom_voie":"Avenue des Gayeulles","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-03-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010 salle de Tir \u00e0 l'arc"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.646006151265649,48.13347997075599],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6460061512656494,"lat":48.13347997075599},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17c1","objectid":11720,"id_voie":9564,"nom_voie":"Rue du Professeur Maurice Audin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-03-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant stade synth\u00e9tique"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666159654851372,48.122657884022615],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.666159654851372,"lat":48.122657884022615},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17c7","objectid":11717,"id_voie":8741,"nom_voie":"Rue Lafond","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-09-22T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle n\u00b022 rue Du P\u00e8re Bordon"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.653722466791911,48.13366746919816],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6537224667919108,"lat":48.13366746919816},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17cb","objectid":11711,"id_voie":9791,"nom_voie":"Square de Tanouarn","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-03-03T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.694747035504798,48.10822782215153],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.694747035504798,"lat":48.10822782215153},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17cc","objectid":716,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b099"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.690983766222263,48.107585604728314],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6909837662222629,"lat":48.107585604728314},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17d8","objectid":11703,"id_voie":8899,"nom_voie":"Quai de la Pr\u00e9valaye","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-02-25T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b045"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682159749737337,48.11422298781086],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6821597497373368,"lat":48.11422298781086},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17dc","objectid":11733,"id_voie":9051,"nom_voie":"Place Sainte-Anne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2020-10-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657967681799897,48.13021220155283],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6579676817998972,"lat":48.13021220155283},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17e0","objectid":11735,"id_voie":21908,"nom_voie":"Rue de la Perri\u00e8re","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010 R\u00e9sidence du Gast"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684864240511415,48.118626104674746],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6848642405114154,"lat":48.118626104674746},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17e1","objectid":89,"id_voie":9330,"nom_voie":"Boulevard de Ch\u00e9zy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-04-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant sq A.Jagu"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666843844746918,48.09254527603687],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.666843844746918,"lat":48.09254527603687},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17e5","objectid":578,"id_voie":9220,"nom_voie":"Place Bir-Hakeim","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"aux n\u00b04 et 6"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681621096730741,48.11477944674114],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6816210967307406,"lat":48.11477944674114},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17eb","objectid":11740,"id_voie":9120,"nom_voie":"Rue d'Echange","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679113626788364,48.11442692915816],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.679113626788364,"lat":48.11442692915816},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17ec","objectid":11741,"id_voie":9039,"nom_voie":"Rue de la Visitation","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2020-11-03T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679443121935306,48.100991494568774],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6794431219353059,"lat":48.100991494568774},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17f0","objectid":11742,"id_voie":8859,"nom_voie":"Rue G\u00e9n\u00e9ral Margueritte","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-10-23T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.706984705591561,48.09500637202257],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7069847055915615,"lat":48.09500637202257},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17f8","objectid":11754,"id_voie":8403,"nom_voie":"Avenue Germaine Tillion","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":null,"gestionnaire":"Am\u00e9nageur","commentaire":"rue de l'Ile de Sein angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681011343281226,48.098998781411076],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6810113432812261,"lat":48.098998781411076},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17f9","objectid":11761,"id_voie":9661,"nom_voie":"Rue Ginguen\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-12-16T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face rue Etienne Dolet"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.694028019303603,48.12762602836956],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6940280193036026,"lat":48.12762602836956},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17fa","objectid":647,"id_voie":9293,"nom_voie":"Avenue de la Pr\u00e9fecture","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Non renseign\u00e9","commentaire":"n\u00b03 pr\u00e9fecture"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663982411556289,48.12207521971406],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6639824115562887,"lat":48.12207521971406},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17fd","objectid":11763,"id_voie":10034,"nom_voie":"Rue Georges Lechartier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-12-21T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.658507576709198,48.08796317697418],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.658507576709198,"lat":48.08796317697418},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1801","objectid":11769,"id_voie":10192,"nom_voie":"Boulevard de Yougoslavie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-12-28T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re le 23 place de Serbie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.697861673859313,48.11129656070968],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6978616738593129,"lat":48.11129656070968},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1805","objectid":11772,"id_voie":9318,"nom_voie":"Rue Papu","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-01-12T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b048"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663527522663205,48.12227000758875],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6635275226632054,"lat":48.12227000758875},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1806","objectid":11773,"id_voie":8737,"nom_voie":"Boulevard Volney","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-01-25T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b024"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682267460945151,48.10575068531223],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6822674609451513,"lat":48.10575068531223},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1819","objectid":135,"id_voie":9725,"nom_voie":"Rue du Puits Mauger","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656474686949047,48.130875066898774],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6564746869490465,"lat":48.130875066898774},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_181b","objectid":11794,"id_voie":9692,"nom_voie":"Rue Guy Ropartz","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-06-22T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b024"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.699686628170302,48.10083518325817],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6996866281703016,"lat":48.10083518325817},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_181d","objectid":11797,"id_voie":21536,"nom_voie":"All\u00e9e Marthe Niel","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.751489033968284,48.02250566472105],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7514890339682845,"lat":48.02250566472105},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_181e","objectid":11798,"id_voie":1363,"nom_voie":"Rue des Bruy\u00e8res","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 21","date_creation":null,"gestionnaire":"Am\u00e9nageur","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.64600296439541,48.18323131473761],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6460029643954104,"lat":48.18323131473761},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_182a","objectid":1676,"id_voie":5829,"nom_voie":"Avenue d'Armorique","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-04-02T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0531"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672546506165187,48.10466018749802],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6725465061651865,"lat":48.10466018749802},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1831","objectid":11817,"id_voie":9169,"nom_voie":"Avenue Jean Janvier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":22,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-07-30T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b030"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.639587351527316,48.12200660312693],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6395873515273158,"lat":48.12200660312693},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1832","objectid":11801,"id_voie":3165,"nom_voie":"All\u00e9e de la Musse","code_insee":35131,"nom_commune":"l'Hermitage","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-05-05T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"station m\u00e9tro face au RU"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.606721701955727,48.04452517908929],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6067217019557265,"lat":48.04452517908929},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1836","objectid":11821,"id_voie":23524,"nom_voie":"Rue Fran\u00e7ois Rabelais","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 98","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 sous-abri"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.697477556810377,48.09007576026129],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6974775568103768,"lat":48.09007576026129},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_183b","objectid":10819,"id_voie":8399,"nom_voie":"Rue de la Pilate","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0 61"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.747837188186524,48.0239934370016],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7478371881865242,"lat":48.0239934370016},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_183f","objectid":1715,"id_voie":1370,"nom_voie":"Place du Chanoine Roullin","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 42","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.632826698058644,48.12516832828768],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6328266980586443,"lat":48.12516832828768},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1845","objectid":11836,"id_voie":9993,"nom_voie":"Avenue des Buttes de Co\u00ebsmes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face \u00e0 face"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.648601980675015,48.121914611147886],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6486019806750145,"lat":48.121914611147886},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_184e","objectid":11846,"id_voie":10036,"nom_voie":"Rue des Plantes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-08-12T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.706840170042986,48.09266417885624],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.706840170042986,"lat":48.09266417885624},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_185b","objectid":11842,"id_voie":8404,"nom_voie":"Rue Nic\u00e9phore Niepce","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674489632813045,48.09551505721304],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.674489632813045,"lat":48.09551505721304},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_185d","objectid":611,"id_voie":10070,"nom_voie":"Passage de la Boulais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2013-11-07T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0101 rue de l'Alma angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654732251592929,48.11857947456789],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6547322515929286,"lat":48.11857947456789},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_185e","objectid":11835,"id_voie":8717,"nom_voie":"Rue Joseph Gomet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-08-23T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b058"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679647051688994,48.122358060257845],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.679647051688994,"lat":48.122358060257845},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1863","objectid":11856,"id_voie":9961,"nom_voie":"Square S\u00e9verine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.642586615056373,48.12984749017609],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6425866150563726,"lat":48.12984749017609},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_186a","objectid":11861,"id_voie":8752,"nom_voie":"Rue de Foug\u00e8res","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-10-18T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0301"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.635762855969718,48.131933471420766],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.635762855969718,"lat":48.131933471420766},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_186b","objectid":11862,"id_voie":8752,"nom_voie":"Rue de Foug\u00e8res","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-10-18T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue de Jouanet angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.703468368905668,48.11279832079417],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.703468368905668,"lat":48.11279832079417},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_186d","objectid":11866,"id_voie":9403,"nom_voie":"Rue de Saint-Brieuc","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-12-14T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b050"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674128414400124,48.110443485951734],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.674128414400124,"lat":48.110443485951734},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1878","objectid":11782,"id_voie":9049,"nom_voie":"Place Pasteur","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":16,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-09-07T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.661538840740294,48.10301971431539],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6615388407402936,"lat":48.10301971431539},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1882","objectid":11886,"id_voie":10052,"nom_voie":"Rue Saint-H\u00e9lier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-12-16T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0131"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683406954014465,48.09879654658835],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6834069540144647,"lat":48.09879654658835},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1889","objectid":11894,"id_voie":8858,"nom_voie":"Rue Alain Bouchart","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-12-08T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b035"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681691494715262,48.0850975708031],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6816914947152621,"lat":48.0850975708031},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_188f","objectid":11901,"id_voie":8870,"nom_voie":"Avenue du Canada","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-12-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693341254586293,48.104924710688586],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6933412545862931,"lat":48.104924710688586},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1891","objectid":11905,"id_voie":8873,"nom_voie":"Rue de Redon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b043"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.714499392866239,48.11971885797987],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7144993928662386,"lat":48.11971885797987},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_189d","objectid":238,"id_voie":9438,"nom_voie":"Rue d'Armagnac","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-06-12T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.665274168240675,48.12659163074545],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6652741682406746,"lat":48.12659163074545},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18a1","objectid":11874,"id_voie":8995,"nom_voie":"Avenue G\u00e9n\u00e9ral George S. Patton","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-05-19T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0200"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.660682606143349,48.12572902547998],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6606826061433486,"lat":48.12572902547998},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18a4","objectid":11883,"id_voie":8751,"nom_voie":"Rue de Tr\u00e9gain","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-10-21T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667769486749918,48.11717227521932],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6677694867499175,"lat":48.11717227521932},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18a8","objectid":11878,"id_voie":8747,"nom_voie":"All\u00e9e Sainte-Sophie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-05-07T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.706743937556136,48.114701266962584],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7067439375561362,"lat":48.114701266962584},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18b6","objectid":11935,"id_voie":9403,"nom_voie":"Rue de Saint-Brieuc","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-05-03T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b086"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671276583150752,48.108246737940554],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6712765831507521,"lat":48.108246737940554},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18c1","objectid":11954,"id_voie":9123,"nom_voie":"Rue Alain Gerbault","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-05-05T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"passerelle angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.661235172623257,48.09674081936017],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6612351726232575,"lat":48.09674081936017},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18c6","objectid":11957,"id_voie":8855,"nom_voie":"Rue Adolphe Leray","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-05-02T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b077"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673123799983017,48.10610819429068],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6731237999830169,"lat":48.10610819429068},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18cf","objectid":11961,"id_voie":9169,"nom_voie":"Avenue Jean Janvier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673337094760733,48.10688257067369],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.673337094760733,"lat":48.10688257067369},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18d2","objectid":476,"id_voie":9169,"nom_voie":"Avenue Jean Janvier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673273866679003,48.106645493851715],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6732738666790026,"lat":48.106645493851715},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18d3","objectid":11962,"id_voie":9169,"nom_voie":"Avenue Jean Janvier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681380803904951,48.11450307982569],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6813808039049514,"lat":48.11450307982569},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18d6","objectid":545,"id_voie":9051,"nom_voie":"Place Sainte-Anne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":14,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle St-Louis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682731052898399,48.10690812878313],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.682731052898399,"lat":48.10690812878313},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18e4","objectid":11958,"id_voie":23993,"nom_voie":"Passage Antoinette Caillot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-08-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.717748849265545,48.117195985933066],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.717748849265545,"lat":48.117195985933066},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18e6","objectid":11930,"id_voie":10018,"nom_voie":"Rue Maurice Fabre","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-05-10T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.646300881413542,48.10888148749554],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6463008814135416,"lat":48.10888148749554},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18e9","objectid":11973,"id_voie":21532,"nom_voie":"Rue Berthe Savery","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.648602881030228,48.1095696730095],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.648602881030228,"lat":48.1095696730095},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18ee","objectid":11977,"id_voie":18531,"nom_voie":"Rue Jules Andrade","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670805256613265,48.11809016928452],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6708052566132645,"lat":48.11809016928452},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18f7","objectid":8787,"id_voie":8477,"nom_voie":"Avenue Doyen Roger Houin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-09-15T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b046 rue Jean Gu\u00e9henno angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677802738315483,48.103706127374544],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6778027383154832,"lat":48.103706127374544},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18f8","objectid":11983,"id_voie":9147,"nom_voie":"Rue Th\u00e9ophile Briant","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-04-07T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698139241608555,48.109018518955395],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6981392416085546,"lat":48.109018518955395},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18f9","objectid":11927,"id_voie":8913,"nom_voie":"Rue de Lorient","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-03-31T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04 bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.660899307819093,48.08928178594654],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.660899307819093,"lat":48.08928178594654},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18ff","objectid":11989,"id_voie":25690,"nom_voie":"Avenue Andr\u00e9e Viollis","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.660886942318572,48.08756123375707],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6608869423185717,"lat":48.08756123375707},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1902","objectid":11990,"id_voie":8993,"nom_voie":"Avenue des Pays-Bas","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676712801609401,48.085873680623536],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6767128016094013,"lat":48.085873680623536},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_191a","objectid":408,"id_voie":9594,"nom_voie":"Rue du Bosphore","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.699611133199094,48.09892324116553],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6996111331990937,"lat":48.09892324116553},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_191b","objectid":12009,"id_voie":23535,"nom_voie":"Rue du 21 juillet 1954","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.652152616763022,48.12683350117766],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6521526167630225,"lat":48.12683350117766},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1928","objectid":11759,"id_voie":8763,"nom_voie":"Boulevard de Vitr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b0144"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.695970362815273,48.10292493683646],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.695970362815273,"lat":48.10292493683646},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_192c","objectid":11925,"id_voie":10210,"nom_voie":"Rue de la Huguenoterie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":"SV 23-1","date_creation":"2021-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.701010223483992,48.105247959286785],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.701010223483992,"lat":48.105247959286785},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_192f","objectid":11800,"id_voie":8929,"nom_voie":"Boulevard Voltaire","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-05-18T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b069"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.708429629617659,48.099175040200954],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7084296296176593,"lat":48.099175040200954},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1936","objectid":11834,"id_voie":9914,"nom_voie":"Rue Andr\u00e9e R\u00e9cipon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-04-30T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b027"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707721865983764,48.12281347615475],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7077218659837643,"lat":48.12281347615475},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_193b","objectid":12022,"id_voie":9443,"nom_voie":"Rue de Flandre","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.70603359237264,48.12313541297107],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7060335923726395,"lat":48.12313541297107},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_193c","objectid":672,"id_voie":9482,"nom_voie":"Rue de Lorraine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2014-11-03T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.664960182980697,48.124981085727306],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6649601829806966,"lat":48.124981085727306},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_193f","objectid":12025,"id_voie":8765,"nom_voie":"Rue de la Marbaudais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.616015296023395,48.13235902167504],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6160152960233949,"lat":48.13235902167504},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_194e","objectid":12041,"id_voie":24002,"nom_voie":"Rue Colonel Arnaud Beltrame","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.620714739280924,48.13125262856613],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.620714739280924,"lat":48.13125262856613},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1954","objectid":12047,"id_voie":24003,"nom_voie":"Place ViaSilva","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683695219667041,48.1290912556539],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6836952196670414,"lat":48.1290912556539},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1958","objectid":12051,"id_voie":9322,"nom_voie":"Avenue Gros Malhon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-09-21T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.638876367056165,48.09194042674157],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6388763670561652,"lat":48.09194042674157},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1959","objectid":12030,"id_voie":9886,"nom_voie":"Rue Michel G\u00e9rard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-10-12T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698880804739346,48.086209360188406],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6988808047393462,"lat":48.086209360188406},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1962","objectid":11902,"id_voie":9615,"nom_voie":"Rue Fr\u00e9d\u00e9ric Le Guyader","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2023-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677191827311223,48.093900779903024],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6771918273112234,"lat":48.093900779903024},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1966","objectid":11724,"id_voie":8791,"nom_voie":"Boulevard Georges Clemenceau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0104"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682224573769623,48.085684113999754],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6822245737696229,"lat":48.085684113999754},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1970","objectid":12065,"id_voie":9612,"nom_voie":"All\u00e9e du Gro\u00ebnland","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659725765868459,48.10163440199011],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6597257658684588,"lat":48.10163440199011},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1971","objectid":12066,"id_voie":9709,"nom_voie":"Rue de Vern","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.706013045607349,48.12088792022794],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7060130456073486,"lat":48.12088792022794},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1972","objectid":12067,"id_voie":9757,"nom_voie":"Square Ile de France","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-12T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682143718053637,48.12148632504084],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6821437180536367,"lat":48.12148632504084},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1978","objectid":12072,"id_voie":9322,"nom_voie":"Avenue Gros Malhon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-12T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674334743096937,48.11481345051069],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6743347430969369,"lat":48.11481345051069},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16c2","objectid":8339,"id_voie":10169,"nom_voie":"Place Saint-Melaine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2019-03-26T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04 et face rue St-Melaine"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713503691394059,48.1229735510827],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7135036913940587,"lat":48.1229735510827},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16c3","objectid":8343,"id_voie":9485,"nom_voie":"Boulevard d'Anjou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b024"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666067339283177,48.1198486295548],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6660673392831773,"lat":48.1198486295548},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16c8","objectid":8318,"id_voie":8752,"nom_voie":"Rue de Foug\u00e8res","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-03-27T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b082"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677697535605269,48.129956315151176],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6776975356052692,"lat":48.129956315151176},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16cd","objectid":122,"id_voie":10064,"nom_voie":"Rue Ren\u00e9 Dumont","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2016-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678669617913569,48.08414337418097],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6786696179135687,"lat":48.08414337418097},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16cf","objectid":240,"id_voie":10028,"nom_voie":"Rue des Loriettes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"promenade Lofoten angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678799983954489,48.106305253195636],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6787999839544887,"lat":48.106305253195636},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16d2","objectid":8757,"id_voie":9170,"nom_voie":"Rue de Pl\u00e9lo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-04-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Emile Souvestre angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672864037604082,48.11518654145781],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.672864037604082,"lat":48.11518654145781},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1821","objectid":11803,"id_voie":10169,"nom_voie":"Place Saint-Melaine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-05-06T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"3C - cantine Gs Jean Zay"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666152164187272,48.125675146297134],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6661521641872719,"lat":48.125675146297134},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1823","objectid":11805,"id_voie":8995,"nom_voie":"Avenue G\u00e9n\u00e9ral George S. Patton","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-05-11T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0159"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663869168573402,48.12919729973944],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6638691685734017,"lat":48.12919729973944},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1827","objectid":11808,"id_voie":9665,"nom_voie":"Rue Franz Heller","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-06-23T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.63868698711738,48.122281810809795],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6386869871173804,"lat":48.122281810809795},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1833","objectid":11818,"id_voie":3165,"nom_voie":"All\u00e9e de la Musse","code_insee":35131,"nom_commune":"l'Hermitage","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-03-05T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"station m\u00e9tro face au RU"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.606361095797908,48.04452011472822],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6063610957979082,"lat":48.04452011472822},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1837","objectid":11695,"id_voie":23524,"nom_voie":"Rue Fran\u00e7ois Rabelais","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 98","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.878780006628189,48.103762828174105],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8787800066281894,"lat":48.103762828174105},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1838","objectid":11793,"id_voie":4186,"nom_voie":"Bel Air","code_insee":35080,"nom_commune":"Cintr\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-04-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b016"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68320422959163,48.12174107232968],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.68320422959163,"lat":48.12174107232968},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1839","objectid":11780,"id_voie":9398,"nom_voie":"Rue de Saint-Malo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-02-03T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0184"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698681193097467,48.09127477481684],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6986811930974666,"lat":48.09127477481684},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_183d","objectid":11826,"id_voie":8267,"nom_voie":"Rue Jean Pont","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0 9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.696725320997273,48.094924949613464],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6967253209972728,"lat":48.094924949613464},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1846","objectid":11837,"id_voie":8318,"nom_voie":"Boulevard Jean Mermoz","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2020-08-17T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b060"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.93222876035837,48.06988921024699],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.9322287603583697,"lat":48.06988921024699},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1850","objectid":11848,"id_voie":3860,"nom_voie":"Place du Bourg","code_insee":35351,"nom_commune":"le Verger","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.765011321459975,48.14992180628748],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7650113214599754,"lat":48.14992180628748},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1851","objectid":11849,"id_voie":4811,"nom_voie":"Avenue de Beausoleil","code_insee":35210,"nom_commune":"Pac\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692058581600516,48.106396358225425],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6920585816005158,"lat":48.106396358225425},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1852","objectid":11715,"id_voie":9140,"nom_voie":"Boulevard Solf\u00e9rino","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676543186632039,48.110487996585945],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6765431866320393,"lat":48.110487996585945},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1853","objectid":729,"id_voie":8640,"nom_voie":"Boulevard de S\u00e9vign\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.598756264646857,48.10834919651152],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5987562646468572,"lat":48.10834919651152},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1854","objectid":7887,"id_voie":7917,"nom_voie":"Rue des Buttes","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 32","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675697278816489,48.11044274983286],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.675697278816489,"lat":48.11044274983286},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1857","objectid":11852,"id_voie":9082,"nom_voie":"Rue des Francs-Bourgeois","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Am\u00e9nageur","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.695600692203931,48.10244561683763],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6956006922039313,"lat":48.10244561683763},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1859","objectid":11854,"id_voie":10210,"nom_voie":"Rue de la Huguenoterie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.691998445740312,48.0914214391257],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6919984457403123,"lat":48.0914214391257},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_185f","objectid":11855,"id_voie":8319,"nom_voie":"Rue de Nantes","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-11-13T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0299"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681457114617632,48.12122839576398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6814571146176323,"lat":48.12122839576398},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1860","objectid":3780,"id_voie":8994,"nom_voie":"Canal Saint-Martin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Auberge de Jeunesse - face n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680968533991566,48.11852685432015],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.680968533991566,"lat":48.11852685432015},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1861","objectid":450,"id_voie":9769,"nom_voie":"Square de la Rance","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2020-11-16T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657167324423841,48.12944587927758],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6571673244238412,"lat":48.12944587927758},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1862","objectid":11833,"id_voie":23305,"nom_voie":"Rue Marcel Brossier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684591947947448,48.088883309216705],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6845919479474476,"lat":48.088883309216705},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1868","objectid":11858,"id_voie":10163,"nom_voie":"Square du Luxembourg","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-06-19T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693144618423746,48.123044639957946],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6931446184237462,"lat":48.123044639957946},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_186c","objectid":11864,"id_voie":9926,"nom_voie":"Rue Antoine Joly","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-09-23T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b053"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681878641700144,48.122565614757235],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6818786417001441,"lat":48.122565614757235},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1877","objectid":11779,"id_voie":9322,"nom_voie":"Avenue Gros Malhon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-02-17T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b015"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681813235908198,48.123169056923686],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6818132359081979,"lat":48.123169056923686},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_187f","objectid":11881,"id_voie":9322,"nom_voie":"Avenue Gros Malhon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-02-03T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b019"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681731345816688,48.12388403504758],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6817313458166883,"lat":48.12388403504758},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1880","objectid":11882,"id_voie":9322,"nom_voie":"Avenue Gros Malhon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-02-03T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b025"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.650418760017928,48.115480488890086],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.650418760017928,"lat":48.115480488890086},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1881","objectid":11884,"id_voie":8607,"nom_voie":"Rue Jeanne Jugan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-02-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b019"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.637359342612638,48.09490930782567],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6373593426126383,"lat":48.09490930782567},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1886","objectid":11891,"id_voie":9167,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2teaugiron","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-12-16T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0236"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.643839127787443,48.08762685282055],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6438391277874431,"lat":48.08762685282055},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_188d","objectid":11899,"id_voie":9972,"nom_voie":"Rue Emile Littr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-07-30T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"sous escalator Nord"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.650661220082071,48.089836260069234],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6506612200820707,"lat":48.089836260069234},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_188e","objectid":11900,"id_voie":8561,"nom_voie":"Avenue de Pologne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-12-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667106145468578,48.08432209354701],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6671061454685776,"lat":48.08432209354701},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1895","objectid":11908,"id_voie":9680,"nom_voie":"Square de Set\u00fabal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-03-08T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"droite du n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.869476988407699,48.10537865428649],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8694769884076994,"lat":48.10537865428649},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1898","objectid":11910,"id_voie":3025,"nom_voie":"Place du Centre","code_insee":35080,"nom_commune":"Cintr\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 100","date_creation":"2019-07-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.710935720365458,48.098601948900395],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7109357203654583,"lat":48.098601948900395},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_189b","objectid":11913,"id_voie":9412,"nom_voie":"Boulevard de la Gu\u00e9rinais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-03-16T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Am\u00e9nageur","commentaire":"n\u00b060"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.66303822603158,48.13042595454857],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6630382260315801,"lat":48.13042595454857},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18a0","objectid":11916,"id_voie":8995,"nom_voie":"Avenue G\u00e9n\u00e9ral George S. Patton","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-06-08T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle rue du Houx"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.688575451097357,48.09733100669386],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6885754510973574,"lat":48.09733100669386},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18af","objectid":11928,"id_voie":8865,"nom_voie":"Rue de Nantes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-03-22T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Jacques Cartier angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65796694940219,48.13040158027307],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6579669494021896,"lat":48.13040158027307},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18c3","objectid":11956,"id_voie":21908,"nom_voie":"Rue de la Perri\u00e8re","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Am\u00e9nageur","commentaire":"face n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668622468019633,48.10469023542325],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6686224680196333,"lat":48.10469023542325},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18c7","objectid":228,"id_voie":9951,"nom_voie":"Rue Pierre-Henri Teitgen","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.706192393523595,48.102091819050344],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7061923935235948,"lat":48.102091819050344},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18d8","objectid":317,"id_voie":8912,"nom_voie":"Rue Champion de Cic\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b044"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.720928848031404,48.06773849894693],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7209288480314042,"lat":48.06773849894693},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18df","objectid":11950,"id_voie":8356,"nom_voie":"Place Jules Vall\u00e8s","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-01-27T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.646450053660384,48.10958399993532],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.646450053660384,"lat":48.10958399993532},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18e7","objectid":11971,"id_voie":21532,"nom_voie":"Rue Berthe Savery","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.6463610371619,48.10920496926925],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6463610371618995,"lat":48.10920496926925},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18e8","objectid":11972,"id_voie":21532,"nom_voie":"Rue Berthe Savery","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.645968284046377,48.109929380315094],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6459682840463774,"lat":48.109929380315094},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18f2","objectid":11789,"id_voie":18530,"nom_voie":"Rue Georges Charpak","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.66490449468546,48.12553607773505],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.66490449468546,"lat":48.12553607773505},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18f4","objectid":11981,"id_voie":8733,"nom_voie":"Boulevard Emmanuel Mounier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.712989609622435,48.10248678731336],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.712989609622435,"lat":48.10248678731336},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18fd","objectid":11987,"id_voie":9406,"nom_voie":"Rue Eug\u00e8ne Pottier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-04-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.660781802908033,48.08749280511927],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6607818029080335,"lat":48.08749280511927},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1903","objectid":11991,"id_voie":8993,"nom_voie":"Avenue des Pays-Bas","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.620680686441269,48.0885677361727],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6206806864412686,"lat":48.0885677361727},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1909","objectid":11998,"id_voie":220,"nom_voie":"Place des Marelles","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.652949383153998,48.136676851410215],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6529493831539983,"lat":48.136676851410215},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_190a","objectid":11999,"id_voie":9562,"nom_voie":"All\u00e9e de Cancale","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-06-29T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.703776418304996,48.13128673347921],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7037764183049957,"lat":48.13128673347921},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_190d","objectid":12002,"id_voie":9971,"nom_voie":"Avenue Andr\u00e9 Malraux","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-06-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"maison du Parc de Beauregard"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.695425552103531,48.131696091736536],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6954255521035309,"lat":48.131696091736536},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_190e","objectid":12003,"id_voie":9712,"nom_voie":"Rue Aurelie Nemours","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-06-28T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Am\u00e9nageur","commentaire":"RP A.Mussat"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698603304317718,48.132398183587505],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6986033043177182,"lat":48.132398183587505},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_190f","objectid":12004,"id_voie":9712,"nom_voie":"Rue Aurelie Nemours","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-06-28T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle Gina Pane"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656897148909982,48.130236843467166],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.656897148909982,"lat":48.130236843467166},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1911","objectid":11831,"id_voie":9692,"nom_voie":"Rue Guy Ropartz","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b035"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.669369096860823,48.11069262585393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6693690968608232,"lat":48.11069262585393},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1913","objectid":12006,"id_voie":9028,"nom_voie":"Rue Paul Bert","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2022-08-26T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65173708147945,48.12467462575562],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6517370814794499,"lat":48.12467462575562},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_191e","objectid":11757,"id_voie":8763,"nom_voie":"Boulevard de Vitr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0137"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65144746016879,48.12301177477616],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6514474601687898,"lat":48.12301177477616},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_191f","objectid":11756,"id_voie":8763,"nom_voie":"Boulevard de Vitr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Am\u00e9nageur","commentaire":"rue Paul Ban\u00e9at angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.652041449577718,48.12631557820966],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.652041449577718,"lat":48.12631557820966},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1926","objectid":11767,"id_voie":8763,"nom_voie":"Boulevard de Vitr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-01-15T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0163"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.696254247010546,48.10285981818311],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.696254247010546,"lat":48.10285981818311},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_192a","objectid":11923,"id_voie":10099,"nom_voie":"Rue Gis\u00e8le Freund","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":"SV 23-1","date_creation":"2021-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue de la Huguenoterie angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.614088327696927,48.129606712873866],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.614088327696927,"lat":48.129606712873866},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1948","objectid":12035,"id_voie":24021,"nom_voie":"Promenade de l'Ortal","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.615838698868614,48.13235237134295],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6158386988686142,"lat":48.13235237134295},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_194d","objectid":12040,"id_voie":24226,"nom_voie":"Inconnu Mode doux non d\u00e9nomm\u00e9","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.661846789409496,48.13219568295804],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6618467894094957,"lat":48.13219568295804},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1955","objectid":12048,"id_voie":8995,"nom_voie":"Avenue G\u00e9n\u00e9ral George S. Patton","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-12-21T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657300869207381,48.113278958215346],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6573008692073812,"lat":48.113278958215346},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1957","objectid":12050,"id_voie":8503,"nom_voie":"Rue Elisa Mercoeur","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-08-30T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663957100547283,48.13495398945185],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6639571005472829,"lat":48.13495398945185},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_195b","objectid":610,"id_voie":24304,"nom_voie":"Inconnu Mode doux non d\u00e9nomm\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2013-11-05T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre n\u00b031 et 33"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681960671065961,48.09387140920306],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6819606710659611,"lat":48.09387140920306},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1960","objectid":11940,"id_voie":8808,"nom_voie":"Rue Louis et Ren\u00e9 Moine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685894613684361,48.09455194610793],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.685894613684361,"lat":48.09455194610793},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1961","objectid":12031,"id_voie":8791,"nom_voie":"Boulevard Georges Clemenceau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-04T09:59:25.473+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.630610960167175,48.092897222187],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6306109601671748,"lat":48.092897222187},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_196a","objectid":12059,"id_voie":9167,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2teaugiron","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-04T10:34:59.103+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.658047051790312,48.088315447078784],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6580470517903116,"lat":48.088315447078784},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_196d","objectid":12062,"id_voie":10192,"nom_voie":"Boulevard de Yougoslavie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":null,"properties":{"geo_point_2d":null,"geo_shape":null,"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1973","objectid":367,"id_voie":9423,"nom_voie":"Rue Vincent Auriol","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676439979290952,48.09198307012275],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6764399792909521,"lat":48.09198307012275},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_197a","objectid":12073,"id_voie":9865,"nom_voie":"Boulevard de l'Yser","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-17T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684912045803334,48.1124995376384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6849120458033342,"lat":48.1124995376384},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_197b","objectid":432,"id_voie":8954,"nom_voie":"Place du Bas des Lices","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 (+ 4 le 18\/06\/2019)"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679470409409969,48.09056013834455],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6794704094099688,"lat":48.09056013834455},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12db","objectid":187,"id_voie":9796,"nom_voie":"Square des Hautes Chalais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Non renseign\u00e9","commentaire":"n\u00b014 - priv\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.658990921284656,48.12020867861969],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6589909212846559,"lat":48.12020867861969},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12e5","objectid":1210,"id_voie":8756,"nom_voie":"Rue Zacharie Roussin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Cs.Courtemanche derri\u00e8re n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654233773186046,48.093871046231534],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6542337731860461,"lat":48.093871046231534},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12e8","objectid":9,"id_voie":9803,"nom_voie":"Square Docteur Fernand Jacq","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666460626043029,48.0941005888451],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.666460626043029,"lat":48.0941005888451},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12ea","objectid":11,"id_voie":8781,"nom_voie":"Boulevard Emile Combes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b042"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.691992688201023,48.085527558858416],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.691992688201023,"lat":48.085527558858416},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12f3","objectid":24,"id_voie":9929,"nom_voie":"Rue Gouverneur G\u00e9n\u00e9ral F\u00e9lix Ebou\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681962380873113,48.10975272690471],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6819623808731134,"lat":48.10975272690471},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12f9","objectid":34,"id_voie":9155,"nom_voie":"Rue Lanjuinais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-08-31T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668118521322113,48.085594434114086],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.668118521322113,"lat":48.085594434114086},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12fa","objectid":35,"id_voie":9680,"nom_voie":"Square de Set\u00fabal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668586597953017,48.1264321895439],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6685865979530172,"lat":48.1264321895439},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12fe","objectid":43,"id_voie":8569,"nom_voie":"Rue de la Motte-Br\u00fblon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Cs.C.Vautier n\u00b012 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.691490028186411,48.083270386723484],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6914900281864111,"lat":48.083270386723484},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1303","objectid":49,"id_voie":9983,"nom_voie":"Avenue Georges Graff","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2016-02-12T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re MJC n\u00b015 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707770845171201,48.126012449811434],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7077708451712015,"lat":48.126012449811434},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1304","objectid":7,"id_voie":9657,"nom_voie":"Avenue Charles et Raymonde Tillon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2013-04-03T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b026"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713785212135177,48.08173314905524],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7137852121351773,"lat":48.08173314905524},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1306","objectid":51,"id_voie":8260,"nom_voie":"Cours Camille Claudel","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.660860252439448,48.09992982824468],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6608602524394476,"lat":48.09992982824468},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1308","objectid":53,"id_voie":8676,"nom_voie":"Rue de Belleville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face aux n\u00b027 et 29 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674882131197013,48.087861359760275],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6748821311970128,"lat":48.087861359760275},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1311","objectid":22,"id_voie":9866,"nom_voie":"Avenue Henri Fr\u00e9ville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"station m\u00e9tro Henri Fr\u00e9ville"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671034807231852,48.110201458751085],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6710348072318522,"lat":48.110201458751085},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1317","objectid":761,"id_voie":8506,"nom_voie":"Avenue Aristide Briand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-10-25T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676975175947364,48.11709572423655],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.676975175947364,"lat":48.11709572423655},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1326","objectid":77,"id_voie":8770,"nom_voie":"Rue Lesage","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-01-17T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713628873345215,48.07695899285927],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7136288733452154,"lat":48.07695899285927},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1331","objectid":95,"id_voie":8341,"nom_voie":"Rue Fernand Braudel","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"droite du n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713799118057588,48.07620547349375],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7137991180575884,"lat":48.07620547349375},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1332","objectid":96,"id_voie":8342,"nom_voie":"Place L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking gymnase"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.714274783470165,48.07684494683709],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7142747834701655,"lat":48.07684494683709},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1333","objectid":97,"id_voie":8342,"nom_voie":"Place L\u00e9opold S\u00e9dar Senghor","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"coll\u00e8ge J.Moulin face n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713839196344111,48.07970066187355],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.713839196344111,"lat":48.07970066187355},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1334","objectid":98,"id_voie":8360,"nom_voie":"Rue Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.71464741138105,48.08083298705029],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7146474113810504,"lat":48.08083298705029},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1336","objectid":100,"id_voie":8311,"nom_voie":"Rue Andr\u00e9 Malraux","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.708122313193371,48.08625966725343],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.708122313193371,"lat":48.08625966725343},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_133c","objectid":111,"id_voie":8353,"nom_voie":"Avenue Roger Dodin","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b038"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667972283494122,48.11063935637126],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.667972283494122,"lat":48.11063935637126},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_133f","objectid":114,"id_voie":9028,"nom_voie":"Rue Paul Bert","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-02-23T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b042 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677680306754762,48.12976600496818],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6776803067547619,"lat":48.12976600496818},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1344","objectid":121,"id_voie":10064,"nom_voie":"Rue Ren\u00e9 Dumont","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2016-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b04 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666777144574535,48.110698034268],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6667771445745347,"lat":48.110698034268},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1345","objectid":123,"id_voie":9028,"nom_voie":"Rue Paul Bert","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-02-23T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b050 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676735464180597,48.12991524158146],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.676735464180597,"lat":48.12991524158146},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1348","objectid":125,"id_voie":10065,"nom_voie":"Rue Jack Kerouac","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677222219100129,48.1295563370572],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.677222219100129,"lat":48.1295563370572},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_134d","objectid":127,"id_voie":10065,"nom_voie":"Rue Jack Kerouac","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b03 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.636276350286675,48.12757000560842],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6362763502866748,"lat":48.12757000560842},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1352","objectid":136,"id_voie":10155,"nom_voie":"Promenade Marcel-Henri Lebouc","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re GS J.Rostand"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.664367324916644,48.093974914951595],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6643673249166444,"lat":48.093974914951595},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1355","objectid":140,"id_voie":9216,"nom_voie":"Rue Jean Nobilet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2013-03-14T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.664132713733231,48.09164198095165],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.664132713733231,"lat":48.09164198095165},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1356","objectid":141,"id_voie":8796,"nom_voie":"Rue des Ecotais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2013-03-07T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b015 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692660769172739,48.103022123761555],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6926607691727387,"lat":48.103022123761555},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1359","objectid":145,"id_voie":10049,"nom_voie":"Square Raymond Aron","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2013-03-13T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b05 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679351123686911,48.111978741235134],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6793511236869108,"lat":48.111978741235134},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_135c","objectid":149,"id_voie":9061,"nom_voie":"Rue d'Estr\u00e9es","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2013-04-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679363247793272,48.11219654240013],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6793632477932723,"lat":48.11219654240013},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_135d","objectid":150,"id_voie":9061,"nom_voie":"Rue d'Estr\u00e9es","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2013-04-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680262863881373,48.10857438689957],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6802628638813735,"lat":48.10857438689957},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1362","objectid":158,"id_voie":9649,"nom_voie":"Rue Poullain Duparc","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05 angle Nemours - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673527054628176,48.108300255080756],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6735270546281762,"lat":48.108300255080756},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1364","objectid":160,"id_voie":9169,"nom_voie":"Avenue Jean Janvier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-03-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09bis - candelabre"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707988260978401,48.108738507557575],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.707988260978401,"lat":48.108738507557575},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1366","objectid":162,"id_voie":10011,"nom_voie":"Square Simone Morand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b04 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.636138673482348,48.10389502895492],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6361386734823478,"lat":48.10389502895492},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1368","objectid":164,"id_voie":8532,"nom_voie":"Rue Auguste Pavie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b044"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673415361936847,48.08880643886806],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6734153619368468,"lat":48.08880643886806},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_136d","objectid":174,"id_voie":8861,"nom_voie":"Boulevard Albert 1er","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2013-07-17T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b074 - 1 chang\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659381366073424,48.138577031934446],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6593813660734242,"lat":48.138577031934446},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1374","objectid":181,"id_voie":9874,"nom_voie":"Rue de la Croix Herpin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2013-03-18T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b05 rue de la Tauvrais - manque SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.664907604292189,48.08336189597976],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6649076042921886,"lat":48.08336189597976},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1377","objectid":184,"id_voie":9597,"nom_voie":"Boulevard du Portugal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677360972097127,48.105955272677534],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6773609720971272,"lat":48.105955272677534},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_137c","objectid":192,"id_voie":9242,"nom_voie":"Rue d'Isly","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":26,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"esplanade C.De Gaulle - aux arr\u00eats BUS-pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707015694206498,48.100365035612825],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.707015694206498,"lat":48.100365035612825},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1382","objectid":165,"id_voie":9409,"nom_voie":"Rue Jules Lallemand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-04-10T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b037"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.69056799302773,48.11101833275874],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6905679930277295,"lat":48.11101833275874},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1385","objectid":200,"id_voie":9999,"nom_voie":"All\u00e9e Jean Turmeau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.689254442533882,48.11187320687487],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6892544425338816,"lat":48.11187320687487},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1386","objectid":201,"id_voie":9321,"nom_voie":"Rue de Brest","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b018 (Les Horizons)"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672356498312787,48.11075549468207],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6723564983127865,"lat":48.11075549468207},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1388","objectid":203,"id_voie":9651,"nom_voie":"Rue du Sergent Guihard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06 - + B1"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.689130427793781,48.11857414926695],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6891304277937806,"lat":48.11857414926695},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_138b","objectid":208,"id_voie":10138,"nom_voie":"Boulevard de Verdun","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b049"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667423432565751,48.110179968948614],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.667423432565751,"lat":48.110179968948614},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1390","objectid":217,"id_voie":9716,"nom_voie":"Passage de la Chapelle Boby","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b043 A.Briand"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.640578421518779,48.09295585588823],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6405784215187789,"lat":48.09295585588823},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13a0","objectid":245,"id_voie":8975,"nom_voie":"Rue de la Poterie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0110"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656614305390009,48.09315179225633],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6566143053900086,"lat":48.09315179225633},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13a1","objectid":246,"id_voie":8555,"nom_voie":"Rue Marc Sangnier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b038"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659502744358349,48.09669599732876],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6595027443583488,"lat":48.09669599732876},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13aa","objectid":257,"id_voie":8512,"nom_voie":"Boulevard Franklin Roosevelt","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b021"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674048246677071,48.09350717851466],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.674048246677071,"lat":48.09350717851466},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13b2","objectid":272,"id_voie":9866,"nom_voie":"Avenue Henri Fr\u00e9ville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.63931658520853,48.12242006629156],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6393165852085303,"lat":48.12242006629156},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13b4","objectid":244,"id_voie":9944,"nom_voie":"Avenue Professeur Charles Foulon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2016-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b039"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.658785318548637,48.11122523691205],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.658785318548637,"lat":48.11122523691205},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13b6","objectid":214,"id_voie":8505,"nom_voie":"Boulevard Jeanne d'Arc","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67404933534565,48.09333125967208],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6740493353456505,"lat":48.09333125967208},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13b8","objectid":273,"id_voie":9866,"nom_voie":"Avenue Henri Fr\u00e9ville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683968798588816,48.12258650231375],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.683968798588816,"lat":48.12258650231375},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13bb","objectid":279,"id_voie":9857,"nom_voie":"Rue Lenoir","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685694794267218,48.12565092126366],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6856947942672182,"lat":48.12565092126366},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13bc","objectid":281,"id_voie":9398,"nom_voie":"Rue de Saint-Malo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0195"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678731722021103,48.12327395145043],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6787317220211027,"lat":48.12327395145043},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13bd","objectid":283,"id_voie":8632,"nom_voie":"Rue Armand R\u00e9billon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b033"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651485200751856,48.13447602162633],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6514852007518557,"lat":48.13447602162633},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13c4","objectid":289,"id_voie":9558,"nom_voie":"Avenue des Gayeulles","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":20,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b016 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659885750710344,48.12761317248069],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6598857507103442,"lat":48.12761317248069},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13c6","objectid":292,"id_voie":8961,"nom_voie":"All\u00e9e de Brno","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.661608324860394,48.12226964404702],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6616083248603943,"lat":48.12226964404702},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13ca","objectid":301,"id_voie":8752,"nom_voie":"Rue de Foug\u00e8res","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0138"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654195533830526,48.12403304858097],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.654195533830526,"lat":48.12403304858097},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13cb","objectid":302,"id_voie":8698,"nom_voie":"Rue Courteline","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-04-02T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b025"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659755774817041,48.11822600715316],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6597557748170413,"lat":48.11822600715316},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13d0","objectid":310,"id_voie":9629,"nom_voie":"Rue La Fontaine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707077912000593,48.1004786403609],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.707077912000593,"lat":48.1004786403609},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13d1","objectid":313,"id_voie":9837,"nom_voie":"Rue Ferdinand de Lesseps","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b046"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698748894071738,48.105572824739866],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6987488940717383,"lat":48.105572824739866},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13d4","objectid":320,"id_voie":9908,"nom_voie":"Rue No\u00ebl Blayau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b025"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.703412116241928,48.10277724583074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7034121162419278,"lat":48.10277724583074},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13e4","objectid":318,"id_voie":8912,"nom_voie":"Rue Champion de Cic\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b042 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.6631996845495,48.12639344737883],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6631996845495003,"lat":48.12639344737883},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13eb","objectid":348,"id_voie":8570,"nom_voie":"All\u00e9e Georges de La Tour","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670360981353463,48.11825523577608],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.670360981353463,"lat":48.11825523577608},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13ed","objectid":340,"id_voie":8627,"nom_voie":"Rue Jean Gu\u00e9henno","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b060"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663318516240173,48.12649622428239],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6633185162401727,"lat":48.12649622428239},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13ee","objectid":349,"id_voie":8570,"nom_voie":"All\u00e9e Georges de La Tour","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651461570510589,48.132526321759855],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6514615705105888,"lat":48.132526321759855},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13f7","objectid":288,"id_voie":9558,"nom_voie":"Avenue des Gayeulles","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":30,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2001-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.704012091358919,48.12229627905927],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7040120913589187,"lat":48.12229627905927},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13f9","objectid":361,"id_voie":9480,"nom_voie":"Square d'Alsace","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.708636992817089,48.12323034286398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7086369928170886,"lat":48.12323034286398},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13fb","objectid":363,"id_voie":9478,"nom_voie":"Avenue Sir Winston Churchill","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre n\u00b028 et n\u00b034"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.658697404935337,48.08478890504294],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6586974049353367,"lat":48.08478890504294},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_140a","objectid":389,"id_voie":9544,"nom_voie":"Boulevard de Bulgarie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.647007477540863,48.088924479002195],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6470074775408625,"lat":48.088924479002195},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_140b","objectid":390,"id_voie":10264,"nom_voie":"Parc des Hautes-Ourmes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.650520921618232,48.090531202850414],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6505209216182317,"lat":48.090531202850414},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_140c","objectid":391,"id_voie":8561,"nom_voie":"Avenue de Pologne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654460128495218,48.08793570760272],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6544601284952176,"lat":48.08793570760272},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1416","objectid":402,"id_voie":10239,"nom_voie":"Place de Zagreb  (voie sans tron\u00e7on)","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- panneau bleu"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672219219020043,48.08771887954873],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6722192190200427,"lat":48.08771887954873},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1418","objectid":404,"id_voie":9244,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2tillon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0218 - Ral NC"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705132701744807,48.123560261053264],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7051327017448068,"lat":48.123560261053264},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1429","objectid":355,"id_voie":9425,"nom_voie":"Rue de Franche Comt\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682656295490518,48.11376834937909],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6826562954905184,"lat":48.11376834937909},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1434","objectid":436,"id_voie":9118,"nom_voie":"Rue Saint-Louis","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679598479549622,48.10448088774329],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6795984795496222,"lat":48.10448088774329},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1442","objectid":458,"id_voie":10229,"nom_voie":"Place du Colombier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2001-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b033 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682924533698947,48.10810229218631],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6829245336989467,"lat":48.10810229218631},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1448","objectid":470,"id_voie":9094,"nom_voie":"Boulevard de la Libert\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b045"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675658714808177,48.105920270270815],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6756587148081774,"lat":48.105920270270815},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1454","objectid":483,"id_voie":10227,"nom_voie":"Esplanade G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683271279327152,48.116939274840625],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6832712793271518,"lat":48.116939274840625},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_145a","objectid":439,"id_voie":8918,"nom_voie":"Rue de Dinan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b046"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67996424229665,48.10822269754831],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6799642422966496,"lat":48.10822269754831},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_145e","objectid":492,"id_voie":9153,"nom_voie":"Place Honor\u00e9 Commeurec","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681619932426803,48.10790615000154],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6816199324268026,"lat":48.10790615000154},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1460","objectid":494,"id_voie":9094,"nom_voie":"Boulevard de la Libert\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b036"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68299754109291,48.10830465821045],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6829975410929097,"lat":48.10830465821045},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1462","objectid":496,"id_voie":9094,"nom_voie":"Boulevard de la Libert\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b050"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680027960202409,48.10939847882661],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.680027960202409,"lat":48.10939847882661},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1468","objectid":504,"id_voie":9066,"nom_voie":"Rue du Pr\u00e9 Bott\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680867676953581,48.113967101247276],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6808676769535806,"lat":48.113967101247276},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_146c","objectid":509,"id_voie":9116,"nom_voie":"Rue de Penho\u00ebt","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b023"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675225157074121,48.10981394558469],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.675225157074121,"lat":48.10981394558469},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1473","objectid":516,"id_voie":9065,"nom_voie":"Quai Emile Zola","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b020"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677914282326493,48.11009498439064],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6779142823264932,"lat":48.11009498439064},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1475","objectid":518,"id_voie":9087,"nom_voie":"Place de la R\u00e9publique","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680180749741139,48.112713748648595],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6801807497411394,"lat":48.112713748648595},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_147f","objectid":528,"id_voie":9052,"nom_voie":"Rue du Champ Jacquet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682064397249041,48.108566962927114],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6820643972490406,"lat":48.108566962927114},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1488","objectid":538,"id_voie":9649,"nom_voie":"Rue Poullain Duparc","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2012-01-11T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b021 et n\u00b032"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667209295419161,48.11234163682215],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6672092954191609,"lat":48.11234163682215},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_148d","objectid":543,"id_voie":8641,"nom_voie":"Rue de Paris","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre n\u00b030 bis et n\u00b032 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682072051527928,48.10504489769624],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6820720515279284,"lat":48.10504489769624},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_148f","objectid":547,"id_voie":10186,"nom_voie":"Square G\u00e9n\u00e9ral Koenig","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680636447994171,48.12436253024015],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6806364479941707,"lat":48.12436253024015},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1496","objectid":554,"id_voie":8481,"nom_voie":"Rue Victor S\u00e9galen","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-03-28T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b029"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.649196384735684,48.09115232770762],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6491963847356843,"lat":48.09115232770762},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_149b","objectid":544,"id_voie":8988,"nom_voie":"Boulevard L\u00e9on Grimault","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-02-16T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b018 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.662716373561017,48.092408601961125],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.662716373561017,"lat":48.092408601961125},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14a3","objectid":566,"id_voie":10158,"nom_voie":"Square Etienne Nicol","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.658182678762252,48.11578583349008],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6581826787622524,"lat":48.11578583349008},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14a6","objectid":569,"id_voie":8499,"nom_voie":"Rue de la Palestine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-08-27T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle Metz - pas de SV,entretien 20\/11\/14"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.643702827030021,48.08764869617],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6437028270300207,"lat":48.08764869617},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14ac","objectid":576,"id_voie":9972,"nom_voie":"Rue Emile Littr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-05-23T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675719184399474,48.08674589108444],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6757191843994743,"lat":48.08674589108444},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14af","objectid":580,"id_voie":9589,"nom_voie":"Rue de Su\u00e8de","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-05-22T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.660268215233768,48.13083692896659],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6602682152337676,"lat":48.13083692896659},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14b0","objectid":581,"id_voie":9252,"nom_voie":"Rue d'Erlangen","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-07-25T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692143694182956,48.105192236759784],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6921436941829562,"lat":48.105192236759784},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14b6","objectid":588,"id_voie":8894,"nom_voie":"Rue Surcouf","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-05-22T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013 bis - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680390939424834,48.10330874439923],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6803909394248338,"lat":48.10330874439923},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14bd","objectid":597,"id_voie":8902,"nom_voie":"Place du 50\u00e8me d'Artillerie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01A - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.637690577110215,48.12647971064971],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6376905771102153,"lat":48.12647971064971},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14be","objectid":598,"id_voie":9569,"nom_voie":"Square Pedro Flor\u00e8s","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b040 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.637707334256566,48.12636497459636],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6377073342565656,"lat":48.12636497459636},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14bf","objectid":599,"id_voie":9569,"nom_voie":"Square Pedro Flor\u00e8s","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b041 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.637964812853288,48.1264052021711],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.637964812853288,"lat":48.1264052021711},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14c0","objectid":600,"id_voie":9569,"nom_voie":"Square Pedro Flor\u00e8s","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b042 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663276073680439,48.10860923511489],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.663276073680439,"lat":48.10860923511489},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14c7","objectid":609,"id_voie":9130,"nom_voie":"Rue Alphonse Gu\u00e9rin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"C.s C.Bougouin n\u00b010 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674302261890078,48.08620804165105],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6743022618900785,"lat":48.08620804165105},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14c8","objectid":612,"id_voie":9866,"nom_voie":"Avenue Henri Fr\u00e9ville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2013-05-02T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0107 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.701786727776949,48.10766509784638],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7017867277769485,"lat":48.10766509784638},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14d9","objectid":636,"id_voie":8913,"nom_voie":"Rue de Lorient","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b029 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.650666435125247,48.08469138824594],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6506664351252471,"lat":48.08469138824594},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14de","objectid":644,"id_voie":8561,"nom_voie":"Avenue de Pologne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b015 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663530759964293,48.10797862004662],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.663530759964293,"lat":48.10797862004662},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14df","objectid":646,"id_voie":9130,"nom_voie":"Rue Alphonse Gu\u00e9rin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"C.s C.Bougouin n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.63741786776869,48.133407459219036],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.63741786776869,"lat":48.133407459219036},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14e9","objectid":659,"id_voie":9968,"nom_voie":"Rue de Jouanet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re 16E - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654330124925162,48.123992176081],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.654330124925162,"lat":48.123992176081},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14f8","objectid":678,"id_voie":10261,"nom_voie":"Parc de Maurepas","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b025 Courteline"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.649835792423756,48.09902137308658],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6498357924237559,"lat":48.09902137308658},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1505","objectid":694,"id_voie":9131,"nom_voie":"Rue Rapatel","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"gymnase Rapatel n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.641285149166863,48.13947535779364],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6412851491668627,"lat":48.13947535779364},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1506","objectid":695,"id_voie":9955,"nom_voie":"Rue Pierre Nougaro","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-02-24T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Cs.R.Launay n\u00b06 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.66513231283051,48.08212349907563],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6651323128305098,"lat":48.08212349907563},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1508","objectid":654,"id_voie":9597,"nom_voie":"Boulevard du Portugal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-10-10T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"stade R.Salengro, n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677058009287804,48.10432329143788],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6770580092878036,"lat":48.10432329143788},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1512","objectid":704,"id_voie":9241,"nom_voie":"Rue de l'Alma","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-03-18T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"esplanade du champs de Mars angle - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680895051078604,48.116584136393065],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6808950510786043,"lat":48.116584136393065},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_151d","objectid":721,"id_voie":9398,"nom_voie":"Rue de Saint-Malo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-06-30T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b015 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693899754810305,48.10963548463841],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6938997548103047,"lat":48.10963548463841},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1527","objectid":744,"id_voie":8939,"nom_voie":"Rue de Lorgeril","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-05-10T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.696618513450182,48.08919147430925],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6966185134501817,"lat":48.08919147430925},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1539","objectid":766,"id_voie":8328,"nom_voie":"Rue du Temple de Blosne","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 3","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b052"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.534165907025,48.133500611818214],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.534165907025,"lat":48.133500611818214},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1549","objectid":794,"id_voie":6892,"nom_voie":"Place de la Mairie","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant la mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.816884433955814,48.12603300278329],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8168844339558143,"lat":48.12603300278329},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1553","objectid":1222,"id_voie":22024,"nom_voie":"Place Saint-Avit","code_insee":35131,"nom_commune":"l'Hermitage","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01-2 et 19"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.708284233464502,48.12113081795694],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7082842334645019,"lat":48.12113081795694},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1556","objectid":365,"id_voie":9643,"nom_voie":"Cours Pr\u00e9sident John Fitzgerald Kennedy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b019"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.608908200340711,48.11758116328112],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6089082003407107,"lat":48.11758116328112},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_156c","objectid":1234,"id_voie":7165,"nom_voie":"Place des Arcades","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"C.C Beausoleil"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68182217381223,48.10937885080141],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6818221738122303,"lat":48.10937885080141},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1571","objectid":797,"id_voie":9096,"nom_voie":"Rue de La Chalotais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-10-02T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face et devant n\u00b019"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.647735584959803,48.18344275245139],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6477355849598034,"lat":48.18344275245139},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_157a","objectid":1681,"id_voie":5871,"nom_voie":"Rue de la C\u00f4te d'Emeraude","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 droite sous l'escalier"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683380193659147,48.09834805472689],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.683380193659147,"lat":48.09834805472689},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_157d","objectid":632,"id_voie":8858,"nom_voie":"Rue Alain Bouchart","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b041 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.642901147290087,48.182265342500514],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6429011472900874,"lat":48.182265342500514},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1584","objectid":1692,"id_voie":5829,"nom_voie":"Avenue d'Armorique","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b028 Point acceuil emploi"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.6351964240198,48.18040622762812],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6351964240198005,"lat":48.18040622762812},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1591","objectid":1721,"id_voie":5908,"nom_voie":"Avenue de la Haye-Renaud","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.745741321417721,48.019257084957594],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7457413214177206,"lat":48.019257084957594},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1592","objectid":1725,"id_voie":1420,"nom_voie":"Rue Gaudrine","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b047"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.639740300304239,48.183016965266745],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6397403003042392,"lat":48.183016965266745},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1598","objectid":1730,"id_voie":5997,"nom_voie":"Place Charles de Gaulle","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":15,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 15","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re la Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.63464296913048,48.181278348719104],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6346429691304796,"lat":48.181278348719104},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_159a","objectid":1724,"id_voie":6003,"nom_voie":"Place Raymond Vinclair","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 13","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"gare SNCF"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67720755634222,48.09934478288728],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6772075563422204,"lat":48.09934478288728},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15a1","objectid":1738,"id_voie":9661,"nom_voie":"Rue Ginguen\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.742891729479108,48.0468397889772],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7428917294791084,"lat":48.0468397889772},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15a6","objectid":1696,"id_voie":1546,"nom_voie":"Contour Antoine de Saint-Exup\u00e9ry","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant restaurant universitaire"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.757641397247138,48.02960826338274],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7576413972471383,"lat":48.02960826338274},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15a7","objectid":1744,"id_voie":1516,"nom_voie":"Place du Vert Buisson","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 19","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.744713460156386,48.02590873473854],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7447134601563856,"lat":48.02590873473854},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15b1","objectid":1708,"id_voie":1337,"nom_voie":"Avenue Alphonse Legault","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 19","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05 bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.760095871675121,48.029144365267726],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.760095871675121,"lat":48.029144365267726},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15b9","objectid":1700,"id_voie":1516,"nom_voie":"Place du Vert Buisson","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 20","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e centre commercial"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671331018701419,48.10412195105359],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6713310187014185,"lat":48.10412195105359},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15c0","objectid":726,"id_voie":9140,"nom_voie":"Boulevard Solf\u00e9rino","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-06-23T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651743045012088,48.01971466930143],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6517430450120885,"lat":48.01971466930143},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15c1","objectid":3361,"id_voie":705,"nom_voie":"Place de l'Eglise","code_insee":35266,"nom_commune":"Saint-Erblon","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 25","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b021"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.819022797564752,48.123298687556336],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8190227975647524,"lat":48.123298687556336},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15cb","objectid":3369,"id_voie":3141,"nom_voie":"Place de la Gare","code_insee":35131,"nom_commune":"l'Hermitage","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Gare"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692276449887898,48.1528447197623],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6922764498878984,"lat":48.1528447197623},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15cf","objectid":3380,"id_voie":6490,"nom_voie":"Rue Paul-\u00c9mile Victor","code_insee":35278,"nom_commune":"Saint-Gr\u00e9goire","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 9","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face Groupe Scolaire"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678128102548554,48.105096656615984],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6781281025485544,"lat":48.105096656615984},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15d9","objectid":3777,"id_voie":10229,"nom_voie":"Place du Colombier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-07-03T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b022"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.853769940045223,48.2728658916184],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.853769940045223,"lat":48.2728658916184},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15e1","objectid":3781,"id_voie":19051,"nom_voie":"Rue du Lavoir","code_insee":35058,"nom_commune":"la Chapelle-Chauss\u00e9e","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 26","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking face n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677594858130391,48.15835219829028],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6775948581303906,"lat":48.15835219829028},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15e3","objectid":3377,"id_voie":6533,"nom_voie":"Boulevard du Champ Daguet","code_insee":35278,"nom_commune":"Saint-Gr\u00e9goire","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 77","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Spadium"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705826654390536,48.04104612884733],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7058266543905356,"lat":48.04104612884733},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15e5","objectid":3789,"id_voie":1877,"nom_voie":"Place Ren\u00e9 Cassin","code_insee":35066,"nom_commune":"Chartres-de-Bretagne","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 31","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.600093750915838,48.12357329307845],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6000937509158382,"lat":48.12357329307845},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15e8","objectid":3790,"id_voie":7271,"nom_voie":"Boulevard des M\u00e9tairies","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b016"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.662814593802523,48.09547034544545],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.662814593802523,"lat":48.09547034544545},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15f3","objectid":3802,"id_voie":8781,"nom_voie":"Boulevard Emile Combes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-10-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Pierre Lebell\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.769572437014402,48.14819904858028],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7695724370144021,"lat":48.14819904858028},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15f4","objectid":3803,"id_voie":4832,"nom_voie":"Boulevard du Duc Jean V","code_insee":35210,"nom_commune":"Pac\u00e9","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 35","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking cimetierre"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.484351629037741,48.1066980031989],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.4843516290377414,"lat":48.1066980031989},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15f7","objectid":4204,"id_voie":7082,"nom_voie":"Rue du Languedoc","code_insee":35039,"nom_commune":"Br\u00e9c\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 38","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Complexe sportif"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.533296512807691,48.13356157395076],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.533296512807691,"lat":48.13356157395076},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15ff","objectid":4603,"id_voie":6870,"nom_voie":"Rue du Fort de la Motte","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"place de la Mairie angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.534413622214737,48.13248075600172],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.534413622214737,"lat":48.13248075600172},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1603","objectid":4611,"id_voie":6845,"nom_voie":"Rue de Calais","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.616275719413866,48.08822637485347],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6162757194138657,"lat":48.08822637485347},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1616","objectid":5018,"id_voie":236,"nom_voie":"Rue du Parc","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11 + SV 46","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.852597891674705,48.175992884233594],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8525978916747052,"lat":48.175992884233594},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_161d","objectid":5023,"id_voie":4395,"nom_voie":"Rue du Parc","code_insee":35081,"nom_commune":"Clayes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 48","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant l'\u00e9glise"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.89123750678482,48.21597008403189],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.89123750678482,"lat":48.21597008403189},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_161f","objectid":5025,"id_voie":19499,"nom_voie":"Place de l'Eglise Saint-Martin","code_insee":35245,"nom_commune":"Romill\u00e9","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 49","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b022"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.830998426075822,48.19201507857529],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8309984260758219,"lat":48.19201507857529},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1623","objectid":5427,"id_voie":5241,"nom_voie":"Rue Principale","code_insee":35216,"nom_commune":"Parthenay-de-Bretagne","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 56","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking de l'\u00e9glise"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.827936904049868,48.191935561339136],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8279369040498676,"lat":48.191935561339136},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1624","objectid":5426,"id_voie":5241,"nom_voie":"Rue Principale","code_insee":35216,"nom_commune":"Parthenay-de-Bretagne","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 50","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.847069140034509,48.073262768879125],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8470691400345087,"lat":48.073262768879125},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1629","objectid":5438,"id_voie":3305,"nom_voie":"Place de la Mairie","code_insee":35196,"nom_commune":"Mordelles","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 60","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant l'hotel de ville"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.794100576876111,48.10068451100649],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7941005768761107,"lat":48.10068451100649},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1630","objectid":5838,"id_voie":3651,"nom_voie":"Place de la Mairie","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face \u00e0 la Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.793597505006255,48.101167762429725],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.793597505006255,"lat":48.101167762429725},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1631","objectid":5840,"id_voie":3621,"nom_voie":"Rue du Docteur Wagner","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face rue de Vezin"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.796094901788269,48.10025377854707],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7960949017882688,"lat":48.10025377854707},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1633","objectid":5843,"id_voie":3608,"nom_voie":"Rue de Cintr\u00e9","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre n\u00b06 et 8"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.796080451192171,48.10138760481733],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7960804511921709,"lat":48.10138760481733},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1634","objectid":5842,"id_voie":3694,"nom_voie":"Avenue des Sports","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.797053972156732,48.102075252677],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7970539721567325,"lat":48.102075252677},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1636","objectid":5846,"id_voie":3640,"nom_voie":"Rue de l'Hermitage","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.869659470823734,48.10471646549057],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8696594708237337,"lat":48.10471646549057},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1648","objectid":6641,"id_voie":3054,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35080,"nom_commune":"Cintr\u00e9","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 69","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05 devant et derri\u00e8re la salle omnisport + terrain synth\u00e9tique"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.757144399507787,48.11438255176378],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.757144399507787,"lat":48.11438255176378},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_164b","objectid":6650,"id_voie":5583,"nom_voie":"Rue du Stade","code_insee":35353,"nom_commune":"Vezin-le-Coquet","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 72","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"salle de sport"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.754096164048204,48.119157997324805],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7540961640482038,"lat":48.119157997324805},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_164c","objectid":6651,"id_voie":5578,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35353,"nom_commune":"Vezin-le-Coquet","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 73","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b022"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.754803212656965,48.11909958046265],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.754803212656965,"lat":48.11909958046265},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_164d","objectid":6652,"id_voie":5578,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35353,"nom_commune":"Vezin-le-Coquet","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 73","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue du Muguet angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.756278521315098,48.118303825731516],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.756278521315098,"lat":48.118303825731516},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_164e","objectid":1223,"id_voie":5522,"nom_voie":"Contour de l'Eglise","code_insee":35353,"nom_commune":"Vezin-le-Coquet","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 73","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.662055926064477,48.08538345880311],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6620559260644772,"lat":48.08538345880311},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1653","objectid":6647,"id_voie":9682,"nom_voie":"All\u00e9e du Gacet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-11-30T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"carrefour all\u00e9e de Gen\u00e8ve \/ all\u00e9e du Tage"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.775780619160672,48.15256444762355],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7757806191606718,"lat":48.15256444762355},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1658","objectid":7056,"id_voie":4944,"nom_voie":"Mail du Champ Ragel","code_insee":35210,"nom_commune":"Pac\u00e9","nombre_support":40,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 76","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Gs Haut Chemin"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.824943152981664,48.15581448143858],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8249431529816644,"lat":48.15581448143858},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_165d","objectid":6238,"id_voie":5346,"nom_voie":"Rue des Sports","code_insee":35275,"nom_commune":"Saint-Gilles","nombre_support":15,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 64","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant entr\u00e9e salle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68245351866486,48.153223962292934],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.68245351866486,"lat":48.153223962292934},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1662","objectid":7454,"id_voie":6410,"nom_voie":"Rue de l'\u00c9glise","code_insee":35278,"nom_commune":"Saint-Gr\u00e9goire","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 74","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"place Gilles Grallan face n\u00b015"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67982525678496,48.15040913762178],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6798252567849596,"lat":48.15040913762178},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1664","objectid":7457,"id_voie":6408,"nom_voie":"Rue de la Duchesse Anne","code_insee":35278,"nom_commune":"Saint-Gr\u00e9goire","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 77","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.75500750058045,48.0295187185502],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7550075005804502,"lat":48.0295187185502},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1667","objectid":1703,"id_voie":1366,"nom_voie":"Avenue de C\u00e9zembre","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV22","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b05 entr\u00e9 salle des sports"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.732473771465703,48.17700382607703],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.732473771465703,"lat":48.17700382607703},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_166b","objectid":7861,"id_voie":4209,"nom_voie":"Rue des Carlets","code_insee":35059,"nom_commune":"la Chapelle-des-Fougeretz","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 80","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.715772567807951,48.15574991348481],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7157725678079512,"lat":48.15574991348481},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_166d","objectid":7871,"id_voie":4724,"nom_voie":"Place Jane Beusnel","code_insee":35189,"nom_commune":"Montgermont","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b026"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.604896090661134,48.118437738526424],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6048960906611336,"lat":48.118437738526424},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1677","objectid":7875,"id_voie":7176,"nom_voie":"Mail de Bourgchevreuil","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06B"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.610182199433507,48.10848269895105],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6101821994335073,"lat":48.10848269895105},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_167d","objectid":2958,"id_voie":7178,"nom_voie":"Rue de Bray","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 33","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"C.C Monniais"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.54734234054006,48.04174339786986],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5473423405400597,"lat":48.04174339786986},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_167e","objectid":7879,"id_voie":552,"nom_voie":"Place de l'Eglise","code_insee":35204,"nom_commune":"Nouvoitou","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 82","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b021"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.545098246909042,48.041061673847885],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5450982469090422,"lat":48.041061673847885},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1681","objectid":7883,"id_voie":4177,"nom_voie":"Place Menault","code_insee":35204,"nom_commune":"Nouvoitou","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 82","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.595301851061499,48.04612374088295],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5953018510614994,"lat":48.04612374088295},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1688","objectid":3392,"id_voie":878,"nom_voie":"Rue La\u00ebnnec","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 85","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03 \"Dojo\""}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.601550073975174,48.044562379223066],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6015500739751736,"lat":48.044562379223066},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_168a","objectid":3385,"id_voie":829,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2teaubriant","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 87","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Mairie n\u00b022"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68947994977083,48.11813614588177],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6894799497708297,"lat":48.11813614588177},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_168e","objectid":7894,"id_voie":10138,"nom_voie":"Boulevard de Verdun","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-01-22T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b045"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.712654009016455,47.97900456133433],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7126540090164546,"lat":47.97900456133433},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1696","objectid":8296,"id_voie":8167,"nom_voie":"Rue du Point du Jour","code_insee":35139,"nom_commune":"Laill\u00e9","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 89","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b043 \"Supermach\u00e9\""}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.719532873300943,47.978024379812965],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.719532873300943,"lat":47.978024379812965},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1697","objectid":8300,"id_voie":8137,"nom_voie":"Place Andr\u00e9e R\u00e9cipon","code_insee":35139,"nom_commune":"Laill\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 92","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b030bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686330180794487,48.11645052643393],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6863301807944875,"lat":48.11645052643393},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16a6","objectid":8321,"id_voie":9330,"nom_voie":"Boulevard de Ch\u00e9zy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-04-08T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b026"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659777247256614,48.09178928743424],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6597772472566141,"lat":48.09178928743424},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16a9","objectid":8324,"id_voie":8560,"nom_voie":"Rue Andr\u00e9 Gide","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-03-28T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692966644175347,48.11098170509067],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6929666441753473,"lat":48.11098170509067},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16b3","objectid":85,"id_voie":9318,"nom_voie":"Rue Papu","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-11-09T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Vaneau angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.71031311802916,48.110236993250375],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7103131180291598,"lat":48.110236993250375},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16b5","objectid":8337,"id_voie":9339,"nom_voie":"Rue Max Jacob","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-02-11T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b026"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.71562636547282,48.107275083737306],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7156263654728197,"lat":48.107275083737306},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16b9","objectid":106,"id_voie":9995,"nom_voie":"Quai Eric Tabarly","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":112,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"V\u00e9lopa stade Rennais - + M3"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.709351714486645,48.10770789871277],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7093517144866452,"lat":48.10770789871277},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16ba","objectid":603,"id_voie":9995,"nom_voie":"Quai Eric Tabarly","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":42,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Moulin du Comte angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.709969555545156,48.10861882518984],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7099695555451564,"lat":48.10861882518984},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16bb","objectid":1657,"id_voie":9358,"nom_voie":"Rue Moulin du Comte","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"au n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667773884833353,48.116256641742886],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6677738848333528,"lat":48.116256641742886},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16bd","objectid":8323,"id_voie":8640,"nom_voie":"Boulevard de S\u00e9vign\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2019-05-22T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b050"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.648060408300812,48.109717815265036],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6480604083008117,"lat":48.109717815265036},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16d4","objectid":8332,"id_voie":21530,"nom_voie":"Rue Raymonde Foreville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-05-02T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.77306124779762,48.148884688366024],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.77306124779762,"lat":48.148884688366024},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16da","objectid":7055,"id_voie":4828,"nom_voie":"Rue Chateaubriand","code_insee":35210,"nom_commune":"Pac\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2018-10-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face \u00e0 la place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677176192685942,48.111056381403635],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6771761926859423,"lat":48.111056381403635},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16de","objectid":8764,"id_voie":9083,"nom_voie":"Contour Saint-Germain","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue du Vau Saint-Germain angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.70652327418882,48.099000731835964],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7065232741888203,"lat":48.099000731835964},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16e8","objectid":8776,"id_voie":9837,"nom_voie":"Rue Ferdinand de Lesseps","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-06-05T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b070"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.661904278979893,48.09338712598378],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6619042789798928,"lat":48.09338712598378},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16ea","objectid":268,"id_voie":8855,"nom_voie":"Rue Adolphe Leray","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-09-15T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b0115"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67061849716102,48.11755994401447],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6706184971610198,"lat":48.11755994401447},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16f2","objectid":782,"id_voie":8477,"nom_voie":"Avenue Doyen Roger Houin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Jean Mac\u00e9 angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668775523783874,48.10538719707969],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6687755237838744,"lat":48.10538719707969},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16f4","objectid":8789,"id_voie":9198,"nom_voie":"Avenue des Fran\u00e7ais Libres","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-11-28T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684725133526848,48.10840821992254],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6847251335268483,"lat":48.10840821992254},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16f8","objectid":144,"id_voie":8877,"nom_voie":"Rue de la Sant\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.7453365862986,48.02482718544609],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7453365862985997,"lat":48.02482718544609},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16fc","objectid":4612,"id_voie":1465,"nom_voie":"Place Marcel Pagnol","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 42","date_creation":"2018-08-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012 avenue Alphonse Legault angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682016330735679,48.10849429571366],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.682016330735679,"lat":48.10849429571366},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16fe","objectid":8795,"id_voie":9155,"nom_voie":"Rue Lanjuinais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-10-29T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.691752785844505,48.119277067138924],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6917527858445054,"lat":48.119277067138924},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1705","objectid":10397,"id_voie":21543,"nom_voie":"Passerelle de Pontchaillou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":24,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 32","date_creation":"2018-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face aux Urgences"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.69263272515748,48.119086672913],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6926327251574798,"lat":48.119086672913},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1707","objectid":10400,"id_voie":23975,"nom_voie":"Inconnu Voie non d\u00e9nomm\u00e9e","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2018-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Urgences porte A"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698437019388135,48.10157982771734],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6984370193881348,"lat":48.10157982771734},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_171f","objectid":10812,"id_voie":10057,"nom_voie":"Rue Roger-Henri Guerrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01F"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675972466847508,48.10684585263155],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6759724668475076,"lat":48.10684585263155},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1724","objectid":742,"id_voie":18529,"nom_voie":"Place Paul Ricoeur","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.856978181243571,48.27197073782193],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8569781812435708,"lat":48.27197073782193},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1725","objectid":10814,"id_voie":19048,"nom_voie":"Rue de Montmuran","code_insee":35058,"nom_commune":"la Chapelle-Chauss\u00e9e","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 50","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b033"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.703806288977128,48.09785837119752],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7038062889771277,"lat":48.09785837119752},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_172b","objectid":10820,"id_voie":10111,"nom_voie":"Rue de la Guibourg\u00e8re","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"chapiteau n\u00b019"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.607997412562017,48.117687976794386],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.607997412562017,"lat":48.117687976794386},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1736","objectid":10830,"id_voie":7165,"nom_voie":"Place des Arcades","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b022"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.665809354930698,48.10879808561446],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6658093549306985,"lat":48.10879808561446},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1737","objectid":1,"id_voie":9126,"nom_voie":"Boulevard Ren\u00e9 La\u00ebnnec","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-05-05T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre n\u00b014 et 16 (pont)"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.603652653992718,48.12022620144107],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6036526539927183,"lat":48.12022620144107},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1739","objectid":10833,"id_voie":7188,"nom_voie":"Place de la Chalotais","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Mairie annexe n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.628231957000073,48.1139778372904],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6282319570000727,"lat":48.1139778372904},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1745","objectid":10843,"id_voie":7308,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b073B"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.59870160418771,48.11805417100397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5987016041877096,"lat":48.11805417100397},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1747","objectid":10841,"id_voie":7338,"nom_voie":"Rue du Bac","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"le Carr\u00e9 S\u00e9vign\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.537036538395544,48.13254968973043],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5370365383955436,"lat":48.13254968973043},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_174c","objectid":10848,"id_voie":6897,"nom_voie":"Rue des Menuisiers","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.64610035893736,48.123976224169915],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6461003589373604,"lat":48.123976224169915},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_174f","objectid":304,"id_voie":9829,"nom_voie":"Square la Grande Charbonni\u00e8re","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rond point"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68701232042192,48.120988032055614],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6870123204219198,"lat":48.120988032055614},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1755","objectid":11255,"id_voie":10138,"nom_voie":"Boulevard de Verdun","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-11-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Perrin de la Touche angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686305843699472,48.11796083189071],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6863058436994722,"lat":48.11796083189071},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1758","objectid":11257,"id_voie":9304,"nom_voie":"Avenue du 41\u00e8me R\u00e9giment d'Infanterie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-01-16T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.687926693682412,48.109996602584935],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6879266936824118,"lat":48.109996602584935},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_175a","objectid":749,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-04-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b020"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677548573751451,48.11180165615827],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6775485737514513,"lat":48.11180165615827},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1761","objectid":641,"id_voie":9041,"nom_voie":"Place du Parlement de Bretagne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-08-28T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.690155207928829,48.092321565873945],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.690155207928829,"lat":48.092321565873945},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1764","objectid":11668,"id_voie":8821,"nom_voie":"Rue Victor Rault","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2020-01-14T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683931391363786,48.119316020077505],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6839313913637863,"lat":48.119316020077505},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_176f","objectid":785,"id_voie":9330,"nom_voie":"Boulevard de Ch\u00e9zy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":15,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b040 bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684798511052408,48.10597334846664],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.684798511052408,"lat":48.10597334846664},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1772","objectid":325,"id_voie":8871,"nom_voie":"Boulevard de La Tour d'Auvergne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b022"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667030593970403,48.106161663391376],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6670305939704029,"lat":48.106161663391376},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1773","objectid":224,"id_voie":10052,"nom_voie":"Rue Saint-H\u00e9lier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b071"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.687407893305852,48.11608581094181],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6874078933058516,"lat":48.11608581094181},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1774","objectid":8778,"id_voie":9645,"nom_voie":"Boulevard Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-10-11T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b045"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.648612360507132,48.109503903435524],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6486123605071323,"lat":48.109503903435524},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1782","objectid":11686,"id_voie":18531,"nom_voie":"Rue Jules Andrade","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b050"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.589193369871015,48.12474406724651],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5891933698710152,"lat":48.12474406724651},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1786","objectid":11692,"id_voie":7216,"nom_voie":"Boulevard de D\u00e9zerseul","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking du stade de Dezerseul"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679084419358007,48.107773619700616],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6790844193580066,"lat":48.107773619700616},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_178a","objectid":11697,"id_voie":9090,"nom_voie":"Rue Jules Simon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2020-02-28T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b023"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.580503435160451,48.218321959556285],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5805034351604512,"lat":48.218321959556285},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_178d","objectid":11707,"id_voie":6692,"nom_voie":"Rue de la Grange","code_insee":35315,"nom_commune":"Saint-Sulpice-la-For\u00eat","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.846729198870862,48.07367388174175],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8467291988708618,"lat":48.07367388174175},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1793","objectid":3370,"id_voie":3306,"nom_voie":"Avenue du Mar\u00e9chal Leclerc","code_insee":35196,"nom_commune":"Mordelles","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 59","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b031"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.842214464339717,48.07574929069507],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8422144643397171,"lat":48.07574929069507},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1794","objectid":3371,"id_voie":3306,"nom_voie":"Avenue du Mar\u00e9chal Leclerc","code_insee":35196,"nom_commune":"Mordelles","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 59","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue des Lilas angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683135073341059,48.123210760920955],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.683135073341059,"lat":48.123210760920955},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_179a","objectid":11687,"id_voie":9285,"nom_voie":"Rue Robiquet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-02-03T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677118875441695,48.090480878965025],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.677118875441695,"lat":48.090480878965025},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_179e","objectid":1662,"id_voie":9796,"nom_voie":"Square des Hautes Chalais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b037"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.746346168234854,48.046284066425756],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.746346168234854,"lat":48.046284066425756},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17a0","objectid":1742,"id_voie":1544,"nom_voie":"Rue Blaise Pascal","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":16,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 18","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"ENS Rennes"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.732957983308147,48.17617826322819],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7329579833081472,"lat":48.17617826322819},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17a9","objectid":7858,"id_voie":4241,"nom_voie":"Rue des Longrais","code_insee":35059,"nom_commune":"la Chapelle-des-Fougeretz","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 79","date_creation":"2014-07-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"face n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.60726318310753,48.11362664436851],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6072631831075301,"lat":48.11362664436851},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17aa","objectid":7888,"id_voie":7482,"nom_voie":"Rue de la Fontaine","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 83","date_creation":"2011-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"Biocoop"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.653595700258693,48.08422906961309],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6535957002586925,"lat":48.08422906961309},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17af","objectid":10829,"id_voie":9544,"nom_voie":"Boulevard de Bulgarie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":16,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"Hopital Sud n\u00b016"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680878541885079,48.08244152480812],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.680878541885079,"lat":48.08244152480812},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17b3","objectid":11249,"id_voie":9594,"nom_voie":"Rue du Bosphore","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"droite du Bowling entr\u00e9e n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680624799253776,48.084009121430476],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6806247992537755,"lat":48.084009121430476},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17b7","objectid":8754,"id_voie":10028,"nom_voie":"Rue des Loriettes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"entr\u00e9e centre Alma"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.603403841969171,48.11749908062892],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6034038419691714,"lat":48.11749908062892},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17bb","objectid":7877,"id_voie":7249,"nom_voie":"Rue de l'H\u00f4tel de Ville","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Commune","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.604781615385274,48.1170216792323],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6047816153852739,"lat":48.1170216792323},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17c2","objectid":11701,"id_voie":7222,"nom_voie":"Place de l'Eglise","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0 6 devant l'\u00e9glise"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668847929609,48.108082602685165],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.668847929609,"lat":48.108082602685165},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17c5","objectid":11721,"id_voie":9072,"nom_voie":"Rue de L\u00e9on","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-08-13T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b036 entr\u00e9e P\u00f4le Emploi"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673878094807406,48.11039095695272],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.673878094807406,"lat":48.11039095695272},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17c6","objectid":204,"id_voie":9049,"nom_voie":"Place Pasteur","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663037422597481,48.097861658086636],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6630374225974809,"lat":48.097861658086636},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17cf","objectid":11725,"id_voie":8684,"nom_voie":"Rue Dom Morice","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-10-09T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680979112387734,48.100696299077384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6809791123877338,"lat":48.100696299077384},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17d0","objectid":11726,"id_voie":8841,"nom_voie":"Rue Hector Berlioz","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-10-20T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675705624272189,48.10669249145928],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6757056242721886,"lat":48.10669249145928},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17e2","objectid":92,"id_voie":18529,"nom_voie":"Place Paul Ricoeur","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"droite du n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.6901660809627,48.09814320178316],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6901660809627,"lat":48.09814320178316},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17e8","objectid":11738,"id_voie":9660,"nom_voie":"Rue Maxime Chauveau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"all\u00e9e Fr\u00e9d\u00e9ric Chopin angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.687278327594498,48.11013260228125],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6872783275944978,"lat":48.11013260228125},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17fe","objectid":1655,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.690911488355036,48.09313283999368],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6909114883550358,"lat":48.09313283999368},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1803","objectid":11261,"id_voie":8865,"nom_voie":"Rue de Nantes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2020-01-31T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0277"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.694967899973183,48.10729192392916],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6949678999731825,"lat":48.10729192392916},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1807","objectid":11774,"id_voie":8926,"nom_voie":"Rue Jean Guy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 32","date_creation":null,"gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.650383780489843,48.103838783458045],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6503837804898431,"lat":48.103838783458045},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1808","objectid":11775,"id_voie":8580,"nom_voie":"Avenue Monseigneur Mou\u00e9zy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-12-20T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b072"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.60375870671243,48.11759536078138],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6037587067124304,"lat":48.11759536078138},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_180b","objectid":8773,"id_voie":21768,"nom_voie":"Place du March\u00e9","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue de l'H\u00f4tel de Ville angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.649778706821655,48.102304994356714],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6497787068216547,"lat":48.102304994356714},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1815","objectid":11790,"id_voie":8664,"nom_voie":"Rue Madame du Campfranc","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-03-19T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b032"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.738612175950426,48.02333162347829],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7386121759504263,"lat":48.02333162347829},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1817","objectid":11792,"id_voie":1421,"nom_voie":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-04-02T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b035"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681870357826196,48.10580461713835],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6818703578261958,"lat":48.10580461713835},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_181a","objectid":464,"id_voie":9725,"nom_voie":"Rue du Puits Mauger","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.700289110181504,48.10080012155051],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7002891101815039,"lat":48.10080012155051},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_181c","objectid":11796,"id_voie":21536,"nom_voie":"All\u00e9e Marthe Niel","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre n\u00b02 et 8"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.610749861626893,48.10831283052695],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6107498616268932,"lat":48.10831283052695},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1820","objectid":11802,"id_voie":7178,"nom_voie":"Rue de Bray","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-07-05T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b048"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698412394229077,48.12933543279007],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6984123942290774,"lat":48.12933543279007},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12de","objectid":574,"id_voie":9797,"nom_voie":"Place Eug\u00e8ne Aulnette","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Non renseign\u00e9","commentaire":"entre le n\u00b012 et n\u00b013 - priv\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680316458931889,48.120583697651924],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.680316458931889,"lat":48.120583697651924},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12f8","objectid":33,"id_voie":9859,"nom_voie":"Rue Fran\u00e7ois M\u00e9nez","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.63603093178114,48.128171181265486],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.63603093178114,"lat":48.128171181265486},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_12fc","objectid":40,"id_voie":8969,"nom_voie":"Rue Doyens Albert et Pierre Bouzat","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b064"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68156171016552,48.103448363206915],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6815617101655205,"lat":48.103448363206915},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1301","objectid":47,"id_voie":8884,"nom_voie":"All\u00e9e Marcel Viaud","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2015-05-22T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675163128852798,48.10734785773787],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6751631288527982,"lat":48.10734785773787},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1307","objectid":52,"id_voie":9094,"nom_voie":"Boulevard de la Libert\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face cit\u00e9 administrative"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.665067732528187,48.12686184166533],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6650677325281866,"lat":48.12686184166533},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_130c","objectid":45,"id_voie":8995,"nom_voie":"Avenue G\u00e9n\u00e9ral George S. Patton","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-04-21T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0204"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.689375219160596,48.10967267281799],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6893752191605962,"lat":48.10967267281799},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1316","objectid":57,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b038 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.689777117474148,48.10973138408606],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6897771174741483,"lat":48.10973138408606},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1318","objectid":61,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-07-15T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b040 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.704995603622928,48.09368114932384],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7049956036229281,"lat":48.09368114932384},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_131b","objectid":65,"id_voie":8403,"nom_voie":"Avenue Germaine Tillion","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666676366552187,48.03955919912901],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6666763665521869,"lat":48.03955919912901},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_131d","objectid":67,"id_voie":2114,"nom_voie":"Avenue de R\u00e9mondel","code_insee":35206,"nom_commune":"Noyal-Ch\u00e2tillon-sur-Seiche","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.693016966390449,48.11394098751642],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.693016966390449,"lat":48.11394098751642},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1321","objectid":72,"id_voie":10138,"nom_voie":"Boulevard de Verdun","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-07-19T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre n\u00b012 et 14 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678419945001519,48.09183466791229],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6784199450015191,"lat":48.09183466791229},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1323","objectid":74,"id_voie":9865,"nom_voie":"Boulevard de l'Yser","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2013-03-12T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b015 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713051264703545,48.082119640669845],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7130512647035452,"lat":48.082119640669845},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1327","objectid":78,"id_voie":8273,"nom_voie":"All\u00e9e de la Morinais","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"all\u00e9e C.Debussy angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.715211099830012,48.06740796452249],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.715211099830012,"lat":48.06740796452249},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1329","objectid":80,"id_voie":8391,"nom_voie":"Boulevard Eug\u00e8ne Pottier","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675360875040461,48.097404383043674],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6753608750404614,"lat":48.097404383043674},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1337","objectid":102,"id_voie":8776,"nom_voie":"Boulevard Jacques Cartier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0143 - rajout de 2"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.695539914411222,48.09736870284319],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6955399144112218,"lat":48.09736870284319},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1343","objectid":119,"id_voie":10117,"nom_voie":"Rue Eug\u00e8ne Freyssinet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.664491481223831,48.10887284475002],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6644914812238305,"lat":48.10887284475002},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1347","objectid":120,"id_voie":9130,"nom_voie":"Rue Alphonse Gu\u00e9rin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2016-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.695167228663914,48.0980823127191],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6951672286639143,"lat":48.0980823127191},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_134a","objectid":118,"id_voie":9728,"nom_voie":"Rue des Munitionnettes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":14,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"droite du n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675208007396842,48.09824187307891],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6752080073968423,"lat":48.09824187307891},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_134c","objectid":126,"id_voie":9241,"nom_voie":"Rue de l'Alma","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b098 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682126787960983,48.10467337846534],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6821267879609831,"lat":48.10467337846534},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1351","objectid":133,"id_voie":10185,"nom_voie":"Place des Colombes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2017-02-08T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683795067021057,48.08898506870685],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6837950670210573,"lat":48.08898506870685},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1357","objectid":142,"id_voie":10163,"nom_voie":"Square du Luxembourg","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2013-03-18T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666275924848853,48.113390481281506],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.666275924848853,"lat":48.113390481281506},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_135b","objectid":147,"id_voie":10072,"nom_voie":"Square Lucien Rose","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2013-04-22T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686729890007868,48.11471198644808],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.686729890007868,"lat":48.11471198644808},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_135f","objectid":153,"id_voie":8952,"nom_voie":"Rue de la Quintaine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1994-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677532493240051,48.10862822269088],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6775324932400506,"lat":48.10862822269088},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1360","objectid":155,"id_voie":9091,"nom_voie":"Rue Vasselot","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b026 et 27 - face \u00e0 face"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698538163138599,48.10089799304111],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.698538163138599,"lat":48.10089799304111},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1369","objectid":166,"id_voie":10057,"nom_voie":"Rue Roger-Henri Guerrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.641245613207695,48.08701746115449],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6412456132076947,"lat":48.08701746115449},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_136f","objectid":176,"id_voie":9886,"nom_voie":"Rue Michel G\u00e9rard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b030 C.S Andr\u00e9-Fresnais"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.641744889384432,48.08680848084111],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6417448893844324,"lat":48.08680848084111},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1370","objectid":177,"id_voie":9886,"nom_voie":"Rue Michel G\u00e9rard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b030 CS Andr\u00e9-Fresnais"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674115776178536,48.13199311393927],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6741157761785361,"lat":48.13199311393927},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1372","objectid":179,"id_voie":9461,"nom_voie":"Rue du Scorff","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07 cr\u00e8che - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.637873708778396,48.13360583645285],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6378737087783957,"lat":48.13360583645285},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_137e","objectid":194,"id_voie":9968,"nom_voie":"Rue de Jouanet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re 16A - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.697179253283867,48.103404686256646],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6971792532838668,"lat":48.103404686256646},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_137f","objectid":130,"id_voie":8893,"nom_voie":"Rue Alexandre Duval","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2017-04-03T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b059"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682083523516331,48.081360143624174],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6820835235163307,"lat":48.081360143624174},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1381","objectid":171,"id_voie":8870,"nom_voie":"Avenue du Canada","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-10-20T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b052 LE DUFF"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659765707209029,48.10810157163683],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6597657072090286,"lat":48.10810157163683},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_138e","objectid":215,"id_voie":9969,"nom_voie":"All\u00e9e Georges Palante","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04 - 1chang\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.66743394466639,48.10995323732303],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6674339446663904,"lat":48.10995323732303},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_138f","objectid":216,"id_voie":9716,"nom_voie":"Passage de la Chapelle Boby","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b036 S.Maginot"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67253207545765,48.10769307763713],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6725320754576496,"lat":48.10769307763713},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1393","objectid":220,"id_voie":10052,"nom_voie":"Rue Saint-H\u00e9lier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670490419530466,48.107044198398185],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6704904195304664,"lat":48.107044198398185},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1398","objectid":231,"id_voie":10052,"nom_voie":"Rue Saint-H\u00e9lier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b025 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.658108049490681,48.107428924452044],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6581080494906812,"lat":48.107428924452044},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_139a","objectid":234,"id_voie":8622,"nom_voie":"Rue Philippe Nordmann","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.655970058156079,48.098158550760765],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6559700581560792,"lat":48.098158550760765},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_139d","objectid":241,"id_voie":9709,"nom_voie":"Rue de Vern","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b078 angle Roosevelt"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.649141760886582,48.10370412252223],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6491417608865817,"lat":48.10370412252223},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_139f","objectid":243,"id_voie":10151,"nom_voie":"Place du Souvenir Fran\u00e7ais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.653497615466117,48.0917498746626],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6534976154661172,"lat":48.0917498746626},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13a7","objectid":253,"id_voie":8983,"nom_voie":"Rue Monsieur Vincent","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b014 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.641020943397551,48.091313888540896],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6410209433975507,"lat":48.091313888540896},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13a9","objectid":255,"id_voie":9740,"nom_voie":"Place du Ronceray","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667532041126324,48.09499339617933],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6675320411263241,"lat":48.09499339617933},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13af","objectid":263,"id_voie":10188,"nom_voie":"Place Hyacinthe Perrin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668849643365873,48.09196974446354],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.668849643365873,"lat":48.09196974446354},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13b1","objectid":271,"id_voie":8787,"nom_voie":"Rue Ren\u00e9 Brice","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b036 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.641784079771815,48.097327644236564],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6417840797718153,"lat":48.097327644236564},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13b5","objectid":249,"id_voie":9167,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2teaugiron","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0167"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686089189628986,48.12265501370245],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6860891896289858,"lat":48.12265501370245},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13b9","objectid":277,"id_voie":9332,"nom_voie":"Rue de Co\u00ebtlogon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2003-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.66266449518017,48.12680658453012],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6626644951801703,"lat":48.12680658453012},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13be","objectid":284,"id_voie":8765,"nom_voie":"Rue de la Marbaudais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b032"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659199992697075,48.12648575930044],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6591999926970746,"lat":48.12648575930044},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13c2","objectid":286,"id_voie":8960,"nom_voie":"Rue de Louvain","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663063682053836,48.12868439556189],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6630636820538363,"lat":48.12868439556189},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13c5","objectid":291,"id_voie":9251,"nom_voie":"Square Armand de la Rou\u00ebrie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65590071586659,48.13243019815455],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6559007158665897,"lat":48.13243019815455},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13c8","objectid":295,"id_voie":9691,"nom_voie":"Rue des Longs Pr\u00e9s","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1994-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03 - Ral NC"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654684511030207,48.121423849203296],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6546845110302066,"lat":48.121423849203296},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13ce","objectid":307,"id_voie":10261,"nom_voie":"Parc de Maurepas","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e Painlev\u00e9\/Poincar\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707657663568601,48.1002335342998],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7076576635686007,"lat":48.1002335342998},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13d2","objectid":314,"id_voie":9409,"nom_voie":"Rue Jules Lallemand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b047"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.709527628287766,48.099760429938705],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7095276282877663,"lat":48.099760429938705},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13d3","objectid":315,"id_voie":9409,"nom_voie":"Rue Jules Lallemand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Cs A.R\u00e9cipon n\u00b054"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684882276268911,48.10538169705278],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6848822762689113,"lat":48.10538169705278},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13d6","objectid":324,"id_voie":8852,"nom_voie":"Rue Pierre Ab\u00e9lard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1994-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle Tour d' Auvergne - entretien"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675352289520998,48.112499541059016],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6753522895209982,"lat":48.112499541059016},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13d8","objectid":327,"id_voie":9032,"nom_voie":"Contour de la Motte","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-15T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.695905802124752,48.108529254481866],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6959058021247517,"lat":48.108529254481866},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13da","objectid":330,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-03-18T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0100"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.703846635381515,48.10297465067363],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.703846635381515,"lat":48.10297465067363},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13db","objectid":331,"id_voie":9364,"nom_voie":"Rue de Gu\u00e9briant","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b027"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.652104653196384,48.08649221226593],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6521046531963839,"lat":48.08649221226593},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13dd","objectid":334,"id_voie":9578,"nom_voie":"Rue de la Volga","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-08-30T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.691444730692108,48.11600476158023],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6914447306921077,"lat":48.11600476158023},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13e2","objectid":339,"id_voie":10138,"nom_voie":"Boulevard de Verdun","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b039bis angle C.Charcot - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705123545429021,48.09880208359292],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7051235454290206,"lat":48.09880208359292},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13e5","objectid":316,"id_voie":9412,"nom_voie":"Boulevard de la Gu\u00e9rinais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2015-08-13T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675181115631811,48.10615122235102],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6751811156318108,"lat":48.10615122235102},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13e7","objectid":342,"id_voie":10031,"nom_voie":"Rue Yvonne Jean-Haffen","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":20,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"toute la rue - utilisation en barri\u00e8res"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666461282643644,48.113182516066445],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.666461282643644,"lat":48.113182516066445},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13e8","objectid":343,"id_voie":10072,"nom_voie":"Square Lucien Rose","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.644027605055306,48.0906852004216],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6440276050553058,"lat":48.0906852004216},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13ea","objectid":347,"id_voie":9709,"nom_voie":"Rue de Vern","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-10-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0171 angle H.Gr\u00e9goire"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667979033915287,48.08407906965036],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6679790339152873,"lat":48.08407906965036},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13f1","objectid":352,"id_voie":9597,"nom_voie":"Boulevard du Portugal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derriere n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.704420555580188,48.12101711463321],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7044205555801877,"lat":48.12101711463321},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_13f5","objectid":358,"id_voie":9750,"nom_voie":"Place Recteur Henri Le Moal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.643118588109087,48.08730618318781],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6431185881090868,"lat":48.08730618318781},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1409","objectid":388,"id_voie":9972,"nom_voie":"Rue Emile Littr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e parc relais"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.659705550764097,48.088449545800074],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6597055507640972,"lat":48.088449545800074},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1410","objectid":395,"id_voie":10192,"nom_voie":"Boulevard de Yougoslavie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":17,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1994-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.653980300379305,48.09046674760878],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6539803003793045,"lat":48.09046674760878},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1414","objectid":399,"id_voie":8989,"nom_voie":"Cours de Boh\u00eame","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680288497752523,48.088960086805415],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6802884977525228,"lat":48.088960086805415},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1421","objectid":416,"id_voie":8861,"nom_voie":"Boulevard Albert 1er","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b036"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707927150862579,48.119769280911505],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7079271508625793,"lat":48.119769280911505},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1430","objectid":372,"id_voie":9478,"nom_voie":"Avenue Sir Winston Churchill","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.708028497932538,48.119765131827045],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7080284979325375,"lat":48.119765131827045},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1431","objectid":371,"id_voie":9478,"nom_voie":"Avenue Sir Winston Churchill","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 72","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683965753061807,48.11299715940972],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.683965753061807,"lat":48.11299715940972},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1432","objectid":433,"id_voie":9161,"nom_voie":"Place des Lices","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b030 - 2 rajout\u00e9s"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680450606513043,48.11429114531194],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6804506065130431,"lat":48.11429114531194},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1438","objectid":442,"id_voie":9051,"nom_voie":"Place Sainte-Anne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680838606297342,48.11558202996843],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6808386062973424,"lat":48.11558202996843},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1439","objectid":445,"id_voie":9398,"nom_voie":"Rue de Saint-Malo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680825088266946,48.11580749149034],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6808250882669462,"lat":48.11580749149034},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_143a","objectid":448,"id_voie":9398,"nom_voie":"Rue de Saint-Malo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681003803615932,48.11726634728342],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6810038036159323,"lat":48.11726634728342},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_143b","objectid":449,"id_voie":9398,"nom_voie":"Rue de Saint-Malo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b035"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677705602213148,48.10537186804574],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6777056022131482,"lat":48.10537186804574},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_143d","objectid":454,"id_voie":9242,"nom_voie":"Rue d'Isly","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b020 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679126250786689,48.10456321265109],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.679126250786689,"lat":48.10456321265109},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1441","objectid":457,"id_voie":10229,"nom_voie":"Place du Colombier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2001-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b028 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683689986949172,48.1020303643468],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6836899869491722,"lat":48.1020303643468},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1445","objectid":462,"id_voie":9172,"nom_voie":"Boulevard du Colombier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681813779381888,48.10777571715888],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6818137793818881,"lat":48.10777571715888},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1447","objectid":469,"id_voie":9094,"nom_voie":"Boulevard de la Libert\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2004-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b039 bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674106850023133,48.10583008415022],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.674106850023133,"lat":48.10583008415022},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1450","objectid":480,"id_voie":9142,"nom_voie":"Boulevard Magenta","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2007-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674506437885729,48.105610223492434],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.674506437885729,"lat":48.105610223492434},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1451","objectid":481,"id_voie":9144,"nom_voie":"Cours des Alli\u00e9s","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":34,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1998-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674461647642745,48.1075568343307],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6744616476427452,"lat":48.1075568343307},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1455","objectid":484,"id_voie":9094,"nom_voie":"Boulevard de la Libert\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1994-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"1B"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679558440150101,48.10853647714797],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6795584401501007,"lat":48.10853647714797},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_145c","objectid":490,"id_voie":9153,"nom_voie":"Place Honor\u00e9 Commeurec","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679730819479305,48.108535876745115],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6797308194793055,"lat":48.108535876745115},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_145d","objectid":491,"id_voie":9153,"nom_voie":"Place Honor\u00e9 Commeurec","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1995-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682166969732642,48.108057059306965],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6821669697326425,"lat":48.108057059306965},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1461","objectid":495,"id_voie":9094,"nom_voie":"Boulevard de la Libert\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b040"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682979352647923,48.11064166796082],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6829793526479229,"lat":48.11064166796082},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1463","objectid":498,"id_voie":9108,"nom_voie":"Rue Saint-Yves","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1998-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b016 - 2 rajout\u00e9s"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681227036985669,48.11083480107391],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6812270369856688,"lat":48.11083480107391},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1465","objectid":501,"id_voie":9159,"nom_voie":"Place du Calvaire","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676990471350751,48.114957590849556],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6769904713507513,"lat":48.114957590849556},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_146d","objectid":510,"id_voie":9036,"nom_voie":"Place Hoche","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677914387828936,48.109945553941124],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6779143878289364,"lat":48.109945553941124},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1474","objectid":517,"id_voie":9087,"nom_voie":"Place de la R\u00e9publique","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2009-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679893922756047,48.111487348165575],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6798939227560472,"lat":48.111487348165575},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_147a","objectid":523,"id_voie":9059,"nom_voie":"Place de la Mairie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1998-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678274532480883,48.1125800134627],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6782745324808832,"lat":48.1125800134627},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_147b","objectid":524,"id_voie":9040,"nom_voie":"Rue Salomon de Brosse","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678714298338012,48.11445881159828],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6787142983380123,"lat":48.11445881159828},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_147d","objectid":526,"id_voie":9039,"nom_voie":"Rue de la Visitation","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668515095763343,48.10532561580526],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6685150957633434,"lat":48.10532561580526},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_148c","objectid":542,"id_voie":9198,"nom_voie":"Avenue des Fran\u00e7ais Libres","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b016"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.702589489924008,48.13021589151243],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.702589489924008,"lat":48.13021589151243},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1491","objectid":549,"id_voie":10013,"nom_voie":"Rue Colette","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-02-10T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698383311305705,48.09921937766068],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6983833113057045,"lat":48.09921937766068},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1493","objectid":551,"id_voie":10057,"nom_voie":"Rue Roger-Henri Guerrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657469400395768,48.08988925221889],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6574694003957682,"lat":48.08988925221889},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1494","objectid":552,"id_voie":8566,"nom_voie":"Rue de Hongrie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-03-28T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.700279255715092,48.109390035870135],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7002792557150919,"lat":48.109390035870135},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_149c","objectid":559,"id_voie":8936,"nom_voie":"Rue Desaix","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b012 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.673553295236992,48.09030275368667],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6735532952369925,"lat":48.09030275368667},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_149e","objectid":561,"id_voie":9866,"nom_voie":"Avenue Henri Fr\u00e9ville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663929568001748,48.12126502358398],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6639295680017483,"lat":48.12126502358398},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14a9","objectid":572,"id_voie":8752,"nom_voie":"Rue de Foug\u00e8res","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-09-20T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0151"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667499498453825,48.08664588128433],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.667499498453825,"lat":48.08664588128433},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14ae","objectid":579,"id_voie":9683,"nom_voie":"Rue de Suisse","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.642409700600774,48.13051088515078],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.642409700600774,"lat":48.13051088515078},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14b2","objectid":583,"id_voie":9963,"nom_voie":"Rue du P\u00e2tis Tatelin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-06-13T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.703101762596737,48.1209200893039],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7031017625967366,"lat":48.1209200893039},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14b9","objectid":591,"id_voie":9750,"nom_voie":"Place Recteur Henri Le Moal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-06-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663003677963041,48.09214406022072],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6630036779630406,"lat":48.09214406022072},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14ba","objectid":593,"id_voie":10158,"nom_voie":"Square Etienne Nicol","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-09-26T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670878382817525,48.11556408708218],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6708783828175253,"lat":48.11556408708218},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14c1","objectid":601,"id_voie":9000,"nom_voie":"Avenue de Grignan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - pas de SV-+2le12\/07\/13"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670574953629265,48.087896073983565],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6705749536292647,"lat":48.087896073983565},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14c4","objectid":606,"id_voie":9244,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2tillon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-11-30T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Centre A.Savary n\u00b0187 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670978060757245,48.0876447148397],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6709780607572449,"lat":48.0876447148397},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14c5","objectid":607,"id_voie":9244,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2tillon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-11-30T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Centre A.Savary n\u00b0187 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692772799355677,48.10787963876877],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.692772799355677,"lat":48.10787963876877},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14cc","objectid":617,"id_voie":8907,"nom_voie":"Quai Saint-Cyr","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b062"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.687412480234608,48.10838900858642],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6874124802346075,"lat":48.10838900858642},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14ce","objectid":619,"id_voie":8876,"nom_voie":"Boulevard S\u00e9bastopol","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-01-09T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.641412273920954,48.09036314089988],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.641412273920954,"lat":48.09036314089988},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14d0","objectid":622,"id_voie":8978,"nom_voie":"Rue Ren\u00e9-Yves Creston","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-04-08T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face GS Robert Doisneau - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682544342610417,48.097350357067626],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6825443426104172,"lat":48.097350357067626},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14d7","objectid":633,"id_voie":10131,"nom_voie":"Square de Villeneuve","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1997-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e rue Linne - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.709551756975641,48.11715583744768],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7095517569756413,"lat":48.11715583744768},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14dd","objectid":640,"id_voie":9479,"nom_voie":"Square du Berry","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.688522173646752,48.08674354232176],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6885221736467517,"lat":48.08674354232176},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14e2","objectid":651,"id_voie":9688,"nom_voie":"All\u00e9e Pierre de Coubertin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2000-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Acrosport, n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.665298023909525,48.082409776673565],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6652980239095252,"lat":48.082409776673565},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14e5","objectid":655,"id_voie":9597,"nom_voie":"Boulevard du Portugal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2005-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"stade R.Salengro, n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674979173271283,48.11208878821733],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6749791732712827,"lat":48.11208878821733},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14e7","objectid":657,"id_voie":9048,"nom_voie":"Rue Gambetta","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"1993-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"piscine St-Georges n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674768552744926,48.11163159520448],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6747685527449259,"lat":48.11163159520448},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14e8","objectid":658,"id_voie":9048,"nom_voie":"Rue Gambetta","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Palais St-Georges n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.709633888555765,48.10779774168382],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7096338885557651,"lat":48.10779774168382},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14eb","objectid":602,"id_voie":9358,"nom_voie":"Rue Moulin du Comte","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":28,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"quai EricTabarly angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.717094084033525,48.13028891807908],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7170940840335247,"lat":48.13028891807908},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14f0","objectid":669,"id_voie":9898,"nom_voie":"Chemin rural 4 de VC 6 \u00e0 la Gaucherais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2014-10-08T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"le Grand Breil"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677054164012295,48.098382783093435],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.677054164012295,"lat":48.098382783093435},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14f2","objectid":673,"id_voie":9243,"nom_voie":"Rue Rabelais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2013-04-12T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675836409688788,48.10736325108265],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6758364096887877,"lat":48.10736325108265},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14f7","objectid":741,"id_voie":9094,"nom_voie":"Boulevard de la Libert\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":13,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.709639683569497,48.118328246948934],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7096396835694967,"lat":48.118328246948934},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_14fd","objectid":686,"id_voie":9479,"nom_voie":"Square du Berry","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant vestiaires - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667553710653086,48.11133474169876],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6675537106530856,"lat":48.11133474169876},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1500","objectid":689,"id_voie":9074,"nom_voie":"Rue Fran\u00e7ois Bizette","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"CPB n\u00b013"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.650610907184838,48.09804974700003],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6506109071848376,"lat":48.09804974700003},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1504","objectid":693,"id_voie":9131,"nom_voie":"Rue Rapatel","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Cs.Rapatel n\u00b03 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679643981708902,48.088358641623195],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6796439817089017,"lat":48.088358641623195},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1514","objectid":706,"id_voie":8861,"nom_voie":"Boulevard Albert 1er","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"promenade de l'Oust angle n\u00b040 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.707890568477794,48.102447395684884],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7078905684777936,"lat":48.102447395684884},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1516","objectid":708,"id_voie":9837,"nom_voie":"Rue Ferdinand de Lesseps","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"1998-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.652981878752478,48.10948810625862],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6529818787524784,"lat":48.10948810625862},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1520","objectid":732,"id_voie":8615,"nom_voie":"All\u00e9e Andr\u00e9 M\u00e9nard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"- pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677852289497445,48.107266537515144],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6778522894974448,"lat":48.107266537515144},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1524","objectid":737,"id_voie":9242,"nom_voie":"Rue d'Isly","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-01-20T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.638282319241644,48.10216370315549],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.638282319241644,"lat":48.10216370315549},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_152a","objectid":751,"id_voie":8535,"nom_voie":"Rue Jean-Fran\u00e7ois Millet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2016-04-22T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b033"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681402438334838,48.12179822767542],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6814024383348376,"lat":48.12179822767542},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_152e","objectid":759,"id_voie":8632,"nom_voie":"Rue Armand R\u00e9billon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2016-07-05T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667831184877617,48.100322852392004],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6678311848776166,"lat":48.100322852392004},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1531","objectid":763,"id_voie":9246,"nom_voie":"Rue de Riaval","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2016-12-19T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b030"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713502169195521,48.08236607596654],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7135021691955215,"lat":48.08236607596654},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_153e","objectid":773,"id_voie":8273,"nom_voie":"All\u00e9e de la Morinais","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Cours C.Claudel face"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667565844299454,47.995445128543636],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.667565844299454,"lat":47.995445128543636},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_154f","objectid":1217,"id_voie":2350,"nom_voie":"Rue de la Mairie","code_insee":35208,"nom_commune":"Org\u00e8res","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 9","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b05 Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.670001214050976,47.99658176276331],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.670001214050976,"lat":47.99658176276331},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1552","objectid":1215,"id_voie":2322,"nom_voie":"Rue du Coteau","code_insee":35208,"nom_commune":"Org\u00e8res","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 9","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Ecole Sacr\u00e9 Coeur n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68252971488728,48.1172108981976],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6825297148872804,"lat":48.1172108981976},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1554","objectid":786,"id_voie":9627,"nom_voie":"Rue Legraverend","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 23-1","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b019bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682244449092701,48.10881801843705],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6822444490927013,"lat":48.10881801843705},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1558","objectid":623,"id_voie":8942,"nom_voie":"Rue du Champ Dolent","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-01-13T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02 - pas de SV + 3 le 17\/04\/18"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683554976848746,48.11111075533966],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6835549768487463,"lat":48.11111075533966},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_155a","objectid":499,"id_voie":8944,"nom_voie":"Rue du Griffon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"1996-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684265343035341,48.117823917476265],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6842653430353411,"lat":48.117823917476265},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_155b","objectid":93,"id_voie":9283,"nom_voie":"Rue Jules Guesde","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08 - 1d\u00e9pos\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.580325092285499,48.158971943884985],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.580325092285499,"lat":48.158971943884985},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1561","objectid":1643,"id_voie":7639,"nom_voie":"Rue de la For\u00eat","code_insee":35334,"nom_commune":"Thorign\u00e9-Fouillard","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 6","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant la pharmacie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.580630886421908,48.158794998813036],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5806308864219079,"lat":48.158794998813036},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1562","objectid":1644,"id_voie":7639,"nom_voie":"Rue de la For\u00eat","code_insee":35334,"nom_commune":"Thorign\u00e9-Fouillard","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 6","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant la Poste"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.580788698354787,48.16596404067084],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.580788698354787,"lat":48.16596404067084},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1563","objectid":1649,"id_voie":7791,"nom_voie":"les Blanchets","code_insee":35334,"nom_commune":"Thorign\u00e9-Fouillard","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"salle de sport"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.579743449489672,48.15384902812546],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5797434494896716,"lat":48.15384902812546},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1564","objectid":1646,"id_voie":7681,"nom_voie":"Rue de la Mare Pav\u00e9e","code_insee":35334,"nom_commune":"Thorign\u00e9-Fouillard","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 6","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 et 3"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.577656843356699,48.15243868140659],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5776568433566989,"lat":48.15243868140659},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1567","objectid":1650,"id_voie":7695,"nom_voie":"Rue des Moulins","code_insee":35334,"nom_commune":"Thorign\u00e9-Fouillard","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 6","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07 cimetierre"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686379278416664,48.11018165601298],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6863792784166645,"lat":48.11018165601298},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1569","objectid":748,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-04-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.661468954742078,48.11036599237256],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6614689547420782,"lat":48.11036599237256},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_156f","objectid":780,"id_voie":8506,"nom_voie":"Avenue Aristide Briand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":9,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2013-12-10T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"angle Louise Weiss"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.689118565359137,48.10988799692277],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6891185653591365,"lat":48.10988799692277},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1576","objectid":1663,"id_voie":9257,"nom_voie":"Rue de la Paillette","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-04-04T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.649794244522527,48.101071585741906],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6497942445225269,"lat":48.101071585741906},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_157b","objectid":1682,"id_voie":8644,"nom_voie":"Boulevard Villebois-Mareuil","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0118"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.587987825493998,48.214052069525934],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5879878254939979,"lat":48.214052069525934},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_157f","objectid":1688,"id_voie":6698,"nom_voie":"Rue Naise","code_insee":35315,"nom_commune":"Saint-Sulpice-la-For\u00eat","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 12","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b050 salle omnisport"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.644506720955008,48.18116641220091],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.644506720955008,"lat":48.18116641220091},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1581","objectid":1690,"id_voie":5937,"nom_voie":"Chemin du Moulin","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue du Vau Chalet angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.759439479922229,48.0312481086169],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7594394799222293,"lat":48.0312481086169},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1586","objectid":1699,"id_voie":1667,"nom_voie":"le Vert Buisson","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"\u00e0 cot\u00e9 arr\u00eat de BUS angle rond-point"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.723245706942551,48.03558329509322],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7232457069425509,"lat":48.03558329509322},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1587","objectid":1698,"id_voie":1681,"nom_voie":"Route d\u00e9partementale 44","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"\u00e0 cot\u00e9 arr\u00eat de BUS angle avenue Lavoisier"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.751674113405777,48.028436378744075],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7516741134057765,"lat":48.028436378744075},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1597","objectid":1705,"id_voie":1369,"nom_voie":"Rue Champion de Cic\u00e9","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 22","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"gare sncf"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.69877348577878,48.10017828838683],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6987734857787804,"lat":48.10017828838683},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_159e","objectid":1735,"id_voie":10057,"nom_voie":"Rue Roger-Henri Guerrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.742837825947586,48.047095374161096],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7428378259475856,"lat":48.047095374161096},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15a4","objectid":1740,"id_voie":1546,"nom_voie":"Contour Antoine de Saint-Exup\u00e9ry","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":23,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 17","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"gauche restaurant universitaire"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.741527103876242,48.046808077599195],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7415271038762419,"lat":48.046808077599195},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15a5","objectid":1741,"id_voie":1546,"nom_voie":"Contour Antoine de Saint-Exup\u00e9ry","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 17","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant restaurant universitaire"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.597567623549347,48.1191501426934],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5975676235493466,"lat":48.1191501426934},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15aa","objectid":1634,"id_voie":7216,"nom_voie":"Boulevard de D\u00e9zerseul","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01D Salle Paul Janson"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.744766688378627,48.023397430059475],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.744766688378627,"lat":48.023397430059475},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15af","objectid":1711,"id_voie":1421,"nom_voie":"Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 21","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010 Centre Culturel - le Grand Logis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.748820931442628,48.02469294463858],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7488209314426277,"lat":48.02469294463858},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15b0","objectid":1714,"id_voie":1332,"nom_voie":"Place de l'Abb\u00e9 Renard","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 19","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"avenue Joseph Jan angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.616795790500629,48.087463458619915],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.616795790500629,"lat":48.087463458619915},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15b3","objectid":2946,"id_voie":129,"nom_voie":"Avenue Andr\u00e9 Bonnin","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b095"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.758565189224423,48.029062214360515],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7585651892244227,"lat":48.029062214360515},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15b7","objectid":2952,"id_voie":1516,"nom_voie":"Place du Vert Buisson","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 20","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entre n\u00b08 et 10"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.758940978079558,48.02978748246171],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7589409780795582,"lat":48.02978748246171},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15b8","objectid":1743,"id_voie":1516,"nom_voie":"Place du Vert Buisson","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 20","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.761137240904138,48.02570825429708],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7611372409041381,"lat":48.02570825429708},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15bd","objectid":2955,"id_voie":1503,"nom_voie":"Rue des Rossignols","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 20","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue de la Rabine angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.75289766513482,48.025143413628996],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7528976651348198,"lat":48.025143413628996},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15be","objectid":2953,"id_voie":1449,"nom_voie":"Avenue Joseph Jan","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 23","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b018"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.614560084848813,48.10729132875345],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6145600848488126,"lat":48.10729132875345},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15bf","objectid":2957,"id_voie":7178,"nom_voie":"Rue de Bray","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face \u00e0 la Poste"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.795933435588839,48.099387087832795],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.795933435588839,"lat":48.099387087832795},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15c7","objectid":3366,"id_voie":3621,"nom_voie":"Rue du Docteur Wagner","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"parking Espace jeunesse le Quai"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.594566193306233,48.01447525432855],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5945661933062325,"lat":48.01447525432855},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15cd","objectid":3375,"id_voie":1148,"nom_voie":"Chemin de la Ry","code_insee":35250,"nom_commune":"Saint-Armel","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.614390516234259,48.049374513847404],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6143905162342589,"lat":48.049374513847404},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15d6","objectid":3774,"id_voie":994,"nom_voie":"Rue du Hameau de l'Abbaye","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682513756917485,48.11857392012842],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6825137569174848,"lat":48.11857392012842},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15dd","objectid":452,"id_voie":8918,"nom_voie":"Rue de Dinan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b091"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678332173633363,48.1042594670061],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6783321736333627,"lat":48.1042594670061},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15de","objectid":25,"id_voie":9171,"nom_voie":"Rue Capitaine Maignan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.790586555342276,48.05260086074959],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7905865553422764,"lat":48.05260086074959},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15e0","objectid":3782,"id_voie":2863,"nom_voie":"Chemin des Cl\u00f4tures","code_insee":35076,"nom_commune":"Chavagne","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 27","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676149498648666,48.10795990774258],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6761494986486662,"lat":48.10795990774258},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15e2","objectid":3785,"id_voie":9093,"nom_voie":"Rue des Carmes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.706442114596022,48.04234771555052],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7064421145960225,"lat":48.04234771555052},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15e6","objectid":1728,"id_voie":1872,"nom_voie":"Rue de la Poterie","code_insee":35066,"nom_commune":"Chartres-de-Bretagne","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 30","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b037"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.604546946689797,48.11660730234301],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6045469466897975,"lat":48.11660730234301},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15ec","objectid":3794,"id_voie":7222,"nom_voie":"Place de l'Eglise","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 2","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.481799811781357,48.11091125683438],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.4817998117813567,"lat":48.11091125683438},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15f5","objectid":4203,"id_voie":7076,"nom_voie":"Place de l'Eglise","code_insee":35039,"nom_commune":"Br\u00e9c\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 38","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.534258652683346,48.133701583733654],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5342586526833457,"lat":48.133701583733654},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_15fe","objectid":4604,"id_voie":6892,"nom_voie":"Place de la Mairie","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re la Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.53386080234337,48.13322867628884],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.53386080234337,"lat":48.13322867628884},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1602","objectid":793,"id_voie":6892,"nom_voie":"Place de la Mairie","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 10","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.620180176947342,48.087526315259026],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6201801769473423,"lat":48.087526315259026},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1613","objectid":5014,"id_voie":250,"nom_voie":"Rue de la Poste","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.617665313844109,48.088444618263765],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6176653138441095,"lat":48.088444618263765},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1617","objectid":5017,"id_voie":167,"nom_voie":"Place de l'Eglise","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.599198014981341,48.04117064683501],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5991980149813405,"lat":48.04117064683501},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_161b","objectid":5020,"id_voie":861,"nom_voie":"Rue Guillotin de Corson","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b08"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.891926581195444,48.21565240301409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8919265811954442,"lat":48.21565240301409},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_161e","objectid":5024,"id_voie":19499,"nom_voie":"Place de l'Eglise Saint-Martin","code_insee":35245,"nom_commune":"Romill\u00e9","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 49","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.851791855275326,48.07181587368774],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8517918552753259,"lat":48.07181587368774},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_162b","objectid":5442,"id_voie":3308,"nom_voie":"Place des Muletiers","code_insee":35196,"nom_commune":"Mordelles","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 60","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.851365861192642,48.07206048230653],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8513658611926422,"lat":48.07206048230653},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_162e","objectid":5443,"id_voie":3308,"nom_voie":"Place des Muletiers","code_insee":35196,"nom_commune":"Mordelles","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 52","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.796763794818358,48.10224987794995],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.796763794818358,"lat":48.10224987794995},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1637","objectid":5847,"id_voie":3640,"nom_voie":"Rue de l'Hermitage","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 56","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e Nord salle Marielle Nansot"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.796995532954601,48.10040904265146],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7969955329546006,"lat":48.10040904265146},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_163b","objectid":5845,"id_voie":3633,"nom_voie":"Rue Georges Brassens","code_insee":35240,"nom_commune":"le Rheu","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 63","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"place de la Fontaine angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.853551024531099,48.271051737472206],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8535510245310993,"lat":48.271051737472206},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_163d","objectid":6237,"id_voie":19045,"nom_voie":"Place de la Mairie","code_insee":35058,"nom_commune":"la Chapelle-Chauss\u00e9e","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 52","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"sentier des Ecoliers angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.865837862296001,48.12429457402014],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.865837862296001,"lat":48.12429457402014},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1644","objectid":6638,"id_voie":2760,"nom_voie":"Rue de l'Eglise","code_insee":35065,"nom_commune":"la Chapelle-Thouarault","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 35","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"droite de l'\u00e9glise"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.872747690130236,48.105716225010276],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8727476901302358,"lat":48.105716225010276},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1645","objectid":6644,"id_voie":3028,"nom_voie":"Place du Ch\u00eane Vert","code_insee":35080,"nom_commune":"Cintr\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 69","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07 Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.75718698076765,48.11886783940942],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7571869807676503,"lat":48.11886783940942},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1650","objectid":1225,"id_voie":5564,"nom_voie":"Rue de Montfort","code_insee":35353,"nom_commune":"Vezin-le-Coquet","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2011-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"contour de l'Eglise angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.769940769063192,48.15359377218735],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.769940769063192,"lat":48.15359377218735},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1655","objectid":7051,"id_voie":4873,"nom_voie":"Avenue Le Brix","code_insee":35210,"nom_commune":"Pac\u00e9","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 75","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant complexe sportif Chasseboeuf"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.789275153112941,48.14946955413079],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.789275153112941,"lat":48.14946955413079},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_165c","objectid":7058,"id_voie":4831,"nom_voie":"Rue du Docteur L\u00e9on","code_insee":35210,"nom_commune":"Pac\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 75","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.792153045019464,48.15109167569505],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7921530450194636,"lat":48.15109167569505},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_165e","objectid":3804,"id_voie":4909,"nom_voie":"Rue de la Pie Neuve","code_insee":35210,"nom_commune":"Pac\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 59","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b010"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.733577076832356,48.03091606273727],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7335770768323555,"lat":48.03091606273727},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1666","objectid":1697,"id_voie":1368,"nom_voie":"Rue du Champ Niguel","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 22","date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Cimeti\u00e8re"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.731723501302591,48.17673406947229],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.731723501302591,"lat":48.17673406947229},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_166c","objectid":7860,"id_voie":4209,"nom_voie":"Rue des Carlets","code_insee":35059,"nom_commune":"la Chapelle-des-Fougeretz","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 80","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9 \u00e9cole publique"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.716148707989883,48.155764063210945],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7161487079898825,"lat":48.155764063210945},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1674","objectid":7873,"id_voie":4724,"nom_voie":"Place Jane Beusnel","code_insee":35189,"nom_commune":"Montgermont","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 78","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"entr\u00e9e Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.546740487820686,48.041600261467366],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.546740487820686,"lat":48.041600261467366},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_167f","objectid":7881,"id_voie":552,"nom_voie":"Place de l'Eglise","code_insee":35204,"nom_commune":"Nouvoitou","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 82","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017 et 19"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.545435995002098,48.043121903827306],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5454359950020977,"lat":48.043121903827306},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1680","objectid":7882,"id_voie":584,"nom_voie":"Rue des Loges","code_insee":35204,"nom_commune":"Nouvoitou","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 82","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.553355874149249,48.041367697237206],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5533558741492488,"lat":48.041367697237206},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1683","objectid":7884,"id_voie":582,"nom_voie":"Avenue Jean Langlois","code_insee":35204,"nom_commune":"Nouvoitou","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 41","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.600190599732445,48.117916695380124],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6001905997324455,"lat":48.117916695380124},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1685","objectid":3797,"id_voie":7187,"nom_voie":"Rue de la Chalotais","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 14","date_creation":"2017-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b01 salle de tennis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.605732501163704,48.043916194620884],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6057325011637043,"lat":48.043916194620884},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1687","objectid":3390,"id_voie":23524,"nom_voie":"Rue Fran\u00e7ois Rabelais","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 85","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03 Le Volume"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.602558644704463,48.04595082857696],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6025586447044626,"lat":48.04595082857696},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_168b","objectid":3389,"id_voie":829,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2teaubriant","code_insee":35352,"nom_commune":"Vern-sur-Seiche","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 87","date_creation":"2016-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.67373059182067,48.11722306648885],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6737305918206702,"lat":48.11722306648885},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_168f","objectid":7895,"id_voie":8626,"nom_voie":"Rue Jean Mac\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2018-12-03T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Jean Gu\u00e9henno angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.721093919035571,47.978680166966974],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7210939190355712,"lat":47.978680166966974},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1694","objectid":8299,"id_voie":8144,"nom_voie":"Rue de l'H\u00f4tel de Ville","code_insee":35139,"nom_commune":"Laill\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 55","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Mairie"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.710389601683892,47.97810098702482],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7103896016838915,"lat":47.97810098702482},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1695","objectid":8295,"id_voie":8080,"nom_voie":"Avenue de Bretagne","code_insee":35139,"nom_commune":"Laill\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 55","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b028"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.703098752912809,48.01345577245983],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7030987529128092,"lat":48.01345577245983},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1698","objectid":8301,"id_voie":2526,"nom_voie":"Route de Nantes","code_insee":35363,"nom_commune":"Pont-P\u00e9an","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 93","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b074"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705728584535408,48.010844970127685],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7057285845354075,"lat":48.010844970127685},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1699","objectid":8302,"id_voie":2482,"nom_voie":"Avenue du Chemin Vert","code_insee":35363,"nom_commune":"Pont-P\u00e9an","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 94","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02 'Mairie'"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671285560255217,48.10936876389192],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6712855602552168,"lat":48.10936876389192},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_169e","objectid":8309,"id_voie":9016,"nom_voie":"Rue Dupont des Loges","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-02-26T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b023"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.640659959117115,48.095539055714994],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6406599591171154,"lat":48.095539055714994},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_169f","objectid":8310,"id_voie":9907,"nom_voie":"Rue Louis P\u00e9tri","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-03-18T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b052"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.63958618094278,48.09539167825688],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6395861809427803,"lat":48.09539167825688},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16a0","objectid":8311,"id_voie":9907,"nom_voie":"Rue Louis P\u00e9tri","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-03-18T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b046"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657869003199061,48.09225853414855],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6578690031990608,"lat":48.09225853414855},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16a5","objectid":8325,"id_voie":8984,"nom_voie":"Rue Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-03-28T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686027564545716,48.11693550815162],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6860275645457157,"lat":48.11693550815162},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16a7","objectid":8320,"id_voie":9330,"nom_voie":"Boulevard de Ch\u00e9zy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-04-08T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b030"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.657444353938689,48.10845386007168],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6574443539386894,"lat":48.10845386007168},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16aa","objectid":8317,"id_voie":8619,"nom_voie":"Rue Nadault de Buffon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-03-27T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654309199305991,48.12098366663355],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6543091993059909,"lat":48.12098366663355},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16ad","objectid":8328,"id_voie":8758,"nom_voie":"Boulevard Alexis Carrel","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-01-22T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b056"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684208044809437,48.11221379954155],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6842080448094365,"lat":48.11221379954155},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16b0","objectid":8334,"id_voie":9161,"nom_voie":"Place des Lices","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-04-23T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b025"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.662206103211292,48.12923463596168],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6622061032112923,"lat":48.12923463596168},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16c0","objectid":8342,"id_voie":9251,"nom_voie":"Square Armand de la Rou\u00ebrie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2019-05-28T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03 - 4 - 5"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677106089679036,48.10354725660096],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6771060896790357,"lat":48.10354725660096},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16c5","objectid":8344,"id_voie":9241,"nom_voie":"Rue de l'Alma","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"bd du Colombier angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679465499009029,48.10619484506521],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6794654990090292,"lat":48.10619484506521},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16d0","objectid":8756,"id_voie":9170,"nom_voie":"Rue de Pl\u00e9lo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678762303048562,48.1116976451726],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6787623030485617,"lat":48.1116976451726},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16d9","objectid":8761,"id_voie":9059,"nom_voie":"Place de la Mairie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b03 rue de Brilhac"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683097596981168,48.10417000817419],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.683097596981168,"lat":48.10417000817419},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16dd","objectid":8765,"id_voie":8900,"nom_voie":"Rue du Papier Timbr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-04-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"place des Colombes angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.669676886538915,48.08754300121519],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6696768865389149,"lat":48.08754300121519},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16e9","objectid":8775,"id_voie":9593,"nom_voie":"Rue d'Andorre","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713788790456371,48.11579706138259],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7137887904563707,"lat":48.11579706138259},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16f0","objectid":8784,"id_voie":9958,"nom_voie":"Rue Jules Maillard de la Gournerie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2019-10-04T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678082318221785,48.11084754848027],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6780823182217846,"lat":48.11084754848027},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16f3","objectid":8767,"id_voie":10019,"nom_voie":"Rue Baudrairie","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2019-09-20T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b020"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675152227615857,48.10815451120762],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6751522276158568,"lat":48.10815451120762},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16f6","objectid":8792,"id_voie":9139,"nom_voie":"Rue au Duc","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-12-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.675288217427181,48.10818796188237],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6752882174271808,"lat":48.10818796188237},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16f7","objectid":8791,"id_voie":9139,"nom_voie":"Rue au Duc","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-12-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684948939396685,48.10957597519031],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6849489393966852,"lat":48.10957597519031},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16fa","objectid":586,"id_voie":8899,"nom_voie":"Quai de la Pr\u00e9valaye","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-08-27T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683951522959959,48.109595301783806],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6839515229599589,"lat":48.109595301783806},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_16ff","objectid":614,"id_voie":9634,"nom_voie":"Place de Bretagne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-10-22T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.711994037210796,48.12150904798492],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7119940372107965,"lat":48.12150904798492},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1702","objectid":712,"id_voie":9643,"nom_voie":"Cours Pr\u00e9sident John Fitzgerald Kennedy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"1999-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.53412346805458,48.13434372637418],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5341234680545803,"lat":48.13434372637418},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_170e","objectid":10405,"id_voie":6835,"nom_voie":"Avenue de l'Abb\u00e9 Barbedet","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 76","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"droite du n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676816396589224,48.08745288267813],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6768163965892244,"lat":48.08745288267813},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1710","objectid":351,"id_voie":9587,"nom_voie":"Rue d'Uppsala","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derriere n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.679051389454975,48.08713568340986],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6790513894549755,"lat":48.08713568340986},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1712","objectid":411,"id_voie":9611,"nom_voie":"Square de Stockholm","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01 - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667822659251996,48.084994692647896],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.667822659251996,"lat":48.084994692647896},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1718","objectid":36,"id_voie":9680,"nom_voie":"Square de Set\u00fabal","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2012-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face au n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.662726375910295,48.09378025767912],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6627263759102948,"lat":48.09378025767912},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_171b","objectid":269,"id_voie":8798,"nom_voie":"Rue Yvonnick Laurent","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2010-03-08T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b09"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.653450835618243,48.10969776818634],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6534508356182434,"lat":48.10969776818634},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1720","objectid":722,"id_voie":8615,"nom_voie":"All\u00e9e Andr\u00e9 M\u00e9nard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2015-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"J.malivel angle - pas de SV"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.895570303603267,48.21530791483887],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8955703036032667,"lat":48.21530791483887},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1726","objectid":10816,"id_voie":19639,"nom_voie":"Rue Jean Gu\u00e9henno","code_insee":35245,"nom_commune":"Romill\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 88","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue de Perronnay angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.703305291320387,48.09796517719761],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7033052913203865,"lat":48.09796517719761},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1728","objectid":10822,"id_voie":9724,"nom_voie":"Avenue Jules Maniez","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue de la Guibourg\u00e8re angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.534252950389293,48.139999708812816],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5342529503892928,"lat":48.139999708812816},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_172a","objectid":10808,"id_voie":23933,"nom_voie":"Rue du Triptik","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 76","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"CS de la Lande Gu\u00e9rin n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.609825560794027,48.110501090365716],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6098255607940275,"lat":48.110501090365716},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1731","objectid":10827,"id_voie":7265,"nom_voie":"Rue du Leitrim","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 81","date_creation":"2013-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.533744680034036,48.1399588320067],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5337446800340355,"lat":48.1399588320067},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_173c","objectid":10807,"id_voie":23933,"nom_voie":"Rue du Triptik","code_insee":35001,"nom_commune":"Acign\u00e9","nombre_support":12,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 76","date_creation":"2018-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"CS de la Lande Gu\u00e9rin n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.6665231820877,48.0417386927343],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6665231820877004,"lat":48.0417386927343},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1743","objectid":10834,"id_voie":2141,"nom_voie":"Place Pierre Croc","code_insee":35206,"nom_commune":"Noyal-Ch\u00e2tillon-sur-Seiche","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 62","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"toilettes publique"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.588048806234235,47.97884083562561],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5880488062342353,"lat":47.97884083562561},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1744","objectid":10840,"id_voie":397,"nom_voie":"Rue des Trois Marie","code_insee":35088,"nom_commune":"Corps-Nuds","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b031"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.484378756418437,48.11123321975246],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.4843787564184368,"lat":48.11123321975246},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1748","objectid":10844,"id_voie":7102,"nom_voie":"All\u00e9e Pierre Jan","code_insee":35039,"nom_commune":"Br\u00e9c\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 51","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"maison de la Jeunesse"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.483609339567371,48.110402798583195],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.4836093395673713,"lat":48.110402798583195},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1749","objectid":10845,"id_voie":7092,"nom_voie":"Rue des 4 Vents","code_insee":35039,"nom_commune":"Br\u00e9c\u00e9","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 67","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.687562658493208,48.12034024928409],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6875626584932084,"lat":48.12034024928409},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1757","objectid":11254,"id_voie":10138,"nom_voie":"Boulevard de Verdun","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-11-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue du 410\u00e8me R\u00e9giment d'Infanterie angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692006606352551,48.10908798981213],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.692006606352551,"lat":48.10908798981213},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1759","objectid":11259,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-01-13T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b056"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.691220701052065,48.109263818788335],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6912207010520648,"lat":48.109263818788335},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_175b","objectid":58,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2015-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b050"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674891629252636,48.08756220785371],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.674891629252636,"lat":48.08756220785371},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_175d","objectid":19,"id_voie":9866,"nom_voie":"Avenue Henri Fr\u00e9ville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"autre","date_creation":"2002-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"station m\u00e9tro Henri Fr\u00e9ville"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.706799536778148,48.13205332984193],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.706799536778148,"lat":48.13205332984193},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_175f","objectid":11664,"id_voie":9923,"nom_voie":"Rue Fernand Robert","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"rue Berthe Morisot angle"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.672263146689143,48.08750590608011],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6722631466891427,"lat":48.08750590608011},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_176a","objectid":11678,"id_voie":9244,"nom_voie":"Rue de Ch\u00e2tillon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 72","date_creation":"2008-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0218"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.697420919620011,48.11006184012637],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6974209196200105,"lat":48.11006184012637},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1777","objectid":11680,"id_voie":10122,"nom_voie":"Parc du Domaine Saint-Cyr","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"terrain de sport"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.708914719285025,48.12347318222935],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7089147192850254,"lat":48.12347318222935},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1778","objectid":665,"id_voie":9478,"nom_voie":"Avenue Sir Winston Churchill","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-10-21T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b034"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.649542558382142,48.10966768563909],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6495425583821417,"lat":48.10966768563909},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_177a","objectid":8750,"id_voie":18531,"nom_voie":"Rue Jules Andrade","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"promenade Rosa Luxembourg"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.650492026991129,48.1088039300222],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6504920269911287,"lat":48.1088039300222},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_177c","objectid":8749,"id_voie":18531,"nom_voie":"Rue Jules Andrade","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"promenade Rosa Luxembourg"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.666995044844871,48.085481479937215],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.666995044844871,"lat":48.085481479937215},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_177e","objectid":11682,"id_voie":9682,"nom_voie":"All\u00e9e du Gacet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.648290307327268,48.109966702725266],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6482903073272681,"lat":48.109966702725266},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1781","objectid":11685,"id_voie":18530,"nom_voie":"Rue Georges Charpak","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.580336353358296,48.21772220804598],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.580336353358296,"lat":48.21772220804598},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_178e","objectid":11706,"id_voie":6712,"nom_voie":"Place Ren\u00e9-Matthieu Cuisnier","code_insee":35315,"nom_commune":"Saint-Sulpice-la-For\u00eat","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b013 salle polyvalente"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.570430704854799,48.22524878528136],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.570430704854799,"lat":48.22524878528136},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_178f","objectid":11705,"id_voie":6721,"nom_voie":"le Cropy","code_insee":35315,"nom_commune":"Saint-Sulpice-la-For\u00eat","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"arr\u00eat Bus Cropy"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68308894990838,48.11267192456132],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6830889499083797,"lat":48.11267192456132},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_179b","objectid":129,"id_voie":9161,"nom_voie":"Place des Lices","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":24,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b027"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.608578630622959,48.112922059610575],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6085786306229586,"lat":48.112922059610575},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17ac","objectid":5026,"id_voie":7291,"nom_voie":"Avenue des Peupliers","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 64","date_creation":"2018-11-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.592586530619794,48.113584666436346],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.5925865306197937,"lat":48.113584666436346},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17ae","objectid":8306,"id_voie":7353,"nom_voie":"Rue du Rocher","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 33","date_creation":null,"gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"centre commercial"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678587082469807,48.0823383886887],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6785870824698075,"lat":48.0823383886887},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17b2","objectid":11248,"id_voie":9594,"nom_voie":"Rue du Bosphore","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2014-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"entr\u00e9e principale n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.643958685081782,48.12291994073633],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6439586850817824,"lat":48.12291994073633},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17b6","objectid":11251,"id_voie":9647,"nom_voie":"Rue Mirabeau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 67","date_creation":null,"gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b032L"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.704962414147779,48.00790744556796],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7049624141477786,"lat":48.00790744556796},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17ba","objectid":5004,"id_voie":2478,"nom_voie":"Rue du Canal","code_insee":35363,"nom_commune":"Pont-P\u00e9an","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Commune","commentaire":"derri\u00e8re n\u00b019"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.677135185120932,48.09619778554761],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6771351851209317,"lat":48.09619778554761},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17be","objectid":11718,"id_voie":9243,"nom_voie":"Rue Rabelais","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-10-02T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b040"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.674713709301854,48.0929081832446],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6747137093018543,"lat":48.0929081832446},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17c0","objectid":11714,"id_voie":9866,"nom_voie":"Avenue Henri Fr\u00e9ville","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-06-17T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.642891798083987,48.138584538278515],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.642891798083987,"lat":48.138584538278515},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17c9","objectid":195,"id_voie":9955,"nom_voie":"Rue Pierre Nougaro","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"stade Robert Launay"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.642330348602013,48.13862240109952],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6423303486020133,"lat":48.13862240109952},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17ca","objectid":11723,"id_voie":9955,"nom_voie":"Rue Pierre Nougaro","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"stade Robert Launay"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.618277822107009,48.1140430941911],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.618277822107009,"lat":48.1140430941911},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17ce","objectid":11709,"id_voie":7308,"nom_voie":"Rue de Rennes","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":11,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b047"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.688282923449883,48.092788994612015],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6882829234498828,"lat":48.092788994612015},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17d2","objectid":11727,"id_voie":8821,"nom_voie":"Rue Victor Rault","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b024"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.69020840938146,48.10617543610059],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6902084093814596,"lat":48.10617543610059},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17d4","objectid":11729,"id_voie":8879,"nom_voie":"Rue d'Inkermann","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b031"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.69068184441199,48.10515638075801],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.69068184441199,"lat":48.10515638075801},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17d6","objectid":11730,"id_voie":8873,"nom_voie":"Rue de Redon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b019"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686549296827018,48.1089874344048],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6865492968270177,"lat":48.1089874344048},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17d7","objectid":753,"id_voie":8877,"nom_voie":"Rue de la Sant\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2016-02-22T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683035664199909,48.12115407209389],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.683035664199909,"lat":48.12115407209389},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17da","objectid":11731,"id_voie":9398,"nom_voie":"Rue de Saint-Malo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-10-23T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0129"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680727160523887,48.11539606400851],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.680727160523887,"lat":48.11539606400851},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17db","objectid":11732,"id_voie":9084,"nom_voie":"Contour Saint-Aubin","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b014"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.66313043287891,48.09394994110262],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6631304328789096,"lat":48.09394994110262},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17e6","objectid":642,"id_voie":9754,"nom_voie":"Place du Souvenir","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2014-08-26T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.687457443304757,48.11246770651628],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.687457443304757,"lat":48.11246770651628},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17e7","objectid":11737,"id_voie":9645,"nom_voie":"Boulevard Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683798088162903,48.115113720471996],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6837980881629027,"lat":48.115113720471996},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17ea","objectid":440,"id_voie":9120,"nom_voie":"Rue d'Echange","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2006-01-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b011B"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.681097671660307,48.12000032090802],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.681097671660307,"lat":48.12000032090802},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17ed","objectid":451,"id_voie":8918,"nom_voie":"Rue de Dinan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-10-23T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0125"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.661557209754958,48.11007113488527],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6615572097549582,"lat":48.11007113488527},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17f4","objectid":11749,"id_voie":9716,"nom_voie":"Passage de la Chapelle Boby","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":6,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-09-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"98 et 100 avenue Sergent Maginot"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.703622180155294,48.11731869460044],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7036221801552938,"lat":48.11731869460044},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17f6","objectid":11752,"id_voie":9278,"nom_voie":"Avenue du Professeur L\u00e9on Bernard","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":18,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 91","date_creation":"2017-07-03T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Priv\u00e9","commentaire":"n\u00b015"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.651385925987091,48.12230819700914],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.651385925987091,"lat":48.12230819700914},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_17ff","objectid":11766,"id_voie":8763,"nom_voie":"Boulevard de Vitr\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-01-05T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0109"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.652049731784284,48.0962941948164],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.652049731784284,"lat":48.0962941948164},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1804","objectid":11771,"id_voie":8590,"nom_voie":"Rue Camille Pelletan","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-01-15T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b02"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.695739805935326,48.10839162192203],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6957398059353257,"lat":48.10839162192203},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1809","objectid":11776,"id_voie":9648,"nom_voie":"Mail Fran\u00e7ois Mitterrand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2020-11-25T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b092"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.6715656017905,48.104896032338395],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6715656017905003,"lat":48.104896032338395},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_180e","objectid":11672,"id_voie":9127,"nom_voie":"Avenue Louis Barthou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-11-08T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b028"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.684255642249148,48.10366086358527],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6842556422491477,"lat":48.10366086358527},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1810","objectid":11785,"id_voie":8871,"nom_voie":"Boulevard de La Tour d'Auvergne","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2019-02-01T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.680876535895977,48.10639692695588],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6808765358959767,"lat":48.10639692695588},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1818","objectid":701,"id_voie":8848,"nom_voie":"Rue Tronjolly","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b020 et 26"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.678332750343165,48.116832692997825],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6783327503431653,"lat":48.116832692997825},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1822","objectid":11804,"id_voie":8629,"nom_voie":"Rue d'Antrain","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-05-31T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b052"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.662980402169474,48.124957711610556],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.662980402169474,"lat":48.124957711610556},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1824","objectid":11751,"id_voie":8733,"nom_voie":"Boulevard Emmanuel Mounier","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-07-06T00:00:00+02:00","gestionnaire":"RM - ZAE","commentaire":"face rue Dr Bertheux"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.656935532428896,48.12504077152011],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6569355324288964,"lat":48.12504077152011},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1825","objectid":11806,"id_voie":8752,"nom_voie":"Rue de Foug\u00e8res","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-05-28T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0233"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.645367672352391,48.18346315893533],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6453676723523907,"lat":48.18346315893533},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1829","objectid":1677,"id_voie":6010,"nom_voie":"Place du Tr\u00e9gor","code_insee":35024,"nom_commune":"Betton","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-04-02T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"centre commercial"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.647991546645665,48.12826197894402],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6479915466456652,"lat":48.12826197894402},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_182b","objectid":11811,"id_voie":8752,"nom_voie":"Rue de Foug\u00e8res","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-06-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0262"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.719801938396046,47.98107753945095],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7198019383960457,"lat":47.98107753945095},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1835","objectid":11820,"id_voie":8165,"nom_voie":"Rue du Parc","code_insee":35139,"nom_commune":"Laill\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 97","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"cimetierre"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.702940005218756,48.12296996159436],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7029400052187562,"lat":48.12296996159436},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_183a","objectid":11822,"id_voie":9296,"nom_voie":"Rue Abb\u00e9 Huet","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-10-08T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b04"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.745488906907705,48.02491521025135],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7454889069077046,"lat":48.02491521025135},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1841","objectid":11830,"id_voie":1337,"nom_voie":"Avenue Alphonse Legault","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 42","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b03"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.697100122027319,48.09550951446956],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6971001220273194,"lat":48.09550951446956},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1847","objectid":11838,"id_voie":18073,"nom_voie":"Rue Lucie et Raymond Aubrac","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2018-01-02T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.703547888836385,48.09270744648453],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.703547888836385,"lat":48.09270744648453},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_184b","objectid":11843,"id_voie":8403,"nom_voie":"Avenue Germaine Tillion","code_insee":35281,"nom_commune":"Saint-Jacques-de-la-Lande","nombre_support":15,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 4","date_creation":"2020-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.676036142217582,48.11069522446204],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6760361422175822,"lat":48.11069522446204},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1856","objectid":11851,"id_voie":9045,"nom_voie":"Place Saint-Germain","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b07"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.747398821443561,48.02608724887593],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7473988214435614,"lat":48.02608724887593},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1864","objectid":11828,"id_voie":1407,"nom_voie":"Rue Emile Despr\u00e8s","code_insee":35047,"nom_commune":"Bruz","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 42","date_creation":"2021-10-11T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant \u00e9cole Jacques Pr\u00e9vert"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.622570920215739,48.09014451283844],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6225709202157386,"lat":48.09014451283844},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1865","objectid":5009,"id_voie":24228,"nom_voie":"Inconnu Mode doux non d\u00e9nomm\u00e9","code_insee":35055,"nom_commune":"Chantepie","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 11","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"Ecole de Musique"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685282764467403,48.12299847209457],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6852827644674033,"lat":48.12299847209457},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1867","objectid":11857,"id_voie":10138,"nom_voie":"Boulevard de Verdun","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0123-  Maison Bleue"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.653725845875099,48.118663313465],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.653725845875099,"lat":48.118663313465},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1874","objectid":11859,"id_voie":5240,"nom_voie":"Rue de la Pr\u00e9e","code_insee":35216,"nom_commune":"Parthenay-de-Bretagne","nombre_support":5,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-10-13T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b066"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.685373268339112,48.11544712534547],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6853732683391116,"lat":48.11544712534547},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1876","objectid":11778,"id_voie":9120,"nom_voie":"Rue d'Echange","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-01-26T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b022"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.671178559918527,48.10531604638561],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6711785599185272,"lat":48.10531604638561},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1879","objectid":11783,"id_voie":9127,"nom_voie":"Avenue Louis Barthou","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b027"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668148021414887,48.12569057722763],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6681480214148872,"lat":48.12569057722763},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_187c","objectid":11875,"id_voie":8569,"nom_voie":"Rue de la Motte-Br\u00fblon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-06-09T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b08A"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.68311775304426,48.121666355450095],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6831177530442598,"lat":48.121666355450095},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_187d","objectid":11765,"id_voie":9398,"nom_voie":"Rue de Saint-Malo","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-03-05T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"en cours au n\u00b0180"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.692567704806476,48.10498165559907],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6925677048064758,"lat":48.10498165559907},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1890","objectid":11904,"id_voie":8873,"nom_voie":"Rue de Redon","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":7,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2021-09-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b043"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686404656133541,48.099682906700565],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6864046561335413,"lat":48.099682906700565},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1892","objectid":11903,"id_voie":8865,"nom_voie":"Rue de Nantes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":1,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-02-18T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0154 bis"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.688405892988552,48.09770252120644],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.688405892988552,"lat":48.09770252120644},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1893","objectid":11907,"id_voie":8865,"nom_voie":"Rue de Nantes","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-03-09T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.869706562793832,48.105949678305336],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.8697065627938323,"lat":48.105949678305336},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1896","objectid":6640,"id_voie":3025,"nom_voie":"Place du Centre","code_insee":35080,"nom_commune":"Cintr\u00e9","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":"SV 100","date_creation":"2019-07-24T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b017"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.698174319974259,48.10522075018454],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.698174319974259,"lat":48.10522075018454},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_189a","objectid":11912,"id_voie":8929,"nom_voie":"Boulevard Voltaire","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-03-16T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face n\u00b053"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.667343489534069,48.12478961850951],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6673434895340689,"lat":48.12478961850951},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_189c","objectid":11914,"id_voie":8629,"nom_voie":"Rue d'Antrain","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-01-19T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b0149"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.65652117047414,48.1162279912336],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6565211704741403,"lat":48.1162279912336},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18a2","objectid":11919,"id_voie":8758,"nom_voie":"Boulevard Alexis Carrel","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-01-17T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b05"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.647362397771592,48.113279268354454],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6473623977715923,"lat":48.113279268354454},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18a5","objectid":11885,"id_voie":8611,"nom_voie":"Rue du Moulin de Jou\u00e9","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-10-06T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face entr\u00e9e Hopital"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.668388988339495,48.116980225245406],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.668388988339495,"lat":48.116980225245406},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18a9","objectid":11879,"id_voie":8769,"nom_voie":"Rue George Sand","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":"2021-05-07T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.683320433535428,48.084870279692055],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6833204335354284,"lat":48.084870279692055},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18aa","objectid":11918,"id_voie":8870,"nom_voie":"Avenue du Canada","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"devant coll\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705831502369087,48.12139685286562],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.705831502369087,"lat":48.12139685286562},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18ac","objectid":11921,"id_voie":9643,"nom_voie":"Cours Pr\u00e9sident John Fitzgerald Kennedy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2020-02-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b06"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.686077444457293,48.12399848448035],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.686077444457293,"lat":48.12399848448035},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_18b0","objectid":280,"id_voie":9287,"nom_voie":"Rue Joseph Lotte","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":14,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2022-04-01T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b01"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.715103257366472,47.97838888037881],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7151032573664715,"lat":47.97838888037881},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1933","objectid":11947,"id_voie":8167,"nom_voie":"Rue du Point du Jour","code_insee":35139,"nom_commune":"Laill\u00e9","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-10-06T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.715464901675656,47.97941101851036],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7154649016756565,"lat":47.97941101851036},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1934","objectid":11948,"id_voie":8166,"nom_voie":"Rue du P\u00e2tis","code_insee":35139,"nom_commune":"Laill\u00e9","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-10-06T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.705916485763775,48.1228763715164],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.705916485763775,"lat":48.1228763715164},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_193e","objectid":12024,"id_voie":9482,"nom_voie":"Rue de Lorraine","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S23-1","date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654746623481143,48.09752219466734],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6547466234811428,"lat":48.09752219466734},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1942","objectid":12028,"id_voie":9709,"nom_voie":"Rue de Vern","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-10-06T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663933571896175,48.12113589710269],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6639335718961745,"lat":48.12113589710269},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1944","objectid":12032,"id_voie":8694,"nom_voie":"Rue Ernest Hello","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Am\u00e9nageur","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.616999311416815,48.13304440446836],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6169993114168146,"lat":48.13304440446836},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_194f","objectid":12042,"id_voie":7893,"nom_voie":"Avenue des Champs Blancs","code_insee":35051,"nom_commune":"Cesson-S\u00e9vign\u00e9","nombre_support":6,"code_modele":"S 23-1","libelle_modele":null,"date_creation":null,"gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"face \u00e0 face"}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.713548827823614,48.11171112827497],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7135488278236137,"lat":48.11171112827497},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_195c","objectid":12019,"id_voie":25780,"nom_voie":"Rue Charles et Paul G\u00e9niaux","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":10,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2022-06-14T00:00:00+02:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.682584963199163,48.094248726522075],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6825849631991627,"lat":48.094248726522075},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1963","objectid":799,"id_voie":8791,"nom_voie":"Boulevard Georges Clemenceau","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":8,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23","date_creation":"2023-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.663853626813076,48.08654324128829],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6638536268130757,"lat":48.08654324128829},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1965","objectid":11897,"id_voie":9683,"nom_voie":"Rue de Suisse","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":4,"code_modele":null,"libelle_modele":"S 23-1","date_creation":"2023-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.654509586295376,48.102425881031486],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6545095862953758,"lat":48.102425881031486},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_196c","objectid":12061,"id_voie":8580,"nom_voie":"Avenue Monseigneur Mou\u00e9zy","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-04T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.701003580188072,48.10511337911329],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.7010035801880719,"lat":48.10511337911329},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1974","objectid":12068,"id_voie":8929,"nom_voie":"Boulevard Voltaire","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":3,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2023-01-12T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-1.687098204142993,48.10772495371778],"type":"Point"},"properties":{"geo_point_2d":{"lon":-1.6870982041429927,"lat":48.10772495371778},"gml_id":"v_support_velo.fid--2787fd08_186a685deea_1979","objectid":11850,"id_voie":8876,"nom_voie":"Boulevard S\u00e9bastopol","code_insee":35238,"nom_commune":"Rennes","nombre_support":2,"code_modele":null,"libelle_modele":null,"date_creation":"2021-11-23T00:00:00+01:00","gestionnaire":"Rennes M\u00e9tropole","commentaire":"n\u00b012"}}]}